[
{"nome": "Alda do Perp\u00e9tuo Monteiro Sampaio", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Prefeitura Municipal de Curitiba", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "448.33"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,465.06"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,832.44"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,261.16"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,093.60"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,371.46"}}},
{"nome": "Marilena Silva", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Prefeitura Municipal de Curitiba", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "656.56"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "13,050.39"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,272.59"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,435.54"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,708.13"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,342.26"}}},
{"nome": "Itamar Abib Neves", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Prefeitura Municipal de Curitiba", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "588.14"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,604.87"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,970.93"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,276.54"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,247.47"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,357.40"}}},
{"nome": "Fabiola Martins Dalcol", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "298.89"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,692.72"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,237.18"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,396.20"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,633.38"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,059.34"}}},
{"nome": "Valentim Steckel Junior", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "884.75"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "13,278.58"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,380.57"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,460.64"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,841.21"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,437.37"}}},
{"nome": "Sergio Leandro Mainardes", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "325.38"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,741.11"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,906.62"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,247.63"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,154.25"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,586.86"}}},
{"nome": "Andr\u00e9ia Gonsalves Miguel", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Governo do Estado do Paran\u00e1", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,067.49"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "337.28"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,404.77"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,010.96"}}}
]