[
{"nome": "Ad\u00e3o Canedo da Silva", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Oscalino de Melo (Oscalino do Povo)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "798.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,814.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,213.37"}}},
{"nome": "Alexandre Luiz Meguer", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Mauro Jos\u00e9 Ign\u00e1cio (Mauro Ign\u00e1cio)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,131.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "196.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "651.17"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,480.11"}}},
{"nome": "Alessandro de Souza Boeira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Gilberto Pires dos Santos (Beto Moraes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,016.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,415.37"}}},
{"nome": "Alda do Perp\u00e9tuo Monteiro Sampaio", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Josete Dubiaski da Silva (Professora Josete)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "448.33"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,465.06"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,832.44"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,261.16"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,093.60"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,371.46"}}},
{"nome": "Adauto de Oliveira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Ver. Carlos Mauro Bobato (Mauro Bobato)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "16.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "264.60"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,888.54"}}},
{"nome": "Adrielly Centanini Melere", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Carlos Mauro Bobato (Mauro Bobato)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,792.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,371.62"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,980.06"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,812.77"}}},
{"nome": "Adriano de Paula Cipriano", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Gilberto Pires dos Santos (Beto Moraes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,016.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,836.51"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,444.95"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,571.78"}}},
{"nome": "Adriano Benedito Marques", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Luiz Felipe Braga Cortes (Felipe Braga Cortes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "478.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,084.74"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,822.64"}}},
{"nome": "Alcidino da Silva Oliveira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Maria de Lourdes Beserra de Souza (Dona Lourdes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,814.37"}}},
{"nome": "Ana Maria Prud\u00eancio", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Fabiane Delise Cabral da Rosa (Fabiane Rosa)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "10,038.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,614.24"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,222.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,816.02"}}},
{"nome": "Airton Aparecido de Magalh\u00e3es", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gabinete da 1\u00aa Secretaria", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "426.68"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,032.60"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,874.78"}}},
{"nome": "Adroaldo Castanha", "cargo": "Assessor de fiscaliza\u00e7\u00e3o e contr.", "lotacao": "Assessoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Controle \u00e0 Comiss\u00e3o Permanente de Economia, Finan\u00e7as e Fiscaliza\u00e7\u00e3o.", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,792.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,319.49"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,927.93"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,864.90"}}},
{"nome": "Alan de Oliveira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Adilson Alves Leandro (Mestre Pop)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "10,038.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,509.96"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,118.40"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,920.30"}}},
{"nome": "Fernando Cesar Gusso", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Maria Francisquini Manfron (Maria Manfron)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "478.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,084.74"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,822.64"}}},
{"nome": "Salom\u00e3o Carlos Sarraff", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Katia Dittrich", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "9,639.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,614.24"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,222.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,417.02"}}},
{"nome": "Yulle Castilhos Barbosa", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Lideran\u00e7a do PRB", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "30.95"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "278.82"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,874.32"}}},
{"nome": "Wilmar Macena", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Ezequias de Souza Barros (Ezequias Barros)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,393.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,319.49"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,927.93"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,465.90"}}},
{"nome": "Weslley do Ros\u00e1rio Vieira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Silberto Cardoso (Professor Silberto)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "478.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,084.74"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,822.64"}}},
{"nome": "Washington da Costa Farias", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Thiago Kronit Ferro (Thiago Ferro)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "426.68"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,032.60"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,874.78"}}},
{"nome": "Wanderly Maria Lazzari Barbosa", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Noemia de Souza e Silva Alves Rocha (Noemia Rocha)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "478.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,084.74"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,822.64"}}},
{"nome": "Walter Henrique Boza", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Ver. Geovane Alves Fernandes (Geovane Fernandes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,860.10"}}},
{"nome": "Adriana Woruby Alves Corsatto de Melo", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Oscalino de Melo (Oscalino do Povo)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "742.96"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,759.69"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,940.78"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,549.22"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,210.47"}}},
{"nome": "Adriano Maio Rabi\u00e7o", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Bruno Eduardo Fischer Pessuti (Bruno Pessuti)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,262.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,131.26"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,739.70"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,522.90"}}},
{"nome": "Waldir Aparecido Rangel da Silva", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Euler de Freitas Silva Junior (Professor Euler)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "928.17"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,944.90"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,940.78"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,549.22"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,395.68"}}},
{"nome": "Waldemar Clariano da Silva Filho", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Thiago Kronit Ferro (Thiago Ferro)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,016.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,888.65"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "367.22"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,864.31"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,152.42"}}},
{"nome": "Wagner Vieira Henrique Leite", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Thiago Kronit Ferro (Thiago Ferro)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "928.17"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "9,190.77"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,131.26"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,739.70"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,451.07"}}},
{"nome": "Wagner Luiz Ripka", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Cristiano Pereira dos Santos (Cristiano Santos)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,393.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,371.62"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,980.06"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,413.77"}}},
{"nome": "Viviane Robles da Silva", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gabinete da 2\u00aa Secretaria", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "478.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,084.74"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,822.64"}}},
{"nome": "Vilson de Souza Silva", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Ver. Osias Moraes de Souza", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "16.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "264.60"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,888.54"}}},
{"nome": "Vera Lucia Camargo dos Santos", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Ver. Euler de Freitas Silva Junior (Professor Euler)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,860.10"}}},
{"nome": "Vanilda Aparecida Lopes Amaro", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Osias Moraes de Souza", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,530.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "196.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "651.17"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,879.11"}}},
{"nome": "Vanderlei de Oliveira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Ver. Le\u00f4nidas Edson Kuzma (Tico Kuzma)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,860.10"}}},
{"nome": "Vanderlei Antonio Munhoz", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Osias Moraes de Souza", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,792.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,267.35"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,875.79"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,917.04"}}},
{"nome": "Valmir Alvim Matias", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Ant\u00f4nio Carlos do Carmo (Toninho da Farm\u00e1cia)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,235.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,843.97"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,817.63"}}},
{"nome": "Valentim Steckel Junior", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Jos\u00e9 Ortiz Lins (Zezinho do Sabara)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "884.75"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "13,278.58"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,380.57"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,460.64"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,841.21"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,437.37"}}},
{"nome": "Valdemar Bridi", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Geovane Alves Fernandes (Geovane Fernandes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,814.37"}}},
{"nome": "Valdivino Costa da Silva", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Silberto Cardoso (Professor Silberto)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,836.51"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,444.95"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,970.78"}}},
{"nome": "Valdir Felice", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Julieta Maria Cortes Fialho dos Reis (Julieta Reis)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,814.37"}}},
{"nome": "Valdirene Pereira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gab. Ver. Fabiane Delise Cabral da Rosa (Fabiane Rosa)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,284.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "856.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,465.26"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,819.20"}}},
{"nome": "Valdemar Jos\u00e9 Cruz", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Bruno Eduardo Fischer Pessuti (Bruno Pessuti)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,814.37"}}},
{"nome": "Adriana Murara Dias", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Maria Let\u00edcia Fagundes", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "10,038.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,614.24"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,222.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,816.02"}}},
{"nome": "Valdecir Santana", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Pierpaolo Petruzzielo (Pier)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "478.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,084.74"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,822.64"}}},
{"nome": "Tobias Hofstaetter Sanson", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Lideran\u00e7a do PT", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,860.10"}}},
{"nome": "Thiago Marcilio da Silva", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Maria Let\u00edcia Fagundes", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "529.17"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,923.00"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,319.49"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,927.93"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,995.07"}}},
{"nome": "Thiago Soares Pacondes", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gabinete da 3\u00aa Secretaria", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,284.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "804.68"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,413.12"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,871.34"}}},
{"nome": "Thais Regina dos Santos Ramos", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Katia Dittrich", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "9,639.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,614.24"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,222.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,417.02"}}},
{"nome": "Tammi Rafaelli Santos", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Cristiano Pereira dos Santos (Cristiano Santos)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,530.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "196.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "651.17"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,879.11"}}},
{"nome": "Tatiane Gon\u00e7alves Ferreira da Cruz", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Carlos Mauro Bobato (Mauro Bobato)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,814.37"}}},
{"nome": "Tamara Vengue", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Le\u00f4nidas Edson Kuzma (Tico Kuzma)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,814.37"}}},
{"nome": "Suemy Midori Matsunaga Kuabara", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gab. Ver. Agenor da Silva Pereira (Cac\u00e1 Pereira)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,284.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "804.68"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,413.12"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,871.34"}}},
{"nome": "Soely Pasin", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Wolmir Cardoso de Aguiar (Dr. Wolmir)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,131.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "168.29"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "622.73"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,508.55"}}},
{"nome": "Simone Inuyama", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Lideran\u00e7a do PMDB", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,860.10"}}},
{"nome": "Silvio Barletta de Almeida", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Paulo Roberto Rink (Paulo Rink)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,508.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "381.61"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "987.53"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,520.85"}}},
{"nome": "Silvio Alves de Oliveira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gabinete da Presid\u00eancia", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "6,885.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "856.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,465.26"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,420.20"}}},
{"nome": "Silvana Aparecida Roque Sorroche", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. S\u00e9rgio Renato Bueno Balaguer (Serginho do Posto)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,792.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,319.49"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,927.93"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,864.90"}}},
{"nome": "Sidnei Jos\u00e9 Toaldo", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Maria Francisquini Manfron (Maria Manfron)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,792.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,319.49"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,927.93"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,864.90"}}},
{"nome": "Sergio Luis Zanoni", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Edmar Colpani (Colpani)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,814.37"}}},
{"nome": "Sergio Luis Moreira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Maria de Lourdes Beserra de Souza (Dona Lourdes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,814.37"}}},
{"nome": "Sebasti\u00e3o Martins dos Santos", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Agenor da Silva Pereira (Cac\u00e1 Pereira)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,940.78"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,549.22"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,866.51"}}},
{"nome": "Sergio dos Santos Almeida", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Ant\u00f4nio Carlos do Carmo (Toninho da Farm\u00e1cia)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,079.12"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,687.56"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,974.04"}}},
{"nome": "Sandra Mara dos Santos Toledo", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. S\u00e9rgio Renato Bueno Balaguer (Serginho do Posto)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,508.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "478.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,084.74"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,423.64"}}},
{"nome": "Sandro Romanelli Brichta", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Maria Let\u00edcia Fagundes", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,508.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "478.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,084.74"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,423.64"}}},
{"nome": "Sandra Catarina Vieira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Tito Zeglin (Tito Zeglin)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "10,038.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,614.24"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,222.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,816.02"}}},
{"nome": "Sandra Aparecida dos Santos", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Josete Dubiaski da Silva (Professora Josete)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "798.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,814.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,888.65"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,497.09"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,317.64"}}},
{"nome": "Rudy Novak Marsiglio", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Paulo Roberto Rink (Paulo Rink)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "928.17"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "9,190.77"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,183.40"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,791.84"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,398.93"}}},
{"nome": "Rosivane da Silva Baptista Tavares", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Ezequias de Souza Barros (Ezequias Barros)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "742.96"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,874.24"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "111.41"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "565.85"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,308.39"}}},
{"nome": "Rodrigo Alves da Fonseca", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,530.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "196.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "651.17"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,879.11"}}},
{"nome": "Robinson Alves Matias", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Le\u00f4nidas Edson Kuzma (Tico Kuzma)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,814.37"}}},
{"nome": "Silvana Ferreira Lopes de Souza", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Silberto Cardoso (Professor Silberto)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,530.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "168.29"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "622.73"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,907.55"}}},
{"nome": "Sergio Leandro Mainardes", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gabinete da Presid\u00eancia", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "325.38"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,741.11"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,906.62"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,247.63"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,154.25"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,586.86"}}},
{"nome": "Roberto Fernandes da Silva", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Marcos Antonio Vieira", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "10,038.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,614.24"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,222.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,816.02"}}},
{"nome": "Ridevaldo Bezerra Gomes", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Osias Moraes de Souza", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,940.78"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,549.22"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,866.51"}}},
{"nome": "Roberto Carlos de Gois", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Geovane Alves Fernandes (Geovane Fernandes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,016.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,415.37"}}},
{"nome": "Ricardo Luiz Ribeiro", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Cristiano Pereira dos Santos (Cristiano Santos)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,016.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,415.37"}}},
{"nome": "Ricardo Kuzma", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Le\u00f4nidas Edson Kuzma (Tico Kuzma)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "9,639.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,614.24"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,222.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,417.02"}}},
{"nome": "Ricardo Francisco da Silva", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Rog\u00e9rio Campos (Rog\u00e9rio Campos)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "928.17"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "13,322.00"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,215.21"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,823.65"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "10,498.35"}}},
{"nome": "Ricardo Ferreira Cortese", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Luiz Felipe Braga Cortes (Felipe Braga Cortes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,235.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,843.97"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,817.63"}}},
{"nome": "Rhuanita Graciela Drozd", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Thiago Kronit Ferro (Thiago Ferro)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,940.78"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,549.22"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,866.51"}}},
{"nome": "Renato Harmatiuk", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Jos\u00e9 Ortiz Lins (Zezinho do Sabara)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "426.68"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,032.60"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,874.78"}}},
{"nome": "Regis Alessander Wilczek", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Euler de Freitas Silva Junior (Professor Euler)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,792.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,371.62"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,980.06"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,812.77"}}},
{"nome": "Reginaldo Lorenti", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Adilson Alves Leandro (Mestre Pop)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "1,141.96"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "13,535.79"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,319.49"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,927.93"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "10,607.86"}}},
{"nome": "Reginaldo Gon\u00e7alves de Carvalho", "cargo": "Diretor de Seguran\u00e7a", "lotacao": "Diretoria de Seguran\u00e7a", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,979.17"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "4,979.17"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "742.96"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "10,701.30"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,493.31"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,101.75"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,599.55"}}},
{"nome": "Rog\u00e9rio Pereira Natividade", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Cristiano Pereira dos Santos (Cristiano Santos)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,016.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,415.37"}}},
{"nome": "Regina Cortiano Gheur", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Maria Francisquini Manfron (Maria Manfron)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "10,038.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,614.24"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,222.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,816.02"}}},
{"nome": "Rafael Marques de Souza Miscoli", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Agenor da Silva Pereira (Cac\u00e1 Pereira)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,235.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,843.97"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,817.63"}}},
{"nome": "Rafaella Barry Moss", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Paulo Roberto Rink (Paulo Rink)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "478.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,084.74"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,822.64"}}},
{"nome": "Rafael Cachuba Bertelli", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Jorge Gomes de Oliveira Brand (Goura)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,131.26"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,739.70"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,921.90"}}},
{"nome": "Rafaela Cristina de Castro", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Lideran\u00e7a do PV", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "16.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "264.60"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,888.54"}}},
{"nome": "Paulo Jean da Silva", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Wolmir Cardoso de Aguiar (Dr. Wolmir)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,016.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,415.37"}}},
{"nome": "Paulo Manuel de Sousa Baptista Valerio", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Fabiane Delise Cabral da Rosa (Fabiane Rosa)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "742.96"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "9,005.56"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,183.40"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,791.84"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,213.72"}}},
{"nome": "Paulo Aguiar Palacios", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. S\u00e9rgio Renato Bueno Balaguer (Serginho do Posto)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,131.26"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,739.70"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,921.90"}}},
{"nome": "Octavio Boscardin Borghetti", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Maria Francisquini Manfron (Maria Manfron)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,235.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,843.97"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,817.63"}}},
{"nome": "Odete de Souza", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Josete Dubiaski da Silva (Professora Josete)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,940.78"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,549.22"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,866.51"}}},
{"nome": "Norma Sueli Corr\u00eaa", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Agenor da Silva Pereira (Cac\u00e1 Pereira)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,131.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "196.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "651.17"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,480.11"}}},
{"nome": "Nilzete Dias Bitencourt Coraiolla", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Maria Let\u00edcia Fagundes", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,183.40"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,791.84"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,869.76"}}},
{"nome": "Nodete Butzke", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Noemia de Souza e Silva Alves Rocha (Noemia Rocha)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,940.78"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,549.22"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,866.51"}}},
{"nome": "Nilza Aparecida Franco Faria", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Marcos Antonio Vieira", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,131.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "196.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "651.17"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,480.11"}}},
{"nome": "Nilson Sales", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Ver. Carlos Mauro Bobato (Mauro Bobato)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "2,754.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "247.87"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,506.27"}}},
{"nome": "Nicolas Th\u00e9o Leprevost Guelmann", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Katia Dittrich", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "9,639.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,614.24"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,222.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,417.02"}}},
{"nome": "Nilton Cordoni Junior", "cargo": "Diretor Geral", "lotacao": "Diretoria Geral", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,335.71"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "9,335.71"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "19,070.42"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "4,097.96"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "4,706.40"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "14,364.02"}}},
{"nome": "Neusa Bella Molina", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gab. Ver. Sabino Picolo (Sabino Picolo)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,284.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "804.68"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,413.12"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,871.34"}}},
{"nome": "Neusa Machniewicz Deda", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Carlos Mauro Bobato (Mauro Bobato)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,836.51"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,444.95"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,970.78"}}},
{"nome": "Nelson Murilo Paes Meira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Carlos Mauro Bobato (Mauro Bobato)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "10,038.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,614.24"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,222.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,816.02"}}},
{"nome": "Natalia Sanchotene Saito", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Thiago Kronit Ferro (Thiago Ferro)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "426.68"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,032.60"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,874.78"}}},
{"nome": "Nelso Concei\u00e7\u00e3o dos Santos", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Silberto Cardoso (Professor Silberto)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,814.37"}}},
{"nome": "Natalia Rossi Doro", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Katia Dittrich", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,530.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "196.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "651.17"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,879.11"}}},
{"nome": "Naomi Alexandra de Souza Noguchi", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Bloco Parlamentar formado pelos Partidos PSD/PDT/PSDB/PSC/PSB/PTN/PP/SD/PR/DEM", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,860.10"}}},
{"nome": "Murilo de Deus Derzette", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Ezequias de Souza Barros (Ezequias Barros)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,016.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,415.37"}}},
{"nome": "M\u00f4nica Braga Cortes Bandeira Guimar\u00e3es Werzbitzki", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Luiz Felipe Braga Cortes (Felipe Braga Cortes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,235.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,843.97"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,817.63"}}},
{"nome": "Monica Barreto Gelbecke", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gab. Ver. Pierpaolo Petruzzielo (Pier)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "6,885.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "856.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,465.26"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,420.20"}}},
{"nome": "Milton Carlos Zanelatto Gon\u00e7alves", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gabinete da 4\u00aa Secretaria", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "742.96"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,628.42"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "752.55"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,360.99"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,267.43"}}},
{"nome": "Michel Foga\u00e7a", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gab. Ver. Rog\u00e9rio Campos (Rog\u00e9rio Campos)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,284.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "856.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,465.26"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,819.20"}}},
{"nome": "Melanie Laura Concei\u00e7\u00e3o Ribeiro", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Noemia de Souza e Silva Alves Rocha (Noemia Rocha)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,814.37"}}},
{"nome": "Rafaella Piratelli Luvizotto", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Maria Let\u00edcia Fagundes", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,940.78"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,549.22"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,866.51"}}},
{"nome": "Mayra Juliana Scaramelo", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Lideran\u00e7a do PTB", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "2,754.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,461.10"}}},
{"nome": "Matheus Mokdese dos Santos", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Oscalino de Melo (Oscalino do Povo)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "798.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "13,191.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,371.62"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,980.06"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "10,211.77"}}},
{"nome": "Mauricio Tebet", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Edmar Colpani (Colpani)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,792.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,319.49"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,927.93"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,864.90"}}},
{"nome": "Marta Hack", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gab. Ver. Ant\u00f4nio Carlos do Carmo (Toninho da Farm\u00e1cia)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,284.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "804.68"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,413.12"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,871.34"}}},
{"nome": "Marlene Santos de Moraes", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gab. Ver. Jos\u00e9 Ortiz Lins (Zezinho do Sabara)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,284.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "752.55"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,360.99"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,923.47"}}},
{"nome": "Narciso Doro J\u00fanior", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Helio Renato Wirbiski (Helio Wirbiski)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "9,639.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,457.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,066.26"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,573.44"}}},
{"nome": "Mario Cezar Gomes", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Julieta Maria Cortes Fialho dos Reis (Julieta Reis)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,183.40"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,791.84"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,869.76"}}},
{"nome": "Marilete Dalva Bernadino", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gab. Ver. Helio Renato Wirbiski (Helio Wirbiski)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,284.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "856.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,465.26"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,819.20"}}},
{"nome": "Marilena Silva", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "656.56"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "13,050.39"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,272.59"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,435.54"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,708.13"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,342.26"}}},
{"nome": "Maria de Lourdes Firmino Sloty", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Noemia de Souza e Silva Alves Rocha (Noemia Rocha)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,131.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "111.41"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "565.85"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,565.43"}}},
{"nome": "Maria de Lourdes de Souza", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Maria Let\u00edcia Fagundes", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "478.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,084.74"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,822.64"}}},
{"nome": "Maria de F\u00e1tima Silveira Cesconetto", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gabinete da 2\u00aa Secretaria", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,530.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "168.29"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "622.73"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,907.55"}}},
{"nome": "Maria Danielle Koppe Fagundes", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Oscalino de Melo (Oscalino do Povo)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,530.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "168.29"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "622.73"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,907.55"}}},
{"nome": "Maria Claudiana Santiago Barreto", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Marcos Antonio Vieira", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,792.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,371.62"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,980.06"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,812.77"}}},
{"nome": "Maria Aparecida Ferreira Benicio", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Noemia de Souza e Silva Alves Rocha (Noemia Rocha)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "10,038.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,562.10"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,170.54"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,868.16"}}},
{"nome": "Maria Aparecida da Silva", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Ant\u00f4nio Carlos do Carmo (Toninho da Farm\u00e1cia)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "798.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "6,306.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "478.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,084.74"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,221.64"}}},
{"nome": "Maria Aparecida Carniel", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gabinete da 1\u00aa Vice-presid\u00eancia", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "798.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "9,060.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,235.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,843.97"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,216.63"}}},
{"nome": "Marcus Vinicius de Machado Feltrin", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Jorge Gomes de Oliveira Brand (Goura)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,235.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,843.97"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,817.63"}}},
{"nome": "Marcos Manssur Pessoa", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Luiz Felipe Braga Cortes (Felipe Braga Cortes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,792.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,371.62"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,980.06"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,812.77"}}},
{"nome": "Marcos Moraes e Silva", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Gilberto Pires dos Santos (Beto Moraes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,016.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,415.37"}}},
{"nome": "Marcos Eduardo Sudoviski da Silva", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Bloco Parlamentar formado pelos Partidos PROS/PPS/PRP/PRB/PSDC/PTB/PV", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,860.10"}}},
{"nome": "Marcos Akira Nagase Gomes", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Lideran\u00e7a do PSB", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "2,754.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "30.95"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "278.82"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,475.32"}}},
{"nome": "Marco Antonio Busnardo", "cargo": "Assessor Or\u00e7. e Fin. da Controladoria", "lotacao": "Assessoria T\u00e9cnica da Controladoria do Legislativo", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "7,779.91"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "7,779.91"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "15,958.82"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "3,138.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,746.44"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "12,212.38"}}},
{"nome": "Marcia Cristina Zgoda", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Jairo Marcelino da Silva (Jairo Marcelino)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,235.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,843.97"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,817.63"}}},
{"nome": "Maria da Gra\u00e7a Muraski", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gabinete da Presid\u00eancia", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,530.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "196.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "651.17"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,879.11"}}},
{"nome": "Marcello Martins Texi", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Euler de Freitas Silva Junior (Professor Euler)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "928.17"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,944.90"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,836.51"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,444.95"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,499.95"}}},
{"nome": "Maira Bernardes Bomfim", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Ver. Katia Dittrich", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,860.10"}}},
{"nome": "Luza Basso Driessen", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gab. Ver. Jorge Gomes de Oliveira Brand (Goura)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,284.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "856.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,465.26"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,819.20"}}},
{"nome": "Luiz Fernando Sim\u00e3o", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. S\u00e9rgio Renato Bueno Balaguer (Serginho do Posto)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,235.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,843.97"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,817.63"}}},
{"nome": "Luiz Felipe Monteiro", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Oscalino de Melo (Oscalino do Povo)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,530.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "196.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "651.17"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,879.11"}}},
{"nome": "Luiz Fernando de Lima", "cargo": "Diretor de Cerimonial", "lotacao": "Diretoria de Cerimonial", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "7,779.91"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "7,779.91"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "15,559.82"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "3,242.27"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,850.71"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "11,709.11"}}},
{"nome": "Luiz Fernando Cordeiro", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Paulo Roberto Rink (Paulo Rink)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,393.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,215.21"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,823.65"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,570.18"}}},
{"nome": "Luiz Carlos Magni", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Jairo Marcelino da Silva (Jairo Marcelino)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "381.61"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "987.53"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,919.85"}}},
{"nome": "Luiz Brek", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Lideran\u00e7a do PPS", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,860.10"}}},
{"nome": "Luiz Antonio Rosa de Souza", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Tito Zeglin (Tito Zeglin)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,792.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,371.62"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,980.06"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,812.77"}}},
{"nome": "Luiza Marilda Pacheco Castagno Simonelli", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gabinete da 2\u00aa Vice-presid\u00eancia", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,235.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,843.97"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,817.63"}}},
{"nome": "Lu\u00eds Henrique Leonardo dos Santos", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gabinete da 3\u00aa Secretaria", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,131.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "196.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "137.71"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "788.88"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,342.40"}}},
{"nome": "Luiz Affonso Henz Marchauek", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Ver. Bruno Eduardo Fischer Pessuti (Bruno Pessuti)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,860.10"}}},
{"nome": "Luis Idorildo Netto da Cunha", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Paulo Roberto Rink (Paulo Rink)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "798.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,814.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,213.37"}}},
{"nome": "Lucil\u00e9ia dos Santos", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gab. Ver. Jairo Marcelino da Silva (Jairo Marcelino)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,284.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "856.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,465.26"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,819.20"}}},
{"nome": "Luciane Cristina da Silva Pereira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Maria Francisquini Manfron (Maria Manfron)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "478.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,084.74"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,822.64"}}},
{"nome": "Luciana Nara Chuchene", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Katia Dittrich", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,792.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,371.62"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,980.06"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,812.77"}}},
{"nome": "Ronald Jesus Lopes Junior", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Gilberto Pires dos Santos (Beto Moraes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,508.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "478.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,084.74"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,423.64"}}},
{"nome": "Luciana Garcia Bussolo", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gabinete da 4\u00aa Secretaria", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,131.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "196.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "651.17"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,480.11"}}},
{"nome": "Lucas Ultechak", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Paulo Roberto Rink (Paulo Rink)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "1,377.09"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.37"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "190.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "796.45"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,110.92"}}},
{"nome": "Lindinalva Caires dos Reis", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Noemia de Souza e Silva Alves Rocha (Noemia Rocha)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,131.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "196.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "651.17"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,480.11"}}},
{"nome": "Lucas da Silva Soares", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gab. Ver. Ezequias de Souza Barros (Ezequias Barros)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "6,885.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "856.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,465.26"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,420.20"}}},
{"nome": "Lindamir Skonieski de Oliveira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Tito Zeglin (Tito Zeglin)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,530.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "168.29"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "622.73"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,907.55"}}},
{"nome": "Lourival Ganz", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Sabino Picolo (Sabino Picolo)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,262.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,235.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,843.97"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,418.63"}}},
{"nome": "Lia Caroline Soares Coutinho Rodrigues", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Maria Let\u00edcia Fagundes", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,508.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "296.29"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "902.21"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,606.17"}}},
{"nome": "Leonides Topan", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Marcos Antonio Vieira", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,183.40"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,791.84"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,869.76"}}},
{"nome": "Leonardo Alberto de Souza", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Pierpaolo Petruzzielo (Pier)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,792.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,319.49"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,927.93"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,864.90"}}},
{"nome": "Leandro Pierin Borges da Silveira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gab. Ver. Sabino Picolo (Sabino Picolo)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "798.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,683.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "648.27"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,256.71"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,426.75"}}},
{"nome": "Lauro Cezar Levandoski", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Edmar Colpani (Colpani)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "10,038.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,614.24"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,222.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,816.02"}}},
{"nome": "Lawrence Corr\u00eaa Nogueira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Mauro Jos\u00e9 Ign\u00e1cio (Mauro Ign\u00e1cio)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "426.68"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,032.60"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,874.78"}}},
{"nome": "Leandro Luiz Alves da Cruz", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Rog\u00e9rio Campos (Rog\u00e9rio Campos)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,940.78"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,549.22"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,866.51"}}},
{"nome": "Lauro Benedito Cardoso", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Tito Zeglin (Tito Zeglin)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "9,639.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,614.24"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,222.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,417.02"}}},
{"nome": "Laura Lana dos Santos", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Ver. Mauro Jos\u00e9 Ign\u00e1cio (Mauro Ign\u00e1cio)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "2,754.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,461.10"}}},
{"nome": "Karoline Tartas", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gab. Ver. Fabiane Delise Cabral da Rosa (Fabiane Rosa)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "6,885.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "648.27"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,256.71"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,628.75"}}},
{"nome": "Karoline de Souza", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Luiz Felipe Braga Cortes (Felipe Braga Cortes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,235.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,843.97"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,817.63"}}},
{"nome": "Karin Thais Borges de Almeida", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Jos\u00e9 Ortiz Lins (Zezinho do Sabara)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,530.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "196.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "651.17"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,879.11"}}},
{"nome": "Kamila Teza Trindade", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gabinete da 1\u00aa Vice-presid\u00eancia", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "478.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,084.74"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,822.64"}}},
{"nome": "Jussara de F\u00e1tima Sim\u00e3o", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Ver. Julieta Maria Cortes Fialho dos Reis (Julieta Reis)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "2,754.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,461.10"}}},
{"nome": "J\u00falio Cesar Ruthes Serafim", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Tito Zeglin (Tito Zeglin)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,530.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "168.29"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "622.73"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,907.55"}}},
{"nome": "Juliana Camargo Horning", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Josete Dubiaski da Silva (Professora Josete)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "478.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,084.74"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,822.64"}}},
{"nome": "Jos\u00e9 Waselewski Junior", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Tito Zeglin (Tito Zeglin)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,016.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,940.78"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,549.22"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,467.51"}}},
{"nome": "Juliano Camargo de Oliveira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Lideran\u00e7a do PSC", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "16.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "264.60"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,888.54"}}},
{"nome": "Juliana Hemili de Souza", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Adilson Alves Leandro (Mestre Pop)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "381.61"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "987.53"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,919.85"}}},
{"nome": "Jos\u00e9 Felipe Brunetti Turkiewicz", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Pierpaolo Petruzzielo (Pier)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "10,038.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,614.24"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,222.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,816.02"}}},
{"nome": "Jos\u00e9 Edimar Bueno de Oliveira", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Agenor da Silva Pereira (Cac\u00e1 Pereira)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,393.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,267.35"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,875.79"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,518.04"}}},
{"nome": "Jos\u00e9 Carlos Mendes do Nascimento", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gab. Ver. Helio Renato Wirbiski (Helio Wirbiski)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,284.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "856.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,465.26"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,819.20"}}},
{"nome": "Jos\u00e9 Amauri Cordeiro da Silva", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Jairo Marcelino da Silva (Jairo Marcelino)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,792.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,319.49"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,927.93"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,864.90"}}},
{"nome": "Jonas Airton Miecznikowski", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gab. Ver. Tito Zeglin (Tito Zeglin)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "6,885.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "856.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,465.26"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,420.20"}}},
{"nome": "Joares Antonio Thoaldo", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Edmar Colpani (Colpani)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,530.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "196.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "651.17"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,879.11"}}},
{"nome": "Jo\u00e3o Luis da Costa Viana", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Pierpaolo Petruzzielo (Pier)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,530.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "196.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "651.17"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,879.11"}}},
{"nome": "Jo\u00e3o Ferreira de Faria", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Bruno Eduardo Fischer Pessuti (Bruno Pessuti)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,393.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,267.35"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,875.79"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,518.04"}}},
{"nome": "Jo\u00e3o Edegar Schneider Neto", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Silberto Cardoso (Professor Silberto)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "529.17"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,545.90"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,888.65"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,497.09"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,048.81"}}},
{"nome": "Jo\u00e3o Carlos Camargo Marquetti", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Lideran\u00e7a do PP", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "30.95"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "278.82"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,874.32"}}},
{"nome": "Jo\u00e3o Augusto Nunes", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Ver. Maria de Lourdes Beserra de Souza (Dona Lourdes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,860.10"}}},
{"nome": "Jeisson Chiminacio", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Carlos Mauro Bobato (Mauro Bobato)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "928.17"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "9,190.77"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,079.12"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,687.56"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,503.21"}}},
{"nome": "Jeferson Soares", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. S\u00e9rgio Renato Bueno Balaguer (Serginho do Posto)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "529.17"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,791.77"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,131.26"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,739.70"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,052.07"}}},
{"nome": "Jeyson Lambach", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Josete Dubiaski da Silva (Professora Josete)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,530.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "196.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "651.17"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,879.11"}}},
{"nome": "Ivo Reck Neto", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Jorge Gomes de Oliveira Brand (Goura)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "798.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "13,191.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,371.62"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,980.06"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "10,211.77"}}},
{"nome": "Iverson Gomes de Lima", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Wolmir Cardoso de Aguiar (Dr. Wolmir)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,393.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,371.62"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,980.06"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,413.77"}}},
{"nome": "Jane Franco D'Avila", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Maria de Lourdes Beserra de Souza (Dona Lourdes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,792.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,319.49"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,927.93"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,864.90"}}},
{"nome": "Jadir Vieira Diogo", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Geovane Alves Fernandes (Geovane Fernandes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,792.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,319.49"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,927.93"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,864.90"}}},
{"nome": "Itamar Abib Neves", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Pierpaolo Petruzzielo (Pier)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "588.14"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,604.87"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,970.93"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,276.54"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,247.47"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,357.40"}}},
{"nome": "Itaina Tadeu Escorsin", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Maria Francisquini Manfron (Maria Manfron)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,940.78"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,549.22"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,866.51"}}},
{"nome": "In\u00eas Aparecida Xavier", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Jairo Marcelino da Silva (Jairo Marcelino)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "10,038.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,614.24"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,222.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,816.02"}}},
{"nome": "Isabel Servat da Costa", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Paulo Roberto Rink (Paulo Rink)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,940.78"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,549.22"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,866.51"}}},
{"nome": "Isabela Tais Schutzemberger", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Lideran\u00e7a do PTN", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "30.95"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "278.82"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,874.32"}}},
{"nome": "Inaja Juliana de Souza Fernandes", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Rog\u00e9rio Campos (Rog\u00e9rio Campos)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,131.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "139.85"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "594.29"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,536.99"}}},
{"nome": "H\u00e9sio Domingos Martins", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Sabino Picolo (Sabino Picolo)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "9,639.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,562.10"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,170.54"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,469.16"}}},
{"nome": "Igor da Costa Durand", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Helio Renato Wirbiski (Helio Wirbiski)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,792.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,371.62"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,980.06"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,812.77"}}},
{"nome": "Hugo Leonardo da Cunha Pereira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Adilson Alves Leandro (Mestre Pop)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,262.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,131.26"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,739.70"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,522.90"}}},
{"nome": "Henryque Heduardo Hallu Silva", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Le\u00f4nidas Edson Kuzma (Tico Kuzma)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,262.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,235.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,843.97"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,418.63"}}},
{"nome": "Heleno Jos\u00e9 de Andrade", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Lideran\u00e7a do PSDB", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "2,754.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,461.10"}}},
{"nome": "Guilherme Leal Brand\u00e3o", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Fabiane Delise Cabral da Rosa (Fabiane Rosa)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "478.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,084.74"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,822.64"}}},
{"nome": "Giuliana Rocio Alboneti", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Ver. Josete Dubiaski da Silva (Professora Josete)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "16.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "264.60"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,888.54"}}},
{"nome": "Helena Fernandes", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Jos\u00e9 Ortiz Lins (Zezinho do Sabara)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "928.17"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,944.90"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,940.78"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,549.22"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,395.68"}}},
{"nome": "Glaison Anderson da Silva Luz", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Adilson Alves Leandro (Mestre Pop)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,131.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "196.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "651.17"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,480.11"}}},
{"nome": "Gilberto Amaral", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Jairo Marcelino da Silva (Jairo Marcelino)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,530.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "168.29"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "622.73"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,907.55"}}},
{"nome": "Gessilaine Grasiele Salvador", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Osias Moraes de Souza", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,940.78"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,549.22"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,866.51"}}},
{"nome": "Gerson Luis Noldin", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Maria de Lourdes Beserra de Souza (Dona Lourdes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,888.65"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,497.09"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,918.64"}}},
{"nome": "Gabriel Salgado de Oliveira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Lideran\u00e7a do Governo", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,860.10"}}},
{"nome": "Franz Alex de Andrade", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Wolmir Cardoso de Aguiar (Dr. Wolmir)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "10,038.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,509.96"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,118.40"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,920.30"}}},
{"nome": "Gabriel Dittrich da Silva Filho", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Euler de Freitas Silva Junior (Professor Euler)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "928.17"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,944.90"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,836.51"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,444.95"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,499.95"}}},
{"nome": "Gabriel Arthur Roda Pereira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Ezequias de Souza Barros (Ezequias Barros)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "798.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "6,306.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "478.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,084.74"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,221.64"}}},
{"nome": "Francin\u00e9di Martins", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Ver. Maria de Lourdes Beserra de Souza (Dona Lourdes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,860.10"}}},
{"nome": "Florindo Roja Sola", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Helio Renato Wirbiski (Helio Wirbiski)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "798.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "6,306.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "426.68"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,032.60"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,273.78"}}},
{"nome": "Filipi Manuel Rodrigues de Oliveira", "cargo": "Diretor da Ass. de Comunica\u00e7\u00e3o", "lotacao": "Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "7,779.91"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "7,779.91"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "15,958.82"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "3,242.27"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,850.71"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "12,108.11"}}},
{"nome": "Fabricio Palioto dos Santos", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Lideran\u00e7a do DEM", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,860.10"}}},
{"nome": "Felipe Machado da Luz", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Ant\u00f4nio Carlos do Carmo (Toninho da Farm\u00e1cia)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,792.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,319.49"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,927.93"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,864.90"}}},
{"nome": "Giselle Cristina Marcoccia Paneguini", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Agenor da Silva Pereira (Cac\u00e1 Pereira)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "10,038.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,614.24"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,222.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,816.02"}}},
{"nome": "Fabiola Martins Dalcol", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Fabiane Delise Cabral da Rosa (Fabiane Rosa)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "298.89"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,692.72"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,237.18"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,396.20"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,633.38"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,059.34"}}},
{"nome": "Francisco de Assis Alonso de Camargo", "cargo": "Assessor de Imprensa", "lotacao": "Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,131.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "196.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "651.17"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,480.11"}}},
{"nome": "Fabio de Jesus Guimar\u00e3es", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Rog\u00e9rio Campos (Rog\u00e9rio Campos)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,079.12"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,687.56"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,974.04"}}},
{"nome": "Fabiano dos Santos", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Ezequias de Souza Barros (Ezequias Barros)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "10,038.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,457.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,066.26"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,972.44"}}},
{"nome": "Fabiana Fernandes do Amaral", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gab. Ver. S\u00e9rgio Renato Bueno Balaguer (Serginho do Posto)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "6,885.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "856.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,465.26"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,420.20"}}},
{"nome": "Evelyn Cristina Bogucheski Teles", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Ver. Gilberto Pires dos Santos (Beto Moraes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,860.10"}}},
{"nome": "Ewerton Andrade de Oliveira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Rog\u00e9rio Campos (Rog\u00e9rio Campos)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "9,639.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,614.24"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,222.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,417.02"}}},
{"nome": "Fl\u00e1vio Ferreira da Silva Junior", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Mauro Jos\u00e9 Ign\u00e1cio (Mauro Ign\u00e1cio)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,814.37"}}},
{"nome": "F\u00e1tima Silverio Pereira Oliveira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Ezequias de Souza Barros (Ezequias Barros)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,183.40"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,791.84"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,869.76"}}},
{"nome": "Eunice Antunes", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Cristiano Pereira dos Santos (Cristiano Santos)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,814.37"}}},
{"nome": "Eug\u00eanio Aparecido dos Santos", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Jos\u00e9 Ortiz Lins (Zezinho do Sabara)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,235.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,843.97"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,817.63"}}},
{"nome": "Erica Martins Frediani", "cargo": "Assessor Jur. da Controladoria", "lotacao": "Assessoria T\u00e9cnica da Controladoria do Legislativo", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "7,779.91"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "7,779.91"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "15,958.82"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "3,242.27"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,850.71"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "12,108.11"}}},
{"nome": "Emely Gabrielle Pereira Dias", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Katia Dittrich", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,747.79"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "6,747.79"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "818.96"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "321.32"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,748.72"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,999.07"}}},
{"nome": "Emerson Wisniewski", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Gilberto Pires dos Santos (Beto Moraes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "798.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,929.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "196.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "651.17"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,278.11"}}},
{"nome": "Elizabeth Rechetelo", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Sabino Picolo (Sabino Picolo)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,235.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,843.97"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,817.63"}}},
{"nome": "Elis\u00e2ngela Bonfim de Castro", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Ant\u00f4nio Carlos do Carmo (Toninho da Farm\u00e1cia)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,079.12"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,687.56"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,974.04"}}},
{"nome": "Eliezer de Paulo Adam", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gabinete da Presid\u00eancia", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "426.68"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,032.60"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,874.78"}}},
{"nome": "Elenor Turra", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. S\u00e9rgio Renato Bueno Balaguer (Serginho do Posto)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,262.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,235.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,843.97"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,418.63"}}},
{"nome": "Elcio Jos\u00e9 Andrade da Silva", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Rog\u00e9rio Campos (Rog\u00e9rio Campos)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,508.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "296.29"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "902.21"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,606.17"}}},
{"nome": "Evandro Menezes Ribeiro", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Agenor da Silva Pereira (Cac\u00e1 Pereira)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "798.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "6,306.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "338.95"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "944.87"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,361.51"}}},
{"nome": "Edvaneide Amancio de Lima", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Helio Renato Wirbiski (Helio Wirbiski)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,235.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,843.97"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,817.63"}}},
{"nome": "Edvania Rodrigues Coleraus", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Luiz Felipe Braga Cortes (Felipe Braga Cortes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,131.26"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,739.70"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,921.90"}}},
{"nome": "Eduardo Mariano Valezin de Toledo", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gab. Ver. Luiz Felipe Braga Cortes (Felipe Braga Cortes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,284.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "856.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,465.26"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,819.20"}}},
{"nome": "Edna Pereira dos Santos", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Ver. Bruno Eduardo Fischer Pessuti (Bruno Pessuti)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,860.10"}}},
{"nome": "Edilton Stival", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Mauro Jos\u00e9 Ign\u00e1cio (Mauro Ign\u00e1cio)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,792.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,319.49"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,927.93"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,864.90"}}},
{"nome": "Doraci David", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Edmar Colpani (Colpani)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,235.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,843.97"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,817.63"}}},
{"nome": "Dirceu Renato da Silva Gon\u00e7alves", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Lideran\u00e7a do PSDC", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "2,754.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "30.95"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "278.82"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,475.32"}}},
{"nome": "Diniz Francisco Traiano", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Sabino Picolo (Sabino Picolo)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,792.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,371.62"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,980.06"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,812.77"}}},
{"nome": "Denise Roussenq Sguarizi", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Sabino Picolo (Sabino Picolo)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "478.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,084.74"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,822.64"}}},
{"nome": "Denilson Antonio de Oliveira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gabinete da 2\u00aa Vice-presid\u00eancia", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,131.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "139.85"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "594.29"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,536.99"}}},
{"nome": "Deberson Luis Ranke", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Ver. Le\u00f4nidas Edson Kuzma (Tico Kuzma)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,860.10"}}},
{"nome": "Dayane Graciano Pereira Suave", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Oscalino de Melo (Oscalino do Povo)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "10,038.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,614.24"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,222.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,816.02"}}},
{"nome": "Davino Rodrigues Moreira Filho", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Geovane Alves Fernandes (Geovane Fernandes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "10,038.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,614.24"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,222.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,816.02"}}},
{"nome": "Davi da Cunha Barboza", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Ver. Silberto Cardoso (Professor Silberto)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "2,754.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "30.95"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "278.82"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,475.32"}}},
{"nome": "Daniela Resende de Souza", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Ver. Cristiano Pereira dos Santos (Cristiano Santos)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,860.10"}}},
{"nome": "Dante Barleta Neto", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Jorge Gomes de Oliveira Brand (Goura)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,235.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,843.97"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,817.63"}}},
{"nome": "Crystina Linhares Batista Pinheiro", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Julieta Maria Cortes Fialho dos Reis (Julieta Reis)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,016.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,415.37"}}},
{"nome": "Cristianne Maria do Canto Defert", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Julieta Maria Cortes Fialho dos Reis (Julieta Reis)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "798.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "10,437.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,614.24"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,222.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,215.02"}}},
{"nome": "Cristhian Jhon Raitz", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Thiago Kronit Ferro (Thiago Ferro)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,530.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "82.97"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "537.41"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,992.87"}}},
{"nome": "Douglas Noboru Niekawa", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Bruno Eduardo Fischer Pessuti (Bruno Pessuti)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,814.37"}}},
{"nome": "Coraci Dantas de Oliveira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gab. Ver. Edmar Colpani (Colpani)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,284.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "856.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,465.26"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,819.20"}}},
{"nome": "Claudionor Zen", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Marcos Antonio Vieira", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "426.68"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,032.60"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,874.78"}}},
{"nome": "Clodoaldo Jos\u00e9 Barbarine", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Marcos Antonio Vieira", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "798.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,814.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,888.65"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,497.09"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,317.64"}}},
{"nome": "Clovis Antonio Torres", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Osias Moraes de Souza", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "928.17"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "6,436.55"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "426.68"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,032.60"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,403.95"}}},
{"nome": "Claudio Francisco Nabosne", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Lideran\u00e7a do PSD", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "2,754.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,461.10"}}},
{"nome": "Claudio Celestino Bottini Scarpetta Junior", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gab. Ver. Jorge Gomes de Oliveira Brand (Goura)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "6,885.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "448.70"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,057.14"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,828.32"}}},
{"nome": "Christina Antoniou", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Julieta Maria Cortes Fialho dos Reis (Julieta Reis)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,792.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,371.62"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,980.06"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,812.77"}}},
{"nome": "Celso da Silva", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Cristiano Pereira dos Santos (Cristiano Santos)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,508.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "189.21"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "795.13"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,713.25"}}},
{"nome": "C\u00e9lia Maria Dantas de Medeiros", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Helio Renato Wirbiski (Helio Wirbiski)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,262.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,183.40"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,791.84"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,470.76"}}},
{"nome": "Carlos Kaspchak Alves Rodrigues", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gab. Ver. Jorge Gomes de Oliveira Brand (Goura)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "6,885.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "856.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,465.26"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,420.20"}}},
{"nome": "Carlos Eduardo Cecchi de Oliveira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Lideran\u00e7a do PRP", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2.51"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "250.38"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,902.76"}}},
{"nome": "Carolina Puglia Freo", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Pierpaolo Petruzzielo (Pier)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,262.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,235.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,843.97"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,418.63"}}},
{"nome": "Carlos Alberto Franco", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gab. Ver. Wolmir Cardoso de Aguiar (Dr. Wolmir)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,131.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "196.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "651.17"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,480.11"}}},
{"nome": "Carlos Alberto Lima", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Noemia de Souza e Silva Alves Rocha (Noemia Rocha)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,792.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,966.84"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,575.28"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "10,217.55"}}},
{"nome": "Carla Camila Camargo", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Lideran\u00e7a do PROS", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "2,754.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,461.10"}}},
{"nome": "Camila Guebur da Rosa", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Wolmir Cardoso de Aguiar (Dr. Wolmir)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,016.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,415.37"}}},
{"nome": "Bruna Luiza Cordeiro Karas", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Lideran\u00e7a do PR", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,860.10"}}},
{"nome": "Beyvi Buganha Martins", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Wolmir Cardoso de Aguiar (Dr. Wolmir)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "1,058.34"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "6,566.72"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "381.61"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "987.53"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,579.19"}}},
{"nome": "Camila Cristina Braganhollo", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Maria Francisquini Manfron (Maria Manfron)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "478.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,084.74"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,822.64"}}},
{"nome": "Bruno Rafael dos Santos", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gab. Ver. Marcos Antonio Vieira", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,284.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "856.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,465.26"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,819.20"}}},
{"nome": "Benedito Leandro de Almeida", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Jos\u00e9 Ortiz Lins (Zezinho do Sabara)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "9,639.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,614.24"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,222.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,417.02"}}},
{"nome": "Arlindo Junior Pereira", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Thiago Kronit Ferro (Thiago Ferro)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,393.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,319.49"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,927.93"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,465.90"}}},
{"nome": "Arinaldo de Oliveira", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Le\u00f4nidas Edson Kuzma (Tico Kuzma)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "798.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "13,191.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,319.49"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,927.93"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "10,263.90"}}},
{"nome": "Anselmo Ant\u00f4nio Domingues", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Geovane Alves Fernandes (Geovane Fernandes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,262.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,235.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,843.97"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,418.63"}}},
{"nome": "Antonio Donizete Albergoni", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Mauro Jos\u00e9 Ign\u00e1cio (Mauro Ign\u00e1cio)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,940.78"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,549.22"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,866.51"}}},
{"nome": "Carlos Afonso Schambeck", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gab. Ver. Adilson Alves Leandro (Mestre Pop)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "6,885.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "856.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,465.26"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,420.20"}}},
{"nome": "Bruno Serra de Medeiros", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Gilberto Pires dos Santos (Beto Moraes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,792.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,319.49"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,927.93"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,864.90"}}},
{"nome": "Andrina Maria Alves Imbelloni", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Ver. Julieta Maria Cortes Fialho dos Reis (Julieta Reis)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "2,754.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,461.10"}}},
{"nome": "Andre Ramires Gallego", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gab. Ver. Bruno Eduardo Fischer Pessuti (Bruno Pessuti)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "10,038.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,614.24"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,222.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,816.02"}}},
{"nome": "Andressa Caroline Collere", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-6", "lotacao": "Gab. Ver. Edmar Colpani (Colpani)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,508.38"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,907.38"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "478.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "605.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,084.74"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,822.64"}}},
{"nome": "Andr\u00e9 Cesar Sanches Bueno", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gab. Ver. Euler de Freitas Silva Junior (Professor Euler)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "928.17"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,813.63"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "856.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,465.26"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,348.37"}}},
{"nome": "Ariane Caroline Tambosi", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Ver. Euler de Freitas Silva Junior (Professor Euler)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "798.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,552.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,259.10"}}},
{"nome": "Andre Luiz Joppert Lopes", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Fabiane Delise Cabral da Rosa (Fabiane Rosa)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,235.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,843.97"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,817.63"}}},
{"nome": "Antonio Teixeira do Nascimento", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gabinete da 2\u00aa Secretaria", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,026.99"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,635.43"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,026.17"}}},
{"nome": "Andr\u00e9ia Gonsalves Miguel", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Mauro Jos\u00e9 Ign\u00e1cio (Mauro Ign\u00e1cio)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,067.49"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "337.28"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,404.77"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,010.96"}}},
{"nome": "Antonio Lopes", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-7", "lotacao": "Gabinete da 1\u00aa Secretaria", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,131.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,530.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "168.29"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "454.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "622.73"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,907.55"}}},
{"nome": "Anadir Egidio do Esp\u00edrito Santo", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Lideran\u00e7a do PDT", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "2,754.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,461.10"}}},
{"nome": "Ana Cristina Sekulic", "cargo": "Chefe de Gabinete Parlamentar", "lotacao": "Gab. Ver. Silberto Cardoso (Professor Silberto)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,393.83"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,393.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,371.62"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,980.06"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,413.77"}}},
{"nome": "Ana Claudia Lopes de Oliveira", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-4", "lotacao": "Gab. Ver. Ant\u00f4nio Carlos do Carmo (Toninho da Farm\u00e1cia)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,262.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,661.60"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,235.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,843.97"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,817.63"}}},
{"nome": "Allyne La\u00eds Dias Arrojo", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-8", "lotacao": "Gab. Ver. Geovane Alves Fernandes (Geovane Fernandes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,754.14"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,153.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "45.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "247.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "293.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,860.10"}}},
{"nome": "Algacir Jaime Arantes", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-5", "lotacao": "Gab. Ver. Maria de Lourdes Beserra de Souza (Dona Lourdes)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,885.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "6,885.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "856.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,465.26"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,420.20"}}},
{"nome": "Alex Junior Mendon\u00e7a de Souza", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Osias Moraes de Souza", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,940.78"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,549.22"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,866.51"}}},
{"nome": "Alexandre Radatz", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-3", "lotacao": "Gabinete da 1\u00aa Secretaria", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,639.70"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "10,038.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,614.24"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,222.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,816.02"}}},
{"nome": "Ana Paula da Silva", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Adilson Alves Leandro (Mestre Pop)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,814.37"}}},
{"nome": "Alvino Guilherme", "cargo": "Assessor de Gabinete Parl. CC-2", "lotacao": "Gab. Ver. Jairo Marcelino da Silva (Jairo Marcelino)", "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,016.73"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "399.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,415.73"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,992.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "608.44"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,601.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,814.37"}}}
]
