[
{"Nome": "Rubem Antonio Ospitale Baby", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Setor de Patrim\u00f4nio", "Data Admiss\u00e3o": "01/07/1984", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "656", "salaries": {"05/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "12,704.20", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,864.34", "Imposto de Renda": "5,094.84", "Previd\u00eancia": "2,728.38", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,823.22", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,041.12"}, "02/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "12,704.20", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,864.34", "Imposto de Renda": "5,094.84", "Previd\u00eancia": "2,728.38", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,823.22", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,041.12"}, "04/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "12,704.20", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,864.34", "Imposto de Renda": "5,094.84", "Previd\u00eancia": "2,728.38", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,823.22", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,041.12"}, "03/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "12,704.20", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,864.34", "Imposto de Renda": "5,094.84", "Previd\u00eancia": "2,728.38", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "862.14", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,685.36", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,178.98"}, "01/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "12,704.20", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,864.34", "Imposto de Renda": "5,094.84", "Previd\u00eancia": "2,728.38", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,823.22", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,041.12"}}},
{"Nome": "Rossana Maciel do Nascimento", "Cargo": "Analista econ\u00f4mico-financeiro", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Departamento de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as", "Data Admiss\u00e3o": "03/02/1986", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "658", "salaries": {"05/2017": {"Vencimento": "15,326.60", "Vantagens Legais": "13,793.94", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "798.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "2,397.41", "Total Bruto": "27,521.13", "Imposto de Renda": "5,473.63", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "718.18", "Total de Descontos": "9,131.35", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,389.78"}, "02/2017": {"Vencimento": "15,326.60", "Vantagens Legais": "13,793.94", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "8,907.71", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "2,397.41", "Total Bruto": "36,029.84", "Imposto de Renda": "7,251.39", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "10,190.93", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "25,838.91"}, "04/2017": {"Vencimento": "15,326.60", "Vantagens Legais": "13,793.94", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "2,397.41", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}, "03/2017": {"Vencimento": "15,326.60", "Vantagens Legais": "13,793.94", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "2,397.41", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "890.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,501.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,620.69"}, "01/2017": {"Vencimento": "15,326.60", "Vantagens Legais": "13,793.94", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "2,397.41", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,622.44", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "177.04", "Total de Descontos": "8,739.02", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,383.11"}}},
{"Nome": "Rog\u00e9rio Capriglioni", "Cargo": "Analista econ\u00f4mico-financeiro", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Controle Interno", "Data Admiss\u00e3o": "01/02/1984", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "97", "salaries": {"05/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "25,748.70", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "15,118.51", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}, "04/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "25,748.70", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "15,118.51", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}, "03/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "25,748.70", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "15,118.51", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "890.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,501.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,221.69"}, "02/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "24,944.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "14,313.87", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}, "01/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "24,944.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "14,313.87", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}}},
{"Nome": "Rodrigo Ishisato", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o do Di\u00e1rio da C\u00e2mara", "Data Admiss\u00e3o": "02/04/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4804", "salaries": {"05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,865.03", "Imposto de Renda": "107.92", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "489.18", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,375.85"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,865.03", "Imposto de Renda": "105.64", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "15.16", "Total de Descontos": "502.06", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,362.97"}, "03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,865.03", "Imposto de Renda": "107.92", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "115.53", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "604.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,260.32"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,224.21", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,289.39", "Imposto de Renda": "164.57", "Previd\u00eancia": "427.94", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "592.51", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,696.88"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,860.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "270.39", "Previd\u00eancia": "497.96", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "768.35", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,157.58"}}},
{"Nome": "Rodrigo Augusto Campos Baptista", "Cargo": "Procurador Jur\u00eddico", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria da Assessoria Jur\u00eddica \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "16/11/2009", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio fixo, das 8h \u00e0s 12h das 14h \u00e0s 18h", "id": "4361", "salaries": {"05/2017": {"Vencimento": "5,928.12", "Vantagens Legais": "6,224.53", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "13,612.55", "Imposto de Renda": "2,344.61", "Previd\u00eancia": "1,336.79", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,681.40", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,931.15"}, "03/2017": {"Vencimento": "5,928.12", "Vantagens Legais": "6,224.53", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "5,465.42", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,017.07", "Imposto de Renda": "2,656.84", "Previd\u00eancia": "1,336.79", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,993.63", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,023.44"}, "02/2017": {"Vencimento": "5,928.12", "Vantagens Legais": "6,224.53", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "13,612.55", "Imposto de Renda": "2,344.61", "Previd\u00eancia": "1,336.79", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,681.40", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,931.15"}, "04/2017": {"Vencimento": "5,928.12", "Vantagens Legais": "6,224.53", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "13,612.55", "Imposto de Renda": "2,344.61", "Previd\u00eancia": "1,336.79", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,681.40", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,931.15"}, "01/2017": {"Vencimento": "5,928.12", "Vantagens Legais": "6,224.53", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "13,612.55", "Imposto de Renda": "2,344.61", "Previd\u00eancia": "1,336.79", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,681.40", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,931.15"}}},
{"Nome": "Fernanda Elisa Foggiato", "Cargo": "Jornalista", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "02/04/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 25 horas semanais", "id": "4816", "salaries": {"05/2017": {"Vencimento": "4,051.51", "Vantagens Legais": "1,823.18", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,273.69", "Imposto de Renda": "568.47", "Previd\u00eancia": "646.22", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,214.69", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,059.00"}, "03/2017": {"Vencimento": "4,051.51", "Vantagens Legais": "1,620.60", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,071.11", "Imposto de Renda": "518.89", "Previd\u00eancia": "623.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "189.07", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,331.89", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,739.22"}, "02/2017": {"Vencimento": "4,051.51", "Vantagens Legais": "1,620.60", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,071.11", "Imposto de Renda": "518.89", "Previd\u00eancia": "623.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,142.82", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,928.29"}, "04/2017": {"Vencimento": "4,051.51", "Vantagens Legais": "1,823.18", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,273.69", "Imposto de Renda": "568.47", "Previd\u00eancia": "646.22", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,214.69", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,059.00"}, "01/2017": {"Vencimento": "4,051.51", "Vantagens Legais": "1,620.60", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,890.70", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,961.81", "Imposto de Renda": "518.89", "Previd\u00eancia": "623.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,142.82", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,818.99"}}},
{"Nome": "Andressa Regina Bonn dos Santos", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Arquivo e Documenta\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica", "Data Admiss\u00e3o": "11/04/1988", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "19", "salaries": {"05/2017": {"Vencimento": "11,523.07", "Vantagens Legais": "12,675.38", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,198.45", "Imposto de Renda": "2,952.30", "Previd\u00eancia": "2,661.83", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "7,450.10", "Total de Descontos": "13,064.23", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,134.22"}, "03/2017": {"Vencimento": "11,523.07", "Vantagens Legais": "12,675.38", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,198.45", "Imposto de Renda": "3,994.02", "Previd\u00eancia": "2,661.83", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "806.62", "Descontos Eventuais": "3,662.03", "Total de Descontos": "11,124.50", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,073.95"}, "04/2017": {"Vencimento": "11,523.07", "Vantagens Legais": "12,675.38", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,198.45", "Imposto de Renda": "4,259.37", "Previd\u00eancia": "2,661.83", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "2,697.12", "Total de Descontos": "9,618.32", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,580.13"}, "02/2017": {"Vencimento": "11,523.07", "Vantagens Legais": "12,675.38", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,198.45", "Imposto de Renda": "3,027.16", "Previd\u00eancia": "2,661.83", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "7,177.87", "Total de Descontos": "12,866.86", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,331.59"}, "01/2017": {"Vencimento": "11,523.07", "Vantagens Legais": "12,675.38", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,198.45", "Imposto de Renda": "5,001.07", "Previd\u00eancia": "2,661.83", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,662.90", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "16,535.55"}}},
{"Nome": "Ana L\u00facia Brandalize", "Cargo": "Analista legislativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Anais", "Data Admiss\u00e3o": "02/05/1988", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "22", "salaries": {"05/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "13,678.99", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,048.80", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}, "03/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "13,678.99", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,048.80", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "890.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,501.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,221.69"}, "04/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "13,678.99", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,048.80", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}, "02/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "13,678.99", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "751.98", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,800.78", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}, "01/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "12,927.01", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "2,296.82", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}}},
{"Nome": "Aline Cristine Dana", "Cargo": "Analista legislativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Divis\u00e3o-FG-5", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Comiss\u00f5es Tempor\u00e1rias e Conselho de \u00c9tica e Decoro Parlamentar", "Data Admiss\u00e3o": "27/09/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4978", "salaries": {"05/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "3,932.15", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "2,819.36", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,676.44", "Imposto de Renda": "1,269.40", "Previd\u00eancia": "930.39", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,199.79", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,476.65"}, "03/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "3,932.15", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,857.08", "Imposto de Renda": "1,200.75", "Previd\u00eancia": "930.39", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "281.94", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,413.08", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,444.00"}, "02/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "3,932.15", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,857.08", "Imposto de Renda": "1,200.75", "Previd\u00eancia": "930.39", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,131.14", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,725.94"}, "04/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "3,932.15", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,857.08", "Imposto de Renda": "1,200.75", "Previd\u00eancia": "930.39", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,131.14", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,725.94"}, "01/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "3,932.15", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,857.08", "Imposto de Renda": "1,200.75", "Previd\u00eancia": "930.39", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,131.14", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,725.94"}}},
{"Nome": "Aline Bogo", "Cargo": "Contador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Diretor de Departamento-FG-8", "Lota\u00e7\u00e3o": "Departamento de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as", "Data Admiss\u00e3o": "27/05/2009", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4289", "salaries": {"05/2017": {"Vencimento": "5,239.40", "Vantagens Legais": "13,545.32", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "798.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,582.72", "Imposto de Renda": "3,728.20", "Previd\u00eancia": "2,066.32", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,794.52", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,788.20"}, "03/2017": {"Vencimento": "5,239.40", "Vantagens Legais": "13,545.32", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "1,197.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,981.72", "Imposto de Renda": "3,728.20", "Previd\u00eancia": "2,066.32", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "626.16", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,420.68", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,561.04"}, "04/2017": {"Vencimento": "5,239.40", "Vantagens Legais": "13,545.32", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,784.72", "Imposto de Renda": "3,728.20", "Previd\u00eancia": "2,066.32", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,794.52", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,990.20"}, "02/2017": {"Vencimento": "5,239.40", "Vantagens Legais": "13,545.32", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,784.72", "Imposto de Renda": "3,728.20", "Previd\u00eancia": "2,066.32", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,794.52", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,990.20"}, "01/2017": {"Vencimento": "5,239.40", "Vantagens Legais": "13,545.32", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,784.72", "Imposto de Renda": "3,728.20", "Previd\u00eancia": "2,066.32", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,794.52", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,990.20"}}},
{"Nome": "Alceu Ferreira Filho", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Contas a Pagar", "Data Admiss\u00e3o": "02/04/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4797", "salaries": {"05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,266.25", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,932.43", "Imposto de Renda": "223.62", "Previd\u00eancia": "542.57", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "766.19", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,166.24"}, "03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,466.40", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,377.53", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,510.11", "Imposto de Renda": "111.58", "Previd\u00eancia": "454.58", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "137.75", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "703.91", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,806.20"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,026.30", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,692.48", "Imposto de Renda": "186.33", "Previd\u00eancia": "516.17", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "702.50", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,989.98"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,598.02", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,264.20", "Imposto de Renda": "290.05", "Previd\u00eancia": "579.06", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "869.11", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,395.09"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "3,588.18", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,254.36", "Imposto de Renda": "504.98", "Previd\u00eancia": "687.98", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,192.96", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,061.40"}}},
{"Nome": "Airton Luiz Bonacif Borges", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Cadastro Patrimonial", "Data Admiss\u00e3o": "01/02/1982", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "487", "salaries": {"05/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "9,679.39", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "21,778.63", "Imposto de Renda": "4,356.69", "Previd\u00eancia": "2,395.65", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,752.34", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "15,026.29"}, "03/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "9,679.39", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "21,778.63", "Imposto de Renda": "4,356.69", "Previd\u00eancia": "2,395.65", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "725.95", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,478.29", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,300.34"}, "04/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "9,679.39", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "21,778.63", "Imposto de Renda": "4,356.69", "Previd\u00eancia": "2,395.65", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,752.34", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "15,026.29"}, "02/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "9,679.39", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "7,259.54", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "29,038.17", "Imposto de Renda": "5,379.43", "Previd\u00eancia": "2,395.65", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,775.08", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "21,263.09"}, "01/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "9,679.39", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "21,778.63", "Imposto de Renda": "4,356.69", "Previd\u00eancia": "2,395.65", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,752.34", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "15,026.29"}}},
{"Nome": "Alexandre Odoni", "Cargo": "Analista de sistemas", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Desenvolvimento de Sistemas", "Data Admiss\u00e3o": "12/07/2011", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4664", "salaries": {"05/2017": {"Vencimento": "5,645.84", "Vantagens Legais": "1,976.04", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,621.88", "Imposto de Renda": "996.09", "Previd\u00eancia": "838.41", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,834.50", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,787.38"}, "03/2017": {"Vencimento": "5,645.84", "Vantagens Legais": "1,976.04", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,621.88", "Imposto de Renda": "996.09", "Previd\u00eancia": "838.41", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "254.06", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,088.56", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,533.32"}, "04/2017": {"Vencimento": "5,645.84", "Vantagens Legais": "1,976.04", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,621.88", "Imposto de Renda": "996.09", "Previd\u00eancia": "838.41", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,834.50", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,787.38"}, "02/2017": {"Vencimento": "5,645.84", "Vantagens Legais": "1,976.04", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,621.88", "Imposto de Renda": "996.09", "Previd\u00eancia": "838.41", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,834.50", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,787.38"}, "01/2017": {"Vencimento": "5,645.84", "Vantagens Legais": "1,976.04", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,621.88", "Imposto de Renda": "996.09", "Previd\u00eancia": "838.41", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,834.50", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,787.38"}}},
{"Nome": "Adriana Mion Martins", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Setor-FG-6", "Lota\u00e7\u00e3o": "Setor de Servi\u00e7os Gerais", "Data Admiss\u00e3o": "01/04/1988", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "484", "salaries": {"05/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "19,315.02", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "4,691.13", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,164.60"}, "03/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "18,710.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "4,086.17", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "890.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,449.30", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,273.83"}, "04/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "19,315.02", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "4,691.13", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,164.60"}, "02/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "16,549.70", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "1,925.81", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,164.60"}, "01/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "13,309.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,408.40", "Imposto de Renda": "5,297.21", "Previd\u00eancia": "2,794.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,092.13", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,316.27"}}},
{"Nome": "Adriane Reali Koenig Barboza", "Cargo": "Taqu\u00edgrafo I", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Taquigrafia", "Data Admiss\u00e3o": "30/12/1996", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "491", "salaries": {"05/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "8,125.76", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,553.38", "Imposto de Renda": "3,224.90", "Previd\u00eancia": "1,886.98", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,111.88", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,441.50"}, "03/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "8,125.76", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,553.38", "Imposto de Renda": "3,224.90", "Previd\u00eancia": "1,886.98", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "571.81", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,683.69", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,869.69"}, "04/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "8,125.76", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,553.38", "Imposto de Renda": "3,224.90", "Previd\u00eancia": "1,886.98", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,111.88", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,441.50"}, "02/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "8,125.76", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "798.00", "Vantagens Eventuais": "5,718.13", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "23,670.51", "Imposto de Renda": "3,875.89", "Previd\u00eancia": "1,886.98", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,762.87", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,907.64"}, "01/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "8,125.76", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "451.43", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,605.81", "Imposto de Renda": "3,335.39", "Previd\u00eancia": "1,936.64", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,272.03", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,333.78"}}},
{"Nome": "Adriana da Luz Pereira", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Setor-FG-6", "Lota\u00e7\u00e3o": "Setor de Patrim\u00f4nio", "Data Admiss\u00e3o": "16/07/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4881", "salaries": {"05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "6,200.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,265.93", "Imposto de Renda": "1,300.82", "Previd\u00eancia": "975.36", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,276.18", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,989.75"}, "03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "6,200.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,265.93", "Imposto de Renda": "1,300.82", "Previd\u00eancia": "975.36", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "295.56", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,571.74", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,694.19"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "6,200.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "798.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,664.93", "Imposto de Renda": "1,300.82", "Previd\u00eancia": "975.36", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,276.18", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,388.75"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "6,200.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,265.93", "Imposto de Renda": "1,300.82", "Previd\u00eancia": "975.36", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,276.18", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,989.75"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "6,200.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,866.93", "Imposto de Renda": "1,300.82", "Previd\u00eancia": "975.36", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,276.18", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,590.75"}}},
{"Nome": "Adriana Bolzani Bach", "Cargo": "Procurador Jur\u00eddico", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria da Assessoria Jur\u00eddica \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "15/08/1994", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio fixo, das 8h \u00e0s 12h das 14h \u00e0s 18h", "id": "492", "salaries": {"05/2017": {"Vencimento": "19,118.79", "Vantagens Legais": "22,942.55", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "15,338.21", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,511.46"}, "03/2017": {"Vencimento": "19,118.79", "Vantagens Legais": "22,942.55", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "15,338.21", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,511.46"}, "04/2017": {"Vencimento": "19,118.79", "Vantagens Legais": "22,942.55", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "15,338.21", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,511.46"}, "02/2017": {"Vencimento": "19,118.79", "Vantagens Legais": "22,942.55", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "798.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "15,338.21", "Total Bruto": "27,521.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,910.46"}, "01/2017": {"Vencimento": "19,118.79", "Vantagens Legais": "22,942.55", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "15,338.21", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}}},
{"Nome": "Walk\u00edria Braum Martins", "Cargo": "Bibliotec\u00e1rio", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Divis\u00e3o-FG-5", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Biblioteca e Refer\u00eancia Legislativa", "Data Admiss\u00e3o": "15/08/1994", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "709", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "11,777.54", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "1,147.35", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,511.46"}, "02/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "11,777.54", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "1,147.35", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,511.46"}, "03/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "11,777.54", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "1,147.35", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "890.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,501.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,620.69"}, "01/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "11,777.54", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "1,147.35", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,511.46"}, "05/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "11,777.54", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "1,147.35", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,511.46"}}},
{"Nome": "Wal\u00e9ria Christina de Oliveira Maida", "Cargo": "Procurador Jur\u00eddico", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Diretor da Procuradoria Jur\u00eddica-FG-8", "Lota\u00e7\u00e3o": "Procuradoria Jur\u00eddica", "Data Admiss\u00e3o": "02/06/1988", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio fixo, das 8h \u00e0s 12h das 14h \u00e0s 18h", "id": "707", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "34,161.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "31,839.20", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,563.60"}, "04/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "34,161.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "31,839.20", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,563.60"}, "02/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "34,161.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "31,839.20", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,563.60"}, "01/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "34,161.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "31,839.20", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,563.60"}, "05/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "34,161.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "31,839.20", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,563.60"}}},
{"Nome": "Viviane Vieira Pereira", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Assistente T\u00e9cnico Legislativo-FGTL-1", "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Maria Francisquini Manfron (Maria Manfron)", "Data Admiss\u00e3o": "28/08/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4967", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,332.07", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,458.15", "Imposto de Renda": "403.22", "Previd\u00eancia": "439.81", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "168.64", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,011.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,446.48"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,332.07", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,458.15", "Imposto de Renda": "403.22", "Previd\u00eancia": "439.81", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "843.03", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,615.12"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,332.07", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,458.15", "Imposto de Renda": "403.22", "Previd\u00eancia": "439.81", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "843.03", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,615.12"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,332.07", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,458.15", "Imposto de Renda": "403.22", "Previd\u00eancia": "439.81", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "843.03", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,615.12"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,332.07", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,458.15", "Imposto de Renda": "403.22", "Previd\u00eancia": "439.81", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "843.03", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,615.12"}}},
{"Nome": "Ademir Vicente Vicari", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria do Patrim\u00f4nio e Servi\u00e7os Auxiliares", "Data Admiss\u00e3o": "12/08/1987", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "20", "salaries": {"05/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "6,654.58", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,753.82", "Imposto de Renda": "3,720.64", "Previd\u00eancia": "2,062.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,783.56", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,970.26"}, "03/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "6,654.58", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,753.82", "Imposto de Renda": "3,720.64", "Previd\u00eancia": "2,062.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "625.13", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,408.69", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,345.13"}, "04/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "6,654.58", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,753.82", "Imposto de Renda": "3,720.64", "Previd\u00eancia": "2,062.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,783.56", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,970.26"}, "02/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "6,654.58", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "6,251.27", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,005.09", "Imposto de Renda": "4,570.38", "Previd\u00eancia": "2,062.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,633.30", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,371.79"}, "01/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "6,654.58", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,753.82", "Imposto de Renda": "3,720.64", "Previd\u00eancia": "2,062.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,783.56", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,970.26"}}},
{"Nome": "Viviane Dal Negro", "Cargo": "Analista legislativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Controle de Tramita\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "04/05/1988", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "700", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "14,596.78", "Vantagens Legais": "11,677.42", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "26,673.20", "Imposto de Renda": "5,509.11", "Previd\u00eancia": "2,890.16", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "875.81", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,275.08", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,398.12"}, "04/2017": {"Vencimento": "14,596.78", "Vantagens Legais": "11,677.42", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "26,673.20", "Imposto de Renda": "5,509.11", "Previd\u00eancia": "2,890.16", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,399.27", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,273.93"}, "02/2017": {"Vencimento": "14,596.78", "Vantagens Legais": "13,529.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "798.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "1,402.81", "Total Bruto": "27,521.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,962.60"}, "01/2017": {"Vencimento": "14,596.78", "Vantagens Legais": "20,936.11", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "8,907.71", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "8,809.76", "Total Bruto": "35,630.84", "Imposto de Renda": "7,147.11", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "10,086.65", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "25,544.19"}, "05/2017": {"Vencimento": "14,596.78", "Vantagens Legais": "12,407.26", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "729.84", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "1,010.75", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,563.60"}}},
{"Nome": "Vivian Davidson de Souza Santos Cordeiro", "Cargo": "Taqu\u00edgrafo I", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Taquigrafia", "Data Admiss\u00e3o": "13/03/1995", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "701", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,532.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,012.12", "Imposto de Renda": "3,539.11", "Previd\u00eancia": "1,981.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "600.40", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,120.84", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,891.28"}, "02/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,532.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "6,004.04", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,016.16", "Imposto de Renda": "4,320.86", "Previd\u00eancia": "1,981.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,302.19", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,713.97"}, "04/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,532.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,012.12", "Imposto de Renda": "3,539.11", "Previd\u00eancia": "1,981.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,520.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,491.68"}, "01/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,532.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,012.12", "Imposto de Renda": "3,539.11", "Previd\u00eancia": "1,981.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,520.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,491.68"}, "05/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,532.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,012.12", "Imposto de Renda": "3,539.11", "Previd\u00eancia": "1,981.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,520.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,491.68"}}},
{"Nome": "Vera L\u00facia Ale", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria do Patrim\u00f4nio e Servi\u00e7os Auxiliares", "Data Admiss\u00e3o": "02/05/1988", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 30 horas semanais", "id": "703", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "13,309.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,807.40", "Imposto de Renda": "5,349.35", "Previd\u00eancia": "2,794.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "846.95", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,991.22", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "16,816.18"}, "02/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "13,309.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "798.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "26,206.40", "Imposto de Renda": "4,260.49", "Previd\u00eancia": "2,794.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "3,959.48", "Total de Descontos": "11,014.89", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "15,191.51"}, "04/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "13,914.12", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "9,276.08", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "35,289.44", "Imposto de Renda": "7,160.67", "Previd\u00eancia": "2,928.02", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "10,088.69", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "25,200.75"}, "01/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "13,309.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,408.40", "Imposto de Renda": "4,184.80", "Previd\u00eancia": "2,794.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "4,234.73", "Total de Descontos": "11,214.45", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,193.95"}, "05/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "13,914.12", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "26,013.36", "Imposto de Renda": "5,497.41", "Previd\u00eancia": "2,861.47", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,358.88", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,654.48"}}},
{"Nome": "Vera Cristina Wolf Flemming", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Compras", "Data Admiss\u00e3o": "16/11/2009", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4364", "salaries": {"02/2017": {"Vencimento": "2,939.45", "Vantagens Legais": "4,071.01", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,409.46", "Imposto de Renda": "846.45", "Previd\u00eancia": "771.15", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,617.60", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,791.86"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,939.45", "Vantagens Legais": "1,910.65", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,850.10", "Imposto de Renda": "335.10", "Previd\u00eancia": "533.51", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "868.61", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,981.49"}, "03/2017": {"Vencimento": "2,939.45", "Vantagens Legais": "1,910.65", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,616.70", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,865.80", "Imposto de Renda": "335.10", "Previd\u00eancia": "533.51", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "161.67", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,030.28", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,835.52"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,939.45", "Vantagens Legais": "7,311.55", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,650.00", "Imposto de Renda": "1,639.57", "Previd\u00eancia": "1,127.61", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,767.18", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,882.82"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,939.45", "Vantagens Legais": "1,910.65", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "798.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,648.10", "Imposto de Renda": "335.10", "Previd\u00eancia": "533.51", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "868.61", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,779.49"}}},
{"Nome": "Valdemir Anselmo Pontes", "Cargo": "Analista legislativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Assistente T\u00e9cnico Legislativo-FGTL-1", "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Silberto Cardoso (Professor Silberto)", "Data Admiss\u00e3o": "27/06/1988", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "704", "salaries": {"02/2017": {"Vencimento": "14,596.78", "Vantagens Legais": "9,620.20", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,216.98", "Imposto de Renda": "5,005.61", "Previd\u00eancia": "2,663.87", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,669.48", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "16,547.50"}, "04/2017": {"Vencimento": "14,596.78", "Vantagens Legais": "9,620.20", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "1,596.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,812.98", "Imposto de Renda": "5,005.61", "Previd\u00eancia": "2,663.87", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,669.48", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,143.50"}, "03/2017": {"Vencimento": "14,596.78", "Vantagens Legais": "9,620.20", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,216.98", "Imposto de Renda": "5,005.61", "Previd\u00eancia": "2,663.87", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "807.23", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,476.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "15,740.27"}, "01/2017": {"Vencimento": "14,596.78", "Vantagens Legais": "9,620.20", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,216.98", "Imposto de Renda": "5,005.61", "Previd\u00eancia": "2,663.87", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,669.48", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "16,547.50"}, "05/2017": {"Vencimento": "14,596.78", "Vantagens Legais": "9,620.20", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,615.98", "Imposto de Renda": "5,005.61", "Previd\u00eancia": "2,663.87", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,669.48", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "16,946.50"}}},
{"Nome": "Veli da Rocha Cristo", "Cargo": "Taqu\u00edgrafo I", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Diretor de Diretoria-FG-7", "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria da Assessoria T\u00e9cnica ao Plen\u00e1rio", "Data Admiss\u00e3o": "01/07/1994", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "698", "salaries": {"02/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "17,790.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "547.68", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,563.60"}, "04/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "17,790.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "547.68", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,563.60"}, "03/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "17,790.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "547.68", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "890.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,449.30", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,672.83"}, "01/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "17,790.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "547.68", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,563.60"}, "05/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "17,790.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "547.68", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,563.60"}}},
{"Nome": "Vanessa Rodrigues de Oliveira Lima", "Cargo": "T\u00e9cnico em enfermagem", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Programas de Sa\u00fade", "Data Admiss\u00e3o": "02/04/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4805", "salaries": {"02/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "2,052.86", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,852.37", "Imposto de Renda": "335.56", "Previd\u00eancia": "533.76", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "869.32", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,983.05"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "3,004.70", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,865.11", "Imposto de Renda": "842.97", "Previd\u00eancia": "638.46", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,481.43", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,383.68"}, "03/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "2,052.86", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,913.27", "Imposto de Renda": "610.01", "Previd\u00eancia": "533.76", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "197.11", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,340.88", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,572.39"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "2,052.86", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,852.37", "Imposto de Renda": "335.56", "Previd\u00eancia": "533.76", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "869.32", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,983.05"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "3,032.69", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,893.10", "Imposto de Renda": "849.82", "Previd\u00eancia": "641.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,491.36", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,401.74"}}},
{"Nome": "Val\u00e9ria Aparecida Nogueira", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Se\u00e7\u00e3o-FG-4", "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Data Admiss\u00e3o": "28/08/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4959", "salaries": {"02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,436.39", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.25", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,562.72", "Imposto de Renda": "426.49", "Previd\u00eancia": "451.28", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "159.97", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,037.74", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,524.98"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,860.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "357.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,883.93", "Imposto de Renda": "270.39", "Previd\u00eancia": "497.96", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "159.97", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "928.32", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,955.61"}, "03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,860.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "306.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,832.93", "Imposto de Renda": "270.39", "Previd\u00eancia": "497.96", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "310.87", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,079.22", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,753.71"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "266.40", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,793.33", "Imposto de Renda": "296.65", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "159.97", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "837.88", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,955.45"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,860.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "340.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,866.93", "Imposto de Renda": "270.39", "Previd\u00eancia": "497.96", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "159.97", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "928.32", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,938.61"}}},
{"Nome": "Ubiratan da Silva", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria do Patrim\u00f4nio e Servi\u00e7os Auxiliares", "Data Admiss\u00e3o": "12/05/1988", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "696", "salaries": {"02/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "6,654.58", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,152.82", "Imposto de Renda": "3,564.23", "Previd\u00eancia": "2,062.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,627.15", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,525.67"}, "04/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "6,654.58", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,152.82", "Imposto de Renda": "3,564.23", "Previd\u00eancia": "2,062.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,627.15", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,525.67"}, "03/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "6,654.58", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,152.82", "Imposto de Renda": "3,564.23", "Previd\u00eancia": "2,062.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "625.13", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,252.28", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,900.54"}, "01/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "15,913.27", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "1,289.38", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,514.72", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,454.26", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,667.87"}, "05/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "6,654.58", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,152.82", "Imposto de Renda": "3,564.23", "Previd\u00eancia": "2,062.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,627.15", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,525.67"}}},
{"Nome": "Ubirajara Rocha de Souza", "Cargo": "Assistente administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Setor de Patrim\u00f4nio", "Data Admiss\u00e3o": "01/09/1983", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "697", "salaries": {"02/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "8,100.88", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,902.06", "Imposto de Renda": "3,704.78", "Previd\u00eancia": "2,079.23", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,784.01", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,118.05"}, "04/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "8,100.88", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,902.06", "Imposto de Renda": "3,704.78", "Previd\u00eancia": "2,079.23", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,784.01", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,118.05"}, "03/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "8,100.88", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,902.06", "Imposto de Renda": "3,704.78", "Previd\u00eancia": "2,079.23", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "630.07", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,414.08", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,487.98"}, "01/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "8,100.88", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,902.06", "Imposto de Renda": "3,704.78", "Previd\u00eancia": "2,079.23", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,784.01", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,118.05"}, "05/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "8,100.88", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,902.06", "Imposto de Renda": "3,704.78", "Previd\u00eancia": "2,079.23", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,784.01", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,118.05"}}},
{"Nome": "Tiago Przysiada", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Divis\u00e3o-FG-5", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Controle Interno", "Data Admiss\u00e3o": "28/08/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4958", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,921.63", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,587.81", "Imposto de Renda": "498.26", "Previd\u00eancia": "614.66", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,112.92", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,474.89"}, "03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,921.63", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,986.81", "Imposto de Renda": "498.26", "Previd\u00eancia": "614.66", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "186.26", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,299.18", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,687.63"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,921.63", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,986.81", "Imposto de Renda": "498.26", "Previd\u00eancia": "614.66", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,112.92", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,873.89"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,921.63", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,986.81", "Imposto de Renda": "498.26", "Previd\u00eancia": "614.66", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,112.92", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,873.89"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,921.63", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "798.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,385.81", "Imposto de Renda": "498.26", "Previd\u00eancia": "614.66", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,112.92", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,272.89"}}},
{"Nome": "Washington Luiz Anjos Galv\u00e3o", "Cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Setor de Servi\u00e7os Gerais", "Data Admiss\u00e3o": "01/06/1995", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "706", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,678.17", "Imposto de Renda": "1,254.62", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "289.27", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,498.49", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,179.68"}, "04/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,678.17", "Imposto de Renda": "1,254.62", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,209.22", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,468.95"}, "02/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "2,892.72", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,570.89", "Imposto de Renda": "1,333.73", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,288.33", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,282.56"}, "01/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,678.17", "Imposto de Renda": "1,254.62", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,209.22", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,468.95"}, "05/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,678.17", "Imposto de Renda": "1,254.62", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,209.22", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,468.95"}}},
{"Nome": "Tiago Maximiliano Carneiro Le\u00e3o", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Se\u00e7\u00e3o-FG-4", "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Tramita\u00e7\u00e3o Processual", "Data Admiss\u00e3o": "16/07/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4893", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,860.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "270.39", "Previd\u00eancia": "497.96", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "768.35", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,157.58"}, "03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,860.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "270.39", "Previd\u00eancia": "497.96", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "150.90", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "919.25", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,006.68"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,860.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "270.39", "Previd\u00eancia": "497.96", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "768.35", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,157.58"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,860.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "270.39", "Previd\u00eancia": "497.96", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "768.35", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,157.58"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,860.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "270.39", "Previd\u00eancia": "497.96", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "768.35", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,157.58"}}},
{"Nome": "Teodolino Gomes Machado", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Se\u00e7\u00e3o-FG-4", "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas", "Data Admiss\u00e3o": "01/04/1986", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "691", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,644.95", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,125.01", "Imposto de Renda": "2,325.87", "Previd\u00eancia": "1,993.75", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,319.62", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,805.39"}, "03/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,644.95", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,125.01", "Imposto de Renda": "2,011.02", "Previd\u00eancia": "1,993.75", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "604.17", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,608.94", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,516.07"}, "02/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,644.95", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,125.01", "Imposto de Renda": "2,011.02", "Previd\u00eancia": "1,993.75", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,004.77", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,120.24"}, "01/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,644.95", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,125.01", "Imposto de Renda": "2,710.68", "Previd\u00eancia": "1,993.75", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,704.43", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,420.58"}, "05/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,644.95", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "6,041.67", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,166.68", "Imposto de Renda": "2,511.07", "Previd\u00eancia": "1,993.75", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,504.82", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "19,661.86"}}},
{"Nome": "Tarcisio Socher", "Cargo": "T\u00e9cnico de suporte em inform\u00e1tica", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Se\u00e7\u00e3o-FG-4", "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Telefonia", "Data Admiss\u00e3o": "16/11/2009", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4358", "salaries": {"02/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "2,854.90", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "529.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,470.51", "Imposto de Renda": "532.65", "Previd\u00eancia": "653.55", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,186.20", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,284.31"}, "04/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "3,067.08", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "529.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,682.69", "Imposto de Renda": "584.58", "Previd\u00eancia": "676.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,261.47", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,421.22"}, "03/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "3,067.08", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,153.52", "Imposto de Renda": "584.58", "Previd\u00eancia": "676.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "205.12", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,466.59", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,686.93"}, "01/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "2,006.18", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "529.17", "Vantagens Eventuais": "1,697.54", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,319.33", "Imposto de Renda": "341.01", "Previd\u00eancia": "560.19", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "901.20", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,418.13"}, "05/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "3,067.08", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "1,058.34", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,211.86", "Imposto de Renda": "584.58", "Previd\u00eancia": "676.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,261.47", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,950.39"}}},
{"Nome": "Teresinha da Luz Ribeiro", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Protocolo e Expediente Administrativo", "Data Admiss\u00e3o": "01/06/1988", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "692", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "9,074.43", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "1,197.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "22,370.67", "Imposto de Renda": "4,312.90", "Previd\u00eancia": "2,329.10", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,642.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "15,728.67"}, "03/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "9,074.43", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "21,173.67", "Imposto de Renda": "4,312.90", "Previd\u00eancia": "2,329.10", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "705.79", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,347.79", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,825.88"}, "02/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "9,074.43", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "21,173.67", "Imposto de Renda": "4,312.90", "Previd\u00eancia": "2,329.10", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,642.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,531.67"}, "01/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "9,074.43", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "21,572.67", "Imposto de Renda": "4,312.90", "Previd\u00eancia": "2,329.10", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,642.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,930.67"}, "05/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "9,074.43", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "21,572.67", "Imposto de Renda": "4,312.90", "Previd\u00eancia": "2,329.10", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,642.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,930.67"}}},
{"Nome": "Stella Maris Silva Figueiredo", "Cargo": "Analista de administra\u00e7\u00e3o e recursos humanos", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Setor de Recursos Humanos", "Data Admiss\u00e3o": "01/11/1985", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "670", "salaries": {"02/2017": {"Vencimento": "15,326.60", "Vantagens Legais": "13,793.94", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,458.31", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,511.46"}, "04/2017": {"Vencimento": "15,326.60", "Vantagens Legais": "13,793.94", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,458.31", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,511.46"}, "03/2017": {"Vencimento": "15,326.60", "Vantagens Legais": "13,793.94", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,458.31", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "890.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,501.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,620.69"}, "01/2017": {"Vencimento": "15,326.60", "Vantagens Legais": "13,793.94", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,458.31", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,511.46"}, "05/2017": {"Vencimento": "15,326.60", "Vantagens Legais": "13,793.94", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,458.31", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,511.46"}}},
{"Nome": "Sonia Cristina de Souza Andrade Fran\u00e7a", "Cargo": "Analista legislativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Div.de Com. Perm. de Direitos Humanos, Def. Cidadania e Seg. P\u00fablica, de Ser. P\u00fablico,de Urb., Obras", "Data Admiss\u00e3o": "01/03/1985", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "682", "salaries": {"02/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "14,483.64", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,853.45", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,216.74"}, "04/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "14,483.64", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,853.45", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,615.74"}, "03/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "14,483.64", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,853.45", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "890.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,397.16", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,325.97"}, "01/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "14,483.64", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,853.45", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,216.74"}, "05/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "14,483.64", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,853.45", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,615.74"}}},
{"Nome": "Sidney Cristo Bonrruquer", "Cargo": "Motorista", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Transporte", "Data Admiss\u00e3o": "01/04/1987", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "672", "salaries": {"02/2017": {"Vencimento": "8,790.28", "Vantagens Legais": "4,834.65", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "13,624.93", "Imposto de Renda": "2,361.07", "Previd\u00eancia": "1,498.74", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,859.81", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,765.12"}, "04/2017": {"Vencimento": "8,790.28", "Vantagens Legais": "5,274.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "5,127.66", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,192.10", "Imposto de Renda": "2,909.60", "Previd\u00eancia": "1,595.43", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,505.03", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,687.07"}, "03/2017": {"Vencimento": "8,790.28", "Vantagens Legais": "4,834.65", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "13,624.93", "Imposto de Renda": "2,361.07", "Previd\u00eancia": "1,498.74", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "454.16", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,313.97", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,310.96"}, "01/2017": {"Vencimento": "8,790.28", "Vantagens Legais": "4,834.65", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "13,624.93", "Imposto de Renda": "2,111.28", "Previd\u00eancia": "1,498.74", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "908.33", "Total de Descontos": "4,518.35", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,106.58"}, "05/2017": {"Vencimento": "8,790.28", "Vantagens Legais": "5,274.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "14,064.44", "Imposto de Renda": "2,468.64", "Previd\u00eancia": "1,547.09", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,015.73", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,048.71"}}},
{"Nome": "Sileze Cristina Born", "Cargo": "Contador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Diretor de Diretoria-FG-7", "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria Cont\u00e1bil-Financeira", "Data Admiss\u00e3o": "16/07/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4878", "salaries": {"02/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "11,069.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,594.99", "Imposto de Renda": "2,947.51", "Previd\u00eancia": "1,715.45", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,662.96", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,932.03"}, "04/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "11,069.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,594.99", "Imposto de Renda": "2,947.51", "Previd\u00eancia": "1,715.45", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,662.96", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,932.03"}, "03/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "11,069.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "5,198.33", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "20,793.32", "Imposto de Renda": "3,507.69", "Previd\u00eancia": "1,715.45", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "519.83", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,742.97", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "15,050.35"}, "01/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "11,069.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,594.99", "Imposto de Renda": "2,947.51", "Previd\u00eancia": "1,715.45", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,662.96", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,932.03"}, "05/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "11,069.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,594.99", "Imposto de Renda": "2,947.51", "Previd\u00eancia": "1,715.45", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,662.96", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,932.03"}}},
{"Nome": "S\u00e9rgio Luiz de Brito", "Cargo": "Auxiliar de seguran\u00e7a", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria de Seguran\u00e7a", "Data Admiss\u00e3o": "01/07/1987", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "679", "salaries": {"02/2017": {"Vencimento": "9,089.27", "Vantagens Legais": "6,816.96", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,906.23", "Imposto de Renda": "2,919.41", "Previd\u00eancia": "1,749.69", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,669.10", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,237.13"}, "04/2017": {"Vencimento": "9,089.27", "Vantagens Legais": "6,816.96", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,906.23", "Imposto de Renda": "2,919.41", "Previd\u00eancia": "1,749.69", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,669.10", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,237.13"}, "03/2017": {"Vencimento": "9,089.27", "Vantagens Legais": "6,816.96", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,906.23", "Imposto de Renda": "2,919.41", "Previd\u00eancia": "1,749.69", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "530.21", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,199.31", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,706.92"}, "01/2017": {"Vencimento": "9,089.27", "Vantagens Legais": "6,816.96", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,906.23", "Imposto de Renda": "2,919.41", "Previd\u00eancia": "1,749.69", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,669.10", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,237.13"}, "05/2017": {"Vencimento": "9,089.27", "Vantagens Legais": "6,816.96", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,906.23", "Imposto de Renda": "2,919.41", "Previd\u00eancia": "1,749.69", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,669.10", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,237.13"}}},
{"Nome": "Sara Isabel Lauriano Leme", "Cargo": "Assistente administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Com.Perm. de Leg.,Just. e Red. e de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Turismo", "Data Admiss\u00e3o": "01/07/1987", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "675", "salaries": {"02/2017": {"Vencimento": "10,286.81", "Vantagens Legais": "7,715.10", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,400.91", "Imposto de Renda": "3,484.47", "Previd\u00eancia": "1,980.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,464.68", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,936.23"}, "04/2017": {"Vencimento": "10,286.81", "Vantagens Legais": "7,715.10", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,400.91", "Imposto de Renda": "3,484.47", "Previd\u00eancia": "1,980.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,464.68", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,936.23"}, "03/2017": {"Vencimento": "10,286.81", "Vantagens Legais": "7,715.10", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,400.91", "Imposto de Renda": "3,484.47", "Previd\u00eancia": "1,980.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "600.06", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,064.74", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,336.17"}, "01/2017": {"Vencimento": "10,286.81", "Vantagens Legais": "7,715.10", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,400.91", "Imposto de Renda": "3,484.47", "Previd\u00eancia": "1,980.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,464.68", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,936.23"}, "05/2017": {"Vencimento": "10,286.81", "Vantagens Legais": "7,715.10", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,400.91", "Imposto de Renda": "3,484.47", "Previd\u00eancia": "1,980.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,464.68", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,936.23"}}},
{"Nome": "Selma Aparecida da Silva", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Divis\u00e3o-FG-5", "Lota\u00e7\u00e3o": "Div.de Com. Perm. de Direitos Humanos, Def. Cidadania e Seg. P\u00fablica, de Ser. P\u00fablico,de Urb., Obras", "Data Admiss\u00e3o": "01/03/1988", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "685", "salaries": {"02/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "14,221.02", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "26,719.26", "Imposto de Renda": "5,468.25", "Previd\u00eancia": "2,895.23", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,363.48", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,355.78"}, "04/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "14,825.98", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "202.09", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,615.74"}, "03/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "14,825.98", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "402.87", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "202.09", "Total Bruto": "27,525.00", "Imposto de Renda": "5,665.45", "Previd\u00eancia": "2,983.86", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "890.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,540.08", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,984.92"}, "01/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "14,221.02", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "26,719.26", "Imposto de Renda": "5,468.25", "Previd\u00eancia": "2,895.23", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,363.48", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,355.78"}, "05/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "14,825.98", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "202.09", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,615.74"}}},
{"Nome": "Samir Geray", "Cargo": "Assistente administrativo - CLT", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Se\u00e7\u00e3o-FG-4", "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Registro", "Data Admiss\u00e3o": "24/07/1998", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 30 horas semanais", "id": "677", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "6,631.01", "Vantagens Legais": "4,376.40", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,007.41", "Imposto de Renda": "1,990.36", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,598.80", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,408.61"}, "03/2017": {"Vencimento": "6,631.01", "Vantagens Legais": "4,376.40", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,406.41", "Imposto de Renda": "1,990.36", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "366.91", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,965.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,440.70"}, "02/2017": {"Vencimento": "6,631.01", "Vantagens Legais": "4,376.40", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "798.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,805.41", "Imposto de Renda": "1,975.22", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "55.04", "Total de Descontos": "2,638.70", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,166.71"}, "01/2017": {"Vencimento": "6,631.01", "Vantagens Legais": "4,376.40", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,007.41", "Imposto de Renda": "1,990.36", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,598.80", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,408.61"}, "05/2017": {"Vencimento": "6,631.01", "Vantagens Legais": "4,376.40", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,007.41", "Imposto de Renda": "1,990.36", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,598.80", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,408.61"}}},
{"Nome": "Sandro Tadashi Izumi", "Cargo": "T\u00e9cnico de suporte em inform\u00e1tica", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Suporte em Inform\u00e1tica", "Data Admiss\u00e3o": "07/07/2009", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4297", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "3,240.81", "Vantagens Legais": "2,106.52", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,347.33", "Imposto de Renda": "439.40", "Previd\u00eancia": "588.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,027.61", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,319.72"}, "03/2017": {"Vencimento": "3,240.81", "Vantagens Legais": "2,106.52", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,347.33", "Imposto de Renda": "439.40", "Previd\u00eancia": "588.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "178.24", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,205.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,141.48"}, "02/2017": {"Vencimento": "3,240.81", "Vantagens Legais": "2,106.52", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,782.44", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,129.77", "Imposto de Renda": "439.40", "Previd\u00eancia": "588.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,027.61", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,102.16"}, "01/2017": {"Vencimento": "3,240.81", "Vantagens Legais": "2,106.52", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,347.33", "Imposto de Renda": "439.40", "Previd\u00eancia": "588.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,027.61", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,319.72"}, "05/2017": {"Vencimento": "3,240.81", "Vantagens Legais": "2,106.52", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,347.33", "Imposto de Renda": "439.40", "Previd\u00eancia": "588.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,027.61", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,319.72"}}},
{"Nome": "Sandra L\u00facia Kohler Costa", "Cargo": "Taqu\u00edgrafo I", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Taquigrafia", "Data Admiss\u00e3o": "30/12/1996", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "674", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "7,799.25", "Vantagens Legais": "6,629.38", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "14,428.63", "Imposto de Renda": "2,662.05", "Previd\u00eancia": "1,587.15", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,249.20", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,179.43"}, "03/2017": {"Vencimento": "7,799.25", "Vantagens Legais": "6,629.38", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "14,428.63", "Imposto de Renda": "2,662.05", "Previd\u00eancia": "1,587.15", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "480.95", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,730.15", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,698.48"}, "02/2017": {"Vencimento": "7,799.25", "Vantagens Legais": "6,629.38", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "14,428.63", "Imposto de Renda": "2,661.72", "Previd\u00eancia": "1,587.15", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "1.20", "Total de Descontos": "4,250.07", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,178.56"}, "01/2017": {"Vencimento": "7,799.25", "Vantagens Legais": "6,629.38", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "14,428.63", "Imposto de Renda": "2,662.05", "Previd\u00eancia": "1,587.15", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,249.20", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,179.43"}, "05/2017": {"Vencimento": "7,799.25", "Vantagens Legais": "6,629.38", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "4,809.54", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,238.17", "Imposto de Renda": "3,115.31", "Previd\u00eancia": "1,587.15", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,702.46", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,535.71"}}},
{"Nome": "Sal\u00e9ria In\u00eas Scuzziatto", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Divis\u00e3o-FG-5", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Protocolo e Expediente Administrativo", "Data Admiss\u00e3o": "16/07/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4886", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "3,054.94", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "756.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,538.02", "Imposto de Renda": "770.50", "Previd\u00eancia": "629.32", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "159.97", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,559.79", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,978.23"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "933.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "798.25", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,458.49", "Imposto de Renda": "280.68", "Previd\u00eancia": "395.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "159.97", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "836.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,621.91"}, "03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "933.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "705.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,365.24", "Imposto de Renda": "280.68", "Previd\u00eancia": "395.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "315.31", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "991.92", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,373.32"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "933.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "665.40", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,325.64", "Imposto de Renda": "280.68", "Previd\u00eancia": "395.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "159.97", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "836.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,489.06"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "3,054.94", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "739.00", "Vantagens Eventuais": "2,260.67", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,720.79", "Imposto de Renda": "491.28", "Previd\u00eancia": "629.32", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "159.97", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,280.57", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,440.22"}}},
{"Nome": "Sandra Cristina Gomes", "Cargo": "Telefonista", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Telefonia", "Data Admiss\u00e3o": "23/11/2010", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:00 \u00e0s 19:00, 30 horas semanais", "id": "4523", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "2,380.10", "Vantagens Legais": "833.04", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "577.50", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,790.64", "Imposto de Renda": "74.15", "Previd\u00eancia": "353.45", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "142.81", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "570.41", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,220.23"}, "03/2017": {"Vencimento": "2,380.10", "Vantagens Legais": "833.04", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "552.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,765.14", "Imposto de Renda": "74.15", "Previd\u00eancia": "353.45", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "249.91", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "677.51", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,087.63"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,380.10", "Vantagens Legais": "833.04", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "594.50", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,807.64", "Imposto de Renda": "74.15", "Previd\u00eancia": "353.45", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "142.81", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "570.41", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,237.23"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,380.10", "Vantagens Legais": "833.04", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,612.14", "Imposto de Renda": "74.15", "Previd\u00eancia": "353.45", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "427.60", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,184.54"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,380.10", "Vantagens Legais": "833.04", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "569.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,782.14", "Imposto de Renda": "74.15", "Previd\u00eancia": "353.45", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "142.81", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "570.41", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,211.73"}}},
{"Nome": "Rosely Sauberlich Kuchanovicz", "Cargo": "Redator", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Reda\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "22/04/2010", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4427", "salaries": {"02/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "2,245.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,235.34", "Imposto de Renda": "901.49", "Previd\u00eancia": "795.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,697.38", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,537.96"}, "04/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "2,245.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,235.34", "Imposto de Renda": "901.49", "Previd\u00eancia": "795.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,697.38", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,537.96"}, "03/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "2,245.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,235.34", "Imposto de Renda": "901.49", "Previd\u00eancia": "795.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "241.18", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,938.56", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,296.78"}, "01/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "2,245.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "2,411.78", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,647.12", "Imposto de Renda": "939.57", "Previd\u00eancia": "795.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,735.46", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,911.66"}, "05/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "2,245.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,235.34", "Imposto de Renda": "901.49", "Previd\u00eancia": "795.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,697.38", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,537.96"}}},
{"Nome": "Rosangela Maria dos Santos Amatuzzi", "Cargo": "Taqu\u00edgrafo I", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Taquigrafia", "Data Admiss\u00e3o": "15/08/1996", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "665", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "7,222.90", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "16,251.52", "Imposto de Renda": "3,003.92", "Previd\u00eancia": "1,787.67", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,791.59", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,459.93"}, "03/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "7,222.90", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "16,251.52", "Imposto de Renda": "3,003.92", "Previd\u00eancia": "1,787.67", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "541.72", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,333.31", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,918.21"}, "02/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "7,222.90", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "16,251.52", "Imposto de Renda": "3,003.92", "Previd\u00eancia": "1,787.67", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,791.59", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,459.93"}, "01/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "9,344.68", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "6,124.43", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,497.73", "Imposto de Renda": "4,233.81", "Previd\u00eancia": "2,021.06", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,254.87", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,242.86"}, "05/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "7,222.90", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "16,251.52", "Imposto de Renda": "3,003.92", "Previd\u00eancia": "1,787.67", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,791.59", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,459.93"}}},
{"Nome": "Roseli Matoso de Deus", "Cargo": "Telefonista", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Telefonia", "Data Admiss\u00e3o": "01/02/1988", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:00 \u00e0s 19:00, 30 horas semanais", "id": "651", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "6,631.01", "Vantagens Legais": "2,983.95", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,614.96", "Imposto de Renda": "1,379.63", "Previd\u00eancia": "1,057.65", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,437.28", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,177.68"}, "03/2017": {"Vencimento": "6,631.01", "Vantagens Legais": "2,983.95", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,614.96", "Imposto de Renda": "1,379.63", "Previd\u00eancia": "1,057.65", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "320.50", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,757.78", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,857.18"}, "02/2017": {"Vencimento": "6,631.01", "Vantagens Legais": "2,983.95", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,614.96", "Imposto de Renda": "1,379.63", "Previd\u00eancia": "1,057.65", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,437.28", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,177.68"}, "01/2017": {"Vencimento": "6,631.01", "Vantagens Legais": "2,652.40", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "3,094.47", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "12,377.88", "Imposto de Renda": "1,359.33", "Previd\u00eancia": "1,021.18", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,380.51", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,997.37"}, "05/2017": {"Vencimento": "6,631.01", "Vantagens Legais": "2,983.95", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,614.96", "Imposto de Renda": "1,379.63", "Previd\u00eancia": "1,057.65", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,437.28", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,177.68"}}},
{"Nome": "Rodrigo Furlan Aquino", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Divis\u00e3o-FG-5", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Controle de Tramita\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "16/07/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4902", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,921.63", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,587.81", "Imposto de Renda": "397.51", "Previd\u00eancia": "614.66", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "186.26", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,198.43", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,389.38"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,921.63", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,587.81", "Imposto de Renda": "397.51", "Previd\u00eancia": "614.66", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,012.17", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,575.64"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,921.63", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,587.81", "Imposto de Renda": "397.51", "Previd\u00eancia": "614.66", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,012.17", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,575.64"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,921.63", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,587.81", "Imposto de Renda": "397.51", "Previd\u00eancia": "614.66", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,012.17", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,575.64"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,921.63", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,587.81", "Imposto de Renda": "397.51", "Previd\u00eancia": "614.66", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,012.17", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,575.64"}}},
{"Nome": "Robson C\u00e9zar Eligma Rosa", "Cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Setor de Servi\u00e7os Gerais", "Data Admiss\u00e3o": "20/07/1995", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "654", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,678.17", "Imposto de Renda": "1,202.48", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "289.27", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,446.35", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,231.82"}, "04/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,678.17", "Imposto de Renda": "1,202.48", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,157.08", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,521.09"}, "02/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,678.17", "Imposto de Renda": "1,202.48", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,157.08", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,521.09"}, "01/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,678.17", "Imposto de Renda": "1,202.48", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,157.08", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,521.09"}, "05/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,678.17", "Imposto de Renda": "1,202.48", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,157.08", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,521.09"}}},
{"Nome": "Rodrigo Gomes Ferraro", "Cargo": "Analista de sistemas", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Desenvolvimento de Sistemas", "Data Admiss\u00e3o": "12/07/2011", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4665", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "5,645.84", "Vantagens Legais": "2,540.62", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "1,058.34", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,244.80", "Imposto de Renda": "1,082.14", "Previd\u00eancia": "900.51", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,982.65", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,262.15"}, "03/2017": {"Vencimento": "5,645.84", "Vantagens Legais": "2,540.62", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,186.46", "Imposto de Renda": "1,082.14", "Previd\u00eancia": "900.51", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "272.88", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,255.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,930.93"}, "02/2017": {"Vencimento": "5,645.84", "Vantagens Legais": "2,540.62", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "529.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,715.63", "Imposto de Renda": "1,082.14", "Previd\u00eancia": "900.51", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,982.65", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,732.98"}, "01/2017": {"Vencimento": "5,645.84", "Vantagens Legais": "2,540.62", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "1,058.34", "Vantagens Eventuais": "2,728.82", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,973.62", "Imposto de Renda": "1,129.78", "Previd\u00eancia": "900.51", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,030.29", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,943.33"}, "05/2017": {"Vencimento": "5,645.84", "Vantagens Legais": "2,540.62", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "529.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,715.63", "Imposto de Renda": "1,082.14", "Previd\u00eancia": "900.51", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,982.65", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,732.98"}}},
{"Nome": "Robson Sabino Teles da Silva", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Diretor de Diretoria-FG-7", "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria de Apoio Procedimental", "Data Admiss\u00e3o": "27/05/2009", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4285", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "11,264.87", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "14,351.31", "Imposto de Renda": "2,590.99", "Previd\u00eancia": "1,578.64", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "478.38", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,648.01", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,703.30"}, "04/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "11,264.87", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "14,351.31", "Imposto de Renda": "2,590.99", "Previd\u00eancia": "1,578.64", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,169.63", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,181.68"}, "02/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "9,413.13", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "308.62", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "12,808.19", "Imposto de Renda": "2,213.31", "Previd\u00eancia": "1,408.90", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,622.21", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,185.98"}, "01/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "11,264.87", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "14,351.31", "Imposto de Renda": "2,590.99", "Previd\u00eancia": "1,578.64", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,169.63", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,181.68"}, "05/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "11,264.87", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "4,783.77", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,135.08", "Imposto de Renda": "2,988.55", "Previd\u00eancia": "1,578.64", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,567.19", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,567.89"}}},
{"Nome": "Roberto Jos\u00e9 Arco Verde", "Cargo": "Analista legislativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Biblioteca e Refer\u00eancia Legislativa", "Data Admiss\u00e3o": "01/09/1983", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "663", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "13,678.99", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,048.80", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,615.74"}, "03/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "13,678.99", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,048.80", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "890.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,397.16", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,724.97"}, "02/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "13,678.99", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,048.80", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,479.58", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "317.34", "Total de Descontos": "8,736.46", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,385.67"}, "01/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "13,678.99", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,048.80", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,615.74"}, "05/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "13,678.99", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,048.80", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,615.74"}}},
{"Nome": "Roberval Donizete Moreira", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Diretor de Diretoria-FG-7", "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria de Licita\u00e7\u00f5es", "Data Admiss\u00e3o": "16/07/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4877", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "10,191.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "12,858.03", "Imposto de Renda": "2,121.23", "Previd\u00eancia": "1,414.38", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "428.60", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,964.21", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,893.82"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "10,191.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "12,858.03", "Imposto de Renda": "2,121.23", "Previd\u00eancia": "1,414.38", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,535.61", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,322.42"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "10,191.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "12,858.03", "Imposto de Renda": "2,121.23", "Previd\u00eancia": "1,414.38", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,535.61", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,322.42"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "10,191.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "12,858.03", "Imposto de Renda": "2,121.23", "Previd\u00eancia": "1,414.38", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,535.61", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,322.42"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "10,191.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "12,858.03", "Imposto de Renda": "2,121.23", "Previd\u00eancia": "1,414.38", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,535.61", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,322.42"}}},
{"Nome": "Ricardo Tadao Ynoue", "Cargo": "Procurador Jur\u00eddico", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Diretor de Diretoria-FG-7", "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria da Assessoria Jur\u00eddica \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "10/05/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio fixo, das 8h \u00e0s 12h das 14h \u00e0s 18h", "id": "4871", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "5,376.90", "Vantagens Legais": "11,678.30", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,454.20", "Imposto de Renda": "3,200.63", "Previd\u00eancia": "1,876.07", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,076.70", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,377.50"}, "03/2017": {"Vencimento": "5,376.90", "Vantagens Legais": "11,678.30", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,454.20", "Imposto de Renda": "3,304.90", "Previd\u00eancia": "1,876.07", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,180.97", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,273.23"}, "02/2017": {"Vencimento": "5,376.90", "Vantagens Legais": "8,863.11", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,699.91", "Imposto de Renda": "2,907.63", "Previd\u00eancia": "1,566.40", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,474.03", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,225.88"}, "01/2017": {"Vencimento": "5,376.90", "Vantagens Legais": "5,645.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "12,482.55", "Imposto de Renda": "2,120.18", "Previd\u00eancia": "1,212.49", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,332.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,149.88"}, "05/2017": {"Vencimento": "5,376.90", "Vantagens Legais": "11,678.30", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,454.20", "Imposto de Renda": "3,200.63", "Previd\u00eancia": "1,876.07", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,076.70", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,377.50"}}},
{"Nome": "Renita Persigo Schiffer", "Cargo": "Analista legislativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Expedi\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "12/08/1987", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "657", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "14,483.64", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,853.45", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,511.46"}, "03/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "14,483.64", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,853.45", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "890.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,501.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,620.69"}, "02/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "14,483.64", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "798.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,853.45", "Total Bruto": "27,521.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,910.46"}, "01/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "14,483.64", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,853.45", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}, "05/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "14,483.64", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,853.45", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,511.46"}}},
{"Nome": "Reinaldo Stasiak da Silva", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Registro e Reprodu\u00e7\u00e3o Sonora", "Data Admiss\u00e3o": "28/08/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4962", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,526.93", "Imposto de Renda": "52.83", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "434.09", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,092.84"}, "03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "52.83", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "150.90", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "584.99", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,340.94"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "111.46", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "492.72", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,433.21"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "111.46", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "492.72", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,433.21"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "798.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,324.93", "Imposto de Renda": "52.83", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "434.09", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,890.84"}}},
{"Nome": "Reginaldo Felicio Piekarski", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Setor de Patrim\u00f4nio", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/1988", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "667", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "10,284.35", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "22,782.59", "Imposto de Renda": "4,504.75", "Previd\u00eancia": "2,462.19", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,966.94", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "15,815.65"}, "03/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "10,284.35", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "22,782.59", "Imposto de Renda": "4,504.75", "Previd\u00eancia": "2,462.19", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "746.12", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,713.06", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "15,069.53"}, "02/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "10,284.35", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "22,782.59", "Imposto de Renda": "4,504.75", "Previd\u00eancia": "2,462.19", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,966.94", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "15,815.65"}, "01/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "10,284.35", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "22,782.59", "Imposto de Renda": "4,504.75", "Previd\u00eancia": "2,462.19", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,966.94", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "15,815.65"}, "05/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "10,284.35", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "22,782.59", "Imposto de Renda": "4,504.75", "Previd\u00eancia": "2,462.19", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,966.94", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "15,815.65"}}},
{"Nome": "Regina C\u00e9lia Pazzini Ayres", "Cargo": "Redator", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Reda\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "02/04/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4817", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "2,036.67", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,562.60", "Imposto de Renda": "736.84", "Previd\u00eancia": "721.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,458.73", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,103.87"}, "03/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "2,036.67", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,562.60", "Imposto de Renda": "736.84", "Previd\u00eancia": "721.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "218.75", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,677.48", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,885.12"}, "02/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "2,036.67", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "2,187.53", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,750.13", "Imposto de Renda": "758.10", "Previd\u00eancia": "721.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,479.99", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,270.14"}, "01/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "2,036.67", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,562.60", "Imposto de Renda": "736.84", "Previd\u00eancia": "721.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,458.73", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,103.87"}, "05/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "2,036.67", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,562.60", "Imposto de Renda": "736.84", "Previd\u00eancia": "721.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,458.73", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,103.87"}}},
{"Nome": "Rodrigo Gon\u00e7alves Andri", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Tramita\u00e7\u00e3o Processual", "Data Admiss\u00e3o": "02/04/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4796", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,573.04", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,638.22", "Imposto de Renda": "0.00", "Previd\u00eancia": "466.31", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "466.31", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,171.91"}, "03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,865.03", "Imposto de Renda": "107.92", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "115.53", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "604.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,260.32"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,865.03", "Imposto de Renda": "107.92", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "489.18", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,375.85"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,865.03", "Imposto de Renda": "107.92", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "489.18", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,375.85"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,733.01", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,466.40", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,264.59", "Imposto de Renda": "244.81", "Previd\u00eancia": "483.91", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "728.72", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,535.87"}}},
{"Nome": "Ramiro Batista da Luz", "Cargo": "Programador de computador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Desenvolvimento de Sistemas", "Data Admiss\u00e3o": "30/12/1996", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "99", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "12,597.72", "Vantagens Legais": "13,227.61", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,825.33", "Imposto de Renda": "5,347.11", "Previd\u00eancia": "2,840.79", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "860.84", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,048.74", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "16,776.59"}, "02/2017": {"Vencimento": "12,597.72", "Vantagens Legais": "13,227.61", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,825.33", "Imposto de Renda": "5,347.11", "Previd\u00eancia": "2,840.79", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,187.90", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,637.43"}, "04/2017": {"Vencimento": "12,597.72", "Vantagens Legais": "13,227.61", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,825.33", "Imposto de Renda": "5,347.11", "Previd\u00eancia": "2,840.79", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,187.90", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,637.43"}, "01/2017": {"Vencimento": "12,597.72", "Vantagens Legais": "13,227.61", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "629.88", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "26,455.21", "Imposto de Renda": "5,501.28", "Previd\u00eancia": "2,910.07", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,411.35", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,043.86"}, "05/2017": {"Vencimento": "12,597.72", "Vantagens Legais": "13,227.61", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,825.33", "Imposto de Renda": "5,347.11", "Previd\u00eancia": "2,840.79", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,187.90", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,637.43"}}},
{"Nome": "Pedritta Mariha Garcia de Morais", "Cargo": "Jornalista", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "16/07/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 25 horas semanais", "id": "4895", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "4,051.51", "Vantagens Legais": "1,620.60", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,672.11", "Imposto de Renda": "518.89", "Previd\u00eancia": "623.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "189.07", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,331.89", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,340.22"}, "02/2017": {"Vencimento": "4,051.51", "Vantagens Legais": "1,620.60", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,672.11", "Imposto de Renda": "518.89", "Previd\u00eancia": "623.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,142.82", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,529.29"}, "04/2017": {"Vencimento": "4,051.51", "Vantagens Legais": "1,620.60", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,672.11", "Imposto de Renda": "518.89", "Previd\u00eancia": "623.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,142.82", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,529.29"}, "01/2017": {"Vencimento": "4,051.51", "Vantagens Legais": "1,620.60", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,672.11", "Imposto de Renda": "518.89", "Previd\u00eancia": "623.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,142.82", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,529.29"}, "05/2017": {"Vencimento": "4,051.51", "Vantagens Legais": "1,620.60", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,672.11", "Imposto de Renda": "518.89", "Previd\u00eancia": "623.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,142.82", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,529.29"}}},
{"Nome": "Priscila Perelles", "Cargo": "Procurador Jur\u00eddico", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Diretor de Diretoria-FG-7", "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria da Assessoria Jur\u00eddica ao Processo Legislativo", "Data Admiss\u00e3o": "02/04/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio fixo, das 8h \u00e0s 12h das 14h \u00e0s 18h", "id": "4812", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "5,376.90", "Vantagens Legais": "11,409.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,185.35", "Imposto de Renda": "3,239.10", "Previd\u00eancia": "1,846.50", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,085.60", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,099.75"}, "02/2017": {"Vencimento": "5,376.90", "Vantagens Legais": "8,594.26", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "14,370.16", "Imposto de Renda": "2,550.08", "Previd\u00eancia": "1,536.83", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,086.91", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,283.25"}, "04/2017": {"Vencimento": "5,376.90", "Vantagens Legais": "11,678.30", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,454.20", "Imposto de Renda": "3,304.90", "Previd\u00eancia": "1,876.07", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,180.97", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,273.23"}, "01/2017": {"Vencimento": "5,376.90", "Vantagens Legais": "5,376.90", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,152.80", "Imposto de Renda": "1,762.63", "Previd\u00eancia": "1,182.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,945.55", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,207.25"}, "05/2017": {"Vencimento": "5,376.90", "Vantagens Legais": "11,678.30", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,454.20", "Imposto de Renda": "3,304.90", "Previd\u00eancia": "1,876.07", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,180.97", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,273.23"}}},
{"Nome": "Paulo Roberto Lemos de Jesus", "Cargo": "Analista econ\u00f4mico-financeiro", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Controladoria do Legislativo", "Data Admiss\u00e3o": "01/03/1983", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "605", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "20,539.10", "Vantagens Legais": "32,862.57", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "8,907.71", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "26,678.54", "Total Bruto": "35,630.84", "Imposto de Renda": "5,670.56", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "890.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,500.87", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "26,129.97"}, "02/2017": {"Vencimento": "20,539.10", "Vantagens Legais": "32,862.57", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "26,678.54", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "4,861.60", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,801.14", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,921.99"}, "04/2017": {"Vencimento": "20,539.10", "Vantagens Legais": "32,862.57", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "26,678.54", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "4,861.60", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,801.14", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,921.99"}, "01/2017": {"Vencimento": "20,539.10", "Vantagens Legais": "32,862.57", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "26,678.54", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "4,861.60", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,801.14", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,921.99"}, "05/2017": {"Vencimento": "20,539.10", "Vantagens Legais": "32,862.57", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "26,678.54", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "4,861.60", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,801.14", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,921.99"}}},
{"Nome": "Paulo Roberto Assun\u00e7\u00e3o de Almeida", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Setor de Patrim\u00f4nio", "Data Admiss\u00e3o": "01/02/1984", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "603", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "13,309.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,408.40", "Imposto de Renda": "4,732.15", "Previd\u00eancia": "2,794.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "846.95", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,374.02", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,034.38"}, "04/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "13,309.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,408.40", "Imposto de Renda": "4,732.15", "Previd\u00eancia": "2,794.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,527.07", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,881.33"}, "02/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "12,704.20", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,803.44", "Imposto de Renda": "4,598.04", "Previd\u00eancia": "2,728.38", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,326.42", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,477.02"}, "01/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "12,704.20", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,803.44", "Imposto de Renda": "4,598.04", "Previd\u00eancia": "2,728.38", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,326.42", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,477.02"}, "05/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "13,309.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,408.40", "Imposto de Renda": "4,732.15", "Previd\u00eancia": "2,794.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,527.07", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,881.33"}}},
{"Nome": "Paulo Kinzkowski", "Cargo": "Procurador Jur\u00eddico", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria da Assessoria Jur\u00eddica \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "12/08/1987", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio fixo, das 8h \u00e0s 12h das 14h \u00e0s 18h", "id": "597", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "28,061.11", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "25,738.95", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,615.74"}, "04/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "28,061.11", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "25,738.95", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,615.74"}, "02/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "28,061.11", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "25,738.95", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,615.74"}, "01/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "28,061.11", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "25,738.95", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,615.74"}, "05/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "28,061.11", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "25,738.95", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,615.74"}}},
{"Nome": "Paulo Ceccon Giacomitti", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Divis\u00e3o-FG-5", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Escritura\u00e7\u00e3o Cont\u00e1bil", "Data Admiss\u00e3o": "16/07/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4880", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "5,400.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,866.93", "Imposto de Renda": "1,300.82", "Previd\u00eancia": "975.36", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "115.53", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,391.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,475.22"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,921.63", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,587.81", "Imposto de Renda": "498.26", "Previd\u00eancia": "614.66", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,112.92", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,474.89"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "5,400.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,866.93", "Imposto de Renda": "1,300.82", "Previd\u00eancia": "975.36", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,276.18", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,590.75"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,921.63", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,587.81", "Imposto de Renda": "498.26", "Previd\u00eancia": "614.66", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,112.92", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,474.89"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,921.63", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,587.81", "Imposto de Renda": "498.26", "Previd\u00eancia": "614.66", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,112.92", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,474.89"}}},
{"Nome": "Rodolfo Gugelmin Neto", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Contas a Pagar", "Data Admiss\u00e3o": "23/11/2010", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4516", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "1,819.68", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,619.19", "Imposto de Renda": "246.21", "Previd\u00eancia": "508.11", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "153.97", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "908.29", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,710.90"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "3,941.46", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,740.97", "Imposto de Renda": "728.35", "Previd\u00eancia": "741.51", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,469.86", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,271.11"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "1,819.68", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,619.19", "Imposto de Renda": "246.21", "Previd\u00eancia": "508.11", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "754.32", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,864.87"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "3,941.46", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,740.97", "Imposto de Renda": "728.35", "Previd\u00eancia": "741.51", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,469.86", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,271.11"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "1,819.68", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,619.19", "Imposto de Renda": "246.21", "Previd\u00eancia": "508.11", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "754.32", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,864.87"}}},
{"Nome": "Patr\u00edcia Medeiros Lirani", "Cargo": "Taqu\u00edgrafo I", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Divis\u00e3o-FG-5", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Taquigrafia", "Data Admiss\u00e3o": "15/08/1996", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "606", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "10,247.54", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,675.16", "Imposto de Renda": "3,848.48", "Previd\u00eancia": "2,120.38", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "642.54", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,611.40", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,063.76"}, "02/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "10,247.54", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,675.16", "Imposto de Renda": "3,848.48", "Previd\u00eancia": "2,120.38", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,968.86", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,706.30"}, "04/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "10,247.54", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,675.16", "Imposto de Renda": "3,848.48", "Previd\u00eancia": "2,120.38", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,968.86", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,706.30"}, "01/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "8,125.76", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,553.38", "Imposto de Renda": "3,329.18", "Previd\u00eancia": "1,886.98", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,216.16", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,337.22"}, "05/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "10,247.54", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,675.16", "Imposto de Renda": "3,848.48", "Previd\u00eancia": "2,120.38", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,968.86", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,706.30"}}},
{"Nome": "Patr\u00edcia Moreira de Souza Moura", "Cargo": "Procurador Jur\u00eddico", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria da Assessoria Jur\u00eddica ao Processo Legislativo", "Data Admiss\u00e3o": "01/03/1988", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio fixo, das 8h \u00e0s 12h das 14h \u00e0s 18h", "id": "601", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "18,208.35", "Vantagens Legais": "23,670.86", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "15,156.08", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}, "03/2017": {"Vencimento": "18,208.35", "Vantagens Legais": "23,670.86", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "15,156.08", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}, "02/2017": {"Vencimento": "18,208.35", "Vantagens Legais": "23,670.86", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "8,907.71", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "15,156.08", "Total Bruto": "35,630.84", "Imposto de Renda": "7,251.39", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "10,190.93", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "25,439.91"}, "01/2017": {"Vencimento": "18,208.35", "Vantagens Legais": "23,670.86", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "15,156.08", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}, "05/2017": {"Vencimento": "18,208.35", "Vantagens Legais": "23,670.86", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "15,156.08", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}}},
{"Nome": "Patricia Silva de Melo", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Setor-FG-6", "Lota\u00e7\u00e3o": "Setor de Recursos Humanos", "Data Admiss\u00e3o": "23/11/2010", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4522", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "7,220.58", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,020.09", "Imposto de Renda": "1,583.06", "Previd\u00eancia": "1,102.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,685.27", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,334.82"}, "03/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "7,220.58", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,020.09", "Imposto de Renda": "1,583.06", "Previd\u00eancia": "1,102.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "334.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,019.27", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,000.82"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "7,220.58", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,020.09", "Imposto de Renda": "1,583.06", "Previd\u00eancia": "1,102.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,685.27", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,334.82"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "7,220.58", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,020.09", "Imposto de Renda": "1,583.06", "Previd\u00eancia": "1,102.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,685.27", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,334.82"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "7,220.58", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,020.09", "Imposto de Renda": "1,530.92", "Previd\u00eancia": "1,102.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,633.13", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,386.96"}}},
{"Nome": "Patr\u00edcia de Andrade", "Cargo": "Redator", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Reda\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "22/04/2010", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4424", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "2,245.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "3,826.31", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,460.65", "Imposto de Renda": "1,257.85", "Previd\u00eancia": "795.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "276.54", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,330.28", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,130.37"}, "02/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "2,245.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,634.34", "Imposto de Renda": "901.49", "Previd\u00eancia": "795.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,697.38", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,936.96"}, "04/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "2,245.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,296.24", "Imposto de Renda": "1,193.24", "Previd\u00eancia": "795.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,989.13", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,307.11"}, "01/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "2,245.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,634.34", "Imposto de Renda": "901.49", "Previd\u00eancia": "795.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,697.38", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,936.96"}, "05/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "2,245.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "798.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,094.24", "Imposto de Renda": "1,193.24", "Previd\u00eancia": "795.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,989.13", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,105.11"}}},
{"Nome": "Nilmara Rogowski Marins", "Cargo": "Analista legislativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Controle de Tramita\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "14/08/1987", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "583", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "14,483.64", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,853.45", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,514.72", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "890.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,345.03", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,378.10"}, "02/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "13,678.99", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,048.80", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,514.72", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,454.26", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,268.87"}, "04/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "14,483.64", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,853.45", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,514.72", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,454.26", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,268.87"}, "01/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "13,678.99", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,048.80", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,514.72", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,454.26", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,268.87"}, "05/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "14,483.64", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,853.45", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,514.72", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,454.26", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,268.87"}}},
{"Nome": "Nezi do Rocio da Silva", "Cargo": "Assistente administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Anais", "Data Admiss\u00e3o": "01/04/1987", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "588", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "12,961.41", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,161.59", "Imposto de Renda": "4,894.40", "Previd\u00eancia": "2,613.88", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "792.09", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,300.37", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "15,861.22"}, "02/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "12,961.41", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "798.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,560.59", "Imposto de Renda": "4,894.40", "Previd\u00eancia": "2,613.88", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,508.28", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,052.31"}, "04/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "12,961.41", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "7,920.86", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "32,082.45", "Imposto de Renda": "6,151.14", "Previd\u00eancia": "2,613.88", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,765.02", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "23,317.43"}, "01/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "12,961.41", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "23,762.59", "Imposto de Renda": "4,894.40", "Previd\u00eancia": "2,613.88", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,508.28", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "16,254.31"}, "05/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "12,961.41", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,161.59", "Imposto de Renda": "4,894.40", "Previd\u00eancia": "2,613.88", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,508.28", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "16,653.31"}}},
{"Nome": "Newton Disconzi da Silva", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Protocolo Legislativo", "Data Admiss\u00e3o": "02/04/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4802", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,466.03", "Imposto de Renda": "107.92", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "115.53", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "604.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "2,861.32"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,706.35", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,457.51", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,830.04", "Imposto de Renda": "239.47", "Previd\u00eancia": "480.98", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "720.45", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,109.59"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,466.03", "Imposto de Renda": "107.92", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "489.18", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "2,976.85"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,466.03", "Imposto de Renda": "107.92", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "489.18", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "2,976.85"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,733.01", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,399.19", "Imposto de Renda": "244.81", "Previd\u00eancia": "483.91", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "728.72", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,670.47"}}},
{"Nome": "Nelson Scarpim Junior", "Cargo": "Procurador Jur\u00eddico", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria da Assessoria Jur\u00eddica ao Processo Legislativo", "Data Admiss\u00e3o": "24/07/1987", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio fixo, das 8h \u00e0s 12h das 14h \u00e0s 18h", "id": "591", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "31,721.26", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "29,399.10", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}, "03/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "31,721.26", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "29,399.10", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}, "02/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "31,721.26", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "29,399.10", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}, "01/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "31,721.26", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "29,399.10", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}, "05/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "31,721.26", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "29,399.10", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}}},
{"Nome": "Nelson Luiz Sim\u00e3o", "Cargo": "Motorista", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Transporte", "Data Admiss\u00e3o": "14/08/1987", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "589", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "8,790.28", "Vantagens Legais": "4,834.65", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "1,498.74", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,123.67", "Imposto de Renda": "2,825.36", "Previd\u00eancia": "1,498.74", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,324.10", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,799.57"}, "03/2017": {"Vencimento": "8,790.28", "Vantagens Legais": "4,834.65", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "1,498.74", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,123.67", "Imposto de Renda": "2,825.36", "Previd\u00eancia": "1,498.74", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "454.16", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,778.26", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,345.41"}, "02/2017": {"Vencimento": "8,790.28", "Vantagens Legais": "4,834.65", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "1,498.74", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,123.67", "Imposto de Renda": "2,825.36", "Previd\u00eancia": "1,498.74", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,324.10", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,799.57"}, "01/2017": {"Vencimento": "8,790.28", "Vantagens Legais": "4,834.65", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "1,498.74", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,123.67", "Imposto de Renda": "2,825.36", "Previd\u00eancia": "1,498.74", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,324.10", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,799.57"}, "05/2017": {"Vencimento": "8,790.28", "Vantagens Legais": "4,834.65", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "1,498.74", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,123.67", "Imposto de Renda": "2,825.36", "Previd\u00eancia": "1,498.74", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,324.10", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,799.57"}}},
{"Nome": "Michelle Stival da Rocha", "Cargo": "Jornalista", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "07/07/2009", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 25 horas semanais", "id": "4300", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "4,690.13", "Vantagens Legais": "2,110.56", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "343.96", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,144.65", "Imposto de Renda": "795.11", "Previd\u00eancia": "748.08", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,543.19", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,601.46"}, "03/2017": {"Vencimento": "4,690.13", "Vantagens Legais": "2,110.56", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "343.96", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,144.65", "Imposto de Renda": "795.11", "Previd\u00eancia": "748.08", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "226.69", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,769.88", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,374.77"}, "02/2017": {"Vencimento": "4,690.13", "Vantagens Legais": "2,110.56", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "343.96", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,144.65", "Imposto de Renda": "795.11", "Previd\u00eancia": "748.08", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,543.19", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,601.46"}, "01/2017": {"Vencimento": "4,690.13", "Vantagens Legais": "2,110.56", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "343.96", "Vantagens Eventuais": "2,266.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,411.55", "Imposto de Renda": "822.33", "Previd\u00eancia": "748.08", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,570.41", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,841.14"}, "05/2017": {"Vencimento": "4,690.13", "Vantagens Legais": "2,110.56", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "343.96", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,144.65", "Imposto de Renda": "795.11", "Previd\u00eancia": "748.08", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,543.19", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,601.46"}}},
{"Nome": "Mercedes Gorski", "Cargo": "Telefonista", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Telefonia", "Data Admiss\u00e3o": "03/07/1995", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:00 \u00e0s 19:00, 30 horas semanais", "id": "627", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "6,014.47", "Vantagens Legais": "3,007.23", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "992.39", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,014.09", "Imposto de Renda": "1,611.61", "Previd\u00eancia": "992.39", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,604.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,410.09"}, "03/2017": {"Vencimento": "6,014.47", "Vantagens Legais": "3,007.23", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,021.70", "Imposto de Renda": "1,338.70", "Previd\u00eancia": "992.39", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "300.72", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,631.81", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,389.89"}, "02/2017": {"Vencimento": "6,014.47", "Vantagens Legais": "3,007.23", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,021.70", "Imposto de Renda": "1,338.70", "Previd\u00eancia": "992.39", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,331.09", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,690.61"}, "01/2017": {"Vencimento": "6,014.47", "Vantagens Legais": "3,007.23", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,021.70", "Imposto de Renda": "1,338.70", "Previd\u00eancia": "992.39", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,331.09", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,690.61"}, "05/2017": {"Vencimento": "6,014.47", "Vantagens Legais": "1,615.64", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "839.31", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,469.42", "Imposto de Renda": "1,228.92", "Previd\u00eancia": "839.31", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,068.23", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,401.19"}}},
{"Nome": "Nazir Maximiano", "Cargo": "Assistente administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Se\u00e7\u00e3o-FG-4", "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Anais", "Data Admiss\u00e3o": "01/02/1988", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "593", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "7,105.92", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,165.94", "Imposto de Renda": "2,738.23", "Previd\u00eancia": "1,668.25", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,406.48", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,759.46"}, "03/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "7,105.92", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,165.94", "Imposto de Renda": "2,738.23", "Previd\u00eancia": "1,668.25", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "505.53", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,912.01", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,253.93"}, "02/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "7,105.92", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,165.94", "Imposto de Renda": "2,738.23", "Previd\u00eancia": "1,668.25", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,406.48", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,759.46"}, "01/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "6,702.92", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "14,762.94", "Imposto de Renda": "2,639.60", "Previd\u00eancia": "1,623.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,263.52", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,499.42"}, "05/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "7,105.92", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,165.94", "Imposto de Renda": "2,738.23", "Previd\u00eancia": "1,668.25", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,406.48", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,759.46"}}},
{"Nome": "Maur\u00edlio Rezena da Silva", "Cargo": "Assistente administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Biblioteca e Refer\u00eancia Legislativa", "Data Admiss\u00e3o": "27/06/1988", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "637", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "10,261.11", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "21,062.29", "Imposto de Renda": "0.00", "Previd\u00eancia": "2,316.85", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,316.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,745.44"}, "03/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "10,261.11", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "21,062.29", "Imposto de Renda": "4,285.64", "Previd\u00eancia": "2,316.85", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "702.08", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,304.57", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,757.72"}, "02/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "10,261.11", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "7,020.76", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "28,482.05", "Imposto de Renda": "5,346.99", "Previd\u00eancia": "2,316.85", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,663.84", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "20,818.21"}, "01/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "10,261.11", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "21,461.29", "Imposto de Renda": "4,285.64", "Previd\u00eancia": "2,316.85", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,602.49", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,858.80"}, "05/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "10,261.11", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "21,062.29", "Imposto de Renda": "0.00", "Previd\u00eancia": "2,316.85", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,316.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,745.44"}}},
{"Nome": "Maur\u00edlio Alves de Souza", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Protocolo Legislativo", "Data Admiss\u00e3o": "12/07/2011", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4655", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "979.83", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,779.34", "Imposto de Renda": "149.74", "Previd\u00eancia": "415.73", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "125.98", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "691.45", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,087.89"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "979.83", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,779.34", "Imposto de Renda": "149.74", "Previd\u00eancia": "415.73", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "565.47", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,213.87"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "979.83", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,779.34", "Imposto de Renda": "149.74", "Previd\u00eancia": "415.73", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "565.47", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,213.87"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "979.83", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,779.34", "Imposto de Renda": "149.74", "Previd\u00eancia": "415.73", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "565.47", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,213.87"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "979.83", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,779.34", "Imposto de Renda": "149.74", "Previd\u00eancia": "415.73", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "565.47", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,213.87"}}},
{"Nome": "Marilyn Lisboa de Miranda", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Compras", "Data Admiss\u00e3o": "12/07/2011", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4656", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "1,819.68", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "2,954.26", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,972.45", "Imposto de Renda": "552.93", "Previd\u00eancia": "508.11", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "189.34", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,250.38", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,722.07"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "1,819.68", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,079.09", "Imposto de Renda": "552.93", "Previd\u00eancia": "508.11", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,061.04", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,018.05"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "1,819.68", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,079.09", "Imposto de Renda": "552.93", "Previd\u00eancia": "508.11", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,061.04", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,018.05"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "1,819.68", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,079.09", "Imposto de Renda": "552.93", "Previd\u00eancia": "508.11", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,061.04", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,018.05"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "1,819.68", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,079.09", "Imposto de Renda": "552.93", "Previd\u00eancia": "508.11", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,061.04", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,018.05"}}},
{"Nome": "Maria Sirley do Nascimento", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Se\u00e7\u00e3o-FG-4", "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Expedi\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "27/05/2009", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4286", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "3,067.08", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,153.52", "Imposto de Renda": "636.71", "Previd\u00eancia": "676.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "205.12", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,518.72", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,634.80"}, "02/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "3,067.08", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,153.52", "Imposto de Renda": "636.71", "Previd\u00eancia": "676.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,313.60", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,839.92"}, "04/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "3,067.08", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "2,051.17", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,204.69", "Imposto de Renda": "647.75", "Previd\u00eancia": "676.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,324.64", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,880.05"}, "01/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "3,067.08", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,153.52", "Imposto de Renda": "636.71", "Previd\u00eancia": "676.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,313.60", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,839.92"}, "05/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "3,067.08", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,153.52", "Imposto de Renda": "636.71", "Previd\u00eancia": "676.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,313.60", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,839.92"}}},
{"Nome": "Maria Madalena Ferreira", "Cargo": "Taqu\u00edgrafo I", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Taquigrafia", "Data Admiss\u00e3o": "15/08/1996", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "641", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "8,125.76", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,553.38", "Imposto de Renda": "3,277.04", "Previd\u00eancia": "1,886.98", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "571.81", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,735.83", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,817.55"}, "02/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "8,125.76", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,553.38", "Imposto de Renda": "3,277.04", "Previd\u00eancia": "1,886.98", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,164.02", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,389.36"}, "04/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "8,125.76", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,553.38", "Imposto de Renda": "3,277.04", "Previd\u00eancia": "1,886.98", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,164.02", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,389.36"}, "01/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "8,125.76", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,553.38", "Imposto de Renda": "3,277.04", "Previd\u00eancia": "1,886.98", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,164.02", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,389.36"}, "05/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "8,125.76", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,553.38", "Imposto de Renda": "3,277.04", "Previd\u00eancia": "1,886.98", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,164.02", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,389.36"}}},
{"Nome": "Maria L\u00facia Teter Pombeiro Machado", "Cargo": "Taqu\u00edgrafo I", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Taquigrafia", "Data Admiss\u00e3o": "01/07/1994", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "629", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,532.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,411.12", "Imposto de Renda": "3,486.97", "Previd\u00eancia": "1,981.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "600.40", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,068.70", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,342.42"}, "02/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,532.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,411.12", "Imposto de Renda": "3,486.97", "Previd\u00eancia": "1,981.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,468.30", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,942.82"}, "04/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,532.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,411.12", "Imposto de Renda": "3,486.97", "Previd\u00eancia": "1,981.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,468.30", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,942.82"}, "01/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,532.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "6,004.04", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,415.16", "Imposto de Renda": "4,216.58", "Previd\u00eancia": "1,981.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,197.91", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,217.25"}, "05/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,532.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,411.12", "Imposto de Renda": "3,486.97", "Previd\u00eancia": "1,981.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,468.30", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,942.82"}}},
{"Nome": "Marcos Aur\u00e9lio de Oliveira Ribas", "Cargo": "Assistente administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Divis\u00e3o-FG-5", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o do Di\u00e1rio da C\u00e2mara", "Data Admiss\u00e3o": "01/08/1987", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "622", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "8,062.43", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,863.61", "Imposto de Renda": "3,695.37", "Previd\u00eancia": "2,075.00", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,770.37", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,093.24"}, "03/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "8,062.43", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,863.61", "Imposto de Renda": "3,695.37", "Previd\u00eancia": "2,075.00", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "628.79", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,399.16", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,464.45"}, "02/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "8,062.43", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,863.61", "Imposto de Renda": "3,695.37", "Previd\u00eancia": "2,075.00", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,770.37", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,093.24"}, "01/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "8,062.43", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,863.61", "Imposto de Renda": "3,695.37", "Previd\u00eancia": "2,075.00", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,770.37", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,093.24"}, "05/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "8,062.43", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,863.61", "Imposto de Renda": "3,695.37", "Previd\u00eancia": "2,075.00", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,770.37", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,093.24"}}},
{"Nome": "Margarete Zimmermann Nakano", "Cargo": "Contador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Controladoria do Legislativo", "Data Admiss\u00e3o": "12/07/2011", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4662", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "4,752.25", "Vantagens Legais": "5,702.71", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,383.13", "Imposto de Renda": "1,689.49", "Previd\u00eancia": "1,150.05", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "348.50", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,188.04", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,195.09"}, "04/2017": {"Vencimento": "4,752.25", "Vantagens Legais": "5,702.71", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,383.13", "Imposto de Renda": "1,689.49", "Previd\u00eancia": "1,150.05", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,839.54", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,543.59"}, "02/2017": {"Vencimento": "4,752.25", "Vantagens Legais": "5,702.71", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,383.13", "Imposto de Renda": "1,689.49", "Previd\u00eancia": "1,150.05", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,839.54", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,543.59"}, "01/2017": {"Vencimento": "4,752.25", "Vantagens Legais": "5,702.71", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,383.13", "Imposto de Renda": "1,689.49", "Previd\u00eancia": "1,150.05", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,839.54", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,543.59"}, "05/2017": {"Vencimento": "4,752.25", "Vantagens Legais": "5,702.71", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,383.13", "Imposto de Renda": "1,689.49", "Previd\u00eancia": "1,150.05", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,839.54", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,543.59"}}},
{"Nome": "Maria In\u00eas Wrubel Sfendrych", "Cargo": "Redator", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Reda\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "22/04/2010", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4426", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "2,245.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,634.34", "Imposto de Renda": "901.49", "Previd\u00eancia": "795.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "241.18", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,938.56", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,695.78"}, "04/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "2,245.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,634.34", "Imposto de Renda": "901.49", "Previd\u00eancia": "795.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,697.38", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,936.96"}, "02/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "2,245.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,634.34", "Imposto de Renda": "901.49", "Previd\u00eancia": "795.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,697.38", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,936.96"}, "01/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "2,245.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "2,411.78", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,046.12", "Imposto de Renda": "939.57", "Previd\u00eancia": "795.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,735.46", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,310.66"}, "05/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "2,245.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,634.34", "Imposto de Renda": "901.49", "Previd\u00eancia": "795.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,697.38", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,936.96"}}},
{"Nome": "Marcos Bello da Silva", "Cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Instala\u00e7\u00f5es", "Data Admiss\u00e3o": "20/07/1995", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "610", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "6,887.39", "Vantagens Legais": "1,377.48", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,264.87", "Imposto de Renda": "1,049.19", "Previd\u00eancia": "909.14", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,958.33", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,306.54"}, "03/2017": {"Vencimento": "6,887.39", "Vantagens Legais": "1,377.48", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,264.87", "Imposto de Renda": "1,049.19", "Previd\u00eancia": "909.14", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "275.50", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,233.83", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,031.04"}, "02/2017": {"Vencimento": "6,887.39", "Vantagens Legais": "1,377.48", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,325.77", "Imposto de Renda": "1,340.94", "Previd\u00eancia": "909.14", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,250.08", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,075.69"}, "01/2017": {"Vencimento": "6,887.39", "Vantagens Legais": "1,377.48", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,325.77", "Imposto de Renda": "1,340.94", "Previd\u00eancia": "909.14", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,250.08", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,075.69"}, "05/2017": {"Vencimento": "6,887.39", "Vantagens Legais": "1,377.48", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,264.87", "Imposto de Renda": "1,049.19", "Previd\u00eancia": "909.14", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,958.33", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,306.54"}}},
{"Nome": "Marco Antonio de Souza", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Arquivo e Documenta\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica", "Data Admiss\u00e3o": "07/04/1983", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "611", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "9,679.39", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "21,778.63", "Imposto de Renda": "4,304.55", "Previd\u00eancia": "2,395.65", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,700.20", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "15,078.43"}, "03/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "9,074.43", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "7,057.89", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "28,231.56", "Imposto de Renda": "5,071.64", "Previd\u00eancia": "2,329.10", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "705.79", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,106.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "20,125.03"}, "02/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "9,074.43", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "21,173.67", "Imposto de Renda": "4,156.49", "Previd\u00eancia": "2,329.10", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,485.59", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,688.08"}, "01/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "9,074.43", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "21,173.67", "Imposto de Renda": "4,156.49", "Previd\u00eancia": "2,329.10", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,485.59", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,688.08"}, "05/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "9,679.39", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "21,778.63", "Imposto de Renda": "4,304.55", "Previd\u00eancia": "2,395.65", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,700.20", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "15,078.43"}}},
{"Nome": "M\u00e1rcio Dias Azevedo", "Cargo": "Analista de sistemas", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Desenvolvimento de Sistemas", "Data Admiss\u00e3o": "30/12/1996", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "621", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "18,300.73", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "15,978.57", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,216.74"}, "03/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "18,300.73", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "15,978.57", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "890.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,397.16", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,325.97"}, "02/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "18,300.73", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "15,978.57", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,216.74"}, "01/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "18,300.73", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,220.04", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "17,198.61", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,216.74"}, "05/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "18,300.73", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "15,978.57", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,216.74"}}},
{"Nome": "Marcio Alves da Silva", "Cargo": "Jornalista", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "02/04/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 25 horas semanais", "id": "4814", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "4,051.51", "Vantagens Legais": "1,823.18", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,273.69", "Imposto de Renda": "568.47", "Previd\u00eancia": "646.22", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,214.69", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,059.00"}, "03/2017": {"Vencimento": "4,051.51", "Vantagens Legais": "1,823.18", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,273.69", "Imposto de Renda": "568.47", "Previd\u00eancia": "646.22", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "195.82", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,410.51", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,863.18"}, "02/2017": {"Vencimento": "4,051.51", "Vantagens Legais": "1,823.18", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,958.23", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,231.92", "Imposto de Renda": "568.47", "Previd\u00eancia": "646.22", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,214.69", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,017.23"}, "01/2017": {"Vencimento": "4,051.51", "Vantagens Legais": "1,823.18", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,273.69", "Imposto de Renda": "568.47", "Previd\u00eancia": "646.22", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,214.69", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,059.00"}, "05/2017": {"Vencimento": "4,051.51", "Vantagens Legais": "1,823.18", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,273.69", "Imposto de Renda": "516.33", "Previd\u00eancia": "646.22", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,162.55", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,111.14"}}},
{"Nome": "M\u00e1rcia Terezinha Guedes dos Santos", "Cargo": "Taqu\u00edgrafo I", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Taquigrafia", "Data Admiss\u00e3o": "30/12/1996", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "608", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "8,125.76", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,154.38", "Imposto de Renda": "3,329.18", "Previd\u00eancia": "1,886.98", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "571.81", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,787.97", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,366.41"}, "02/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "8,125.76", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,154.38", "Imposto de Renda": "3,329.18", "Previd\u00eancia": "1,886.98", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,216.16", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,938.22"}, "04/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "8,125.76", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,154.38", "Imposto de Renda": "3,329.18", "Previd\u00eancia": "1,886.98", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,216.16", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,938.22"}, "01/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "8,125.76", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,154.38", "Imposto de Renda": "3,329.18", "Previd\u00eancia": "1,886.98", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,216.16", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,938.22"}, "05/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "8,125.76", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,154.38", "Imposto de Renda": "3,329.18", "Previd\u00eancia": "1,886.98", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,216.16", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,938.22"}}},
{"Nome": "M\u00e1rcia Galicioli", "Cargo": "Procurador Jur\u00eddico", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria da Assessoria Jur\u00eddica ao Processo Legislativo", "Data Admiss\u00e3o": "02/01/1986", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio fixo, das 8h \u00e0s 12h das 14h \u00e0s 18h", "id": "636", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "18,208.35", "Vantagens Legais": "27,312.54", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "18,797.76", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,511.46"}, "02/2017": {"Vencimento": "18,208.35", "Vantagens Legais": "27,312.54", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "18,797.76", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,511.46"}, "04/2017": {"Vencimento": "18,208.35", "Vantagens Legais": "27,312.54", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "18,797.76", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,511.46"}, "01/2017": {"Vencimento": "18,208.35", "Vantagens Legais": "27,312.54", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "18,797.76", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,511.46"}, "05/2017": {"Vencimento": "18,208.35", "Vantagens Legais": "27,312.54", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "8,907.71", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "18,797.76", "Total Bruto": "36,029.84", "Imposto de Renda": "7,251.39", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "10,190.93", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "25,838.91"}}},
{"Nome": "Marcelo Matesich", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Expedi\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "09/09/1987", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "614", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "7,259.54", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,757.78", "Imposto de Renda": "3,764.43", "Previd\u00eancia": "2,129.47", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "645.29", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,539.19", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,218.59"}, "02/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "7,259.54", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,757.78", "Imposto de Renda": "3,764.43", "Previd\u00eancia": "2,129.47", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,893.90", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,863.88"}, "04/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "7,259.54", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,358.78", "Imposto de Renda": "3,764.43", "Previd\u00eancia": "2,129.47", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,893.90", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,464.88"}, "01/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "7,259.54", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,757.78", "Imposto de Renda": "3,764.43", "Previd\u00eancia": "2,129.47", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,893.90", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,863.88"}, "05/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "7,259.54", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,358.78", "Imposto de Renda": "3,764.43", "Previd\u00eancia": "2,129.47", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,893.90", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,464.88"}}},
{"Nome": "Luiz Carlos de Jesus Andrade", "Cargo": "Auxiliar de seguran\u00e7a", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria de Seguran\u00e7a", "Data Admiss\u00e3o": "03/07/1995", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "573", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "8,244.26", "Vantagens Legais": "8,244.26", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "16,488.52", "Imposto de Renda": "3,061.93", "Previd\u00eancia": "1,813.74", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "549.62", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,425.29", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,063.23"}, "04/2017": {"Vencimento": "8,244.26", "Vantagens Legais": "8,244.26", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "16,488.52", "Imposto de Renda": "3,061.93", "Previd\u00eancia": "1,813.74", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,875.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,612.85"}, "02/2017": {"Vencimento": "8,244.26", "Vantagens Legais": "8,244.26", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "16,488.52", "Imposto de Renda": "3,061.93", "Previd\u00eancia": "1,813.74", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,875.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,612.85"}, "01/2017": {"Vencimento": "8,244.26", "Vantagens Legais": "8,244.26", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "16,488.52", "Imposto de Renda": "3,061.93", "Previd\u00eancia": "1,813.74", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,875.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,612.85"}, "05/2017": {"Vencimento": "8,244.26", "Vantagens Legais": "8,244.26", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "16,488.52", "Imposto de Renda": "3,061.93", "Previd\u00eancia": "1,813.74", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,875.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,612.85"}}},
{"Nome": "Maicon Rodrigo Penteado", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Se\u00e7\u00e3o-FG-4", "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Apoio T\u00e9cnico Assessoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Controle", "Data Admiss\u00e3o": "28/08/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4960", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,860.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,526.93", "Imposto de Renda": "270.39", "Previd\u00eancia": "497.96", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "150.90", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "919.25", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,607.68"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,860.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,526.93", "Imposto de Renda": "270.39", "Previd\u00eancia": "497.96", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "768.35", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,758.58"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,860.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,526.93", "Imposto de Renda": "270.39", "Previd\u00eancia": "497.96", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "768.35", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,758.58"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,860.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,508.98", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,035.91", "Imposto de Renda": "270.39", "Previd\u00eancia": "497.96", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "768.35", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,267.56"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,860.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,526.93", "Imposto de Renda": "270.39", "Previd\u00eancia": "497.96", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "768.35", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,758.58"}}},
{"Nome": "Luiz Francisco Rossetim", "Cargo": "Motorista", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Transporte", "Data Admiss\u00e3o": "23/11/2010", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4515", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,242.36", "Vantagens Legais": "784.83", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "153.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,180.19", "Imposto de Renda": "59.27", "Previd\u00eancia": "332.99", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "235.45", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "627.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "2,552.48"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,242.36", "Vantagens Legais": "784.83", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "195.50", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,222.69", "Imposto de Renda": "59.27", "Previd\u00eancia": "332.99", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "134.54", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "526.80", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "2,695.89"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,242.36", "Vantagens Legais": "784.83", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "178.50", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,205.69", "Imposto de Renda": "59.27", "Previd\u00eancia": "332.99", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "134.54", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "526.80", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "2,678.89"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,242.36", "Vantagens Legais": "784.83", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,027.19", "Imposto de Renda": "59.27", "Previd\u00eancia": "332.99", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "392.26", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "2,634.93"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,242.36", "Vantagens Legais": "784.83", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,009.06", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,036.25", "Imposto de Renda": "59.27", "Previd\u00eancia": "332.99", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "392.26", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,643.99"}}},
{"Nome": "Luis Henrique Contin Micheta", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Divis\u00e3o-FG-5", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Compras", "Data Admiss\u00e3o": "16/11/2009", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4365", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,939.45", "Vantagens Legais": "4,032.43", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,032.78", "Imposto de Renda": "1,128.75", "Previd\u00eancia": "766.91", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "267.76", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,163.42", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,869.36"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,939.45", "Vantagens Legais": "4,032.43", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,032.78", "Imposto de Renda": "1,128.75", "Previd\u00eancia": "766.91", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,895.66", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,137.12"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,939.45", "Vantagens Legais": "4,032.43", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,032.78", "Imposto de Renda": "1,128.75", "Previd\u00eancia": "766.91", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,895.66", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,137.12"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,939.45", "Vantagens Legais": "4,032.43", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,032.78", "Imposto de Renda": "1,128.75", "Previd\u00eancia": "766.91", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,895.66", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,137.12"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,939.45", "Vantagens Legais": "4,032.43", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,032.78", "Imposto de Renda": "1,128.75", "Previd\u00eancia": "766.91", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,895.66", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,137.12"}}},
{"Nome": "Luciane Ver\u00f4nica Wisniewski", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria de Cerimonial", "Data Admiss\u00e3o": "16/07/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4882", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,066.47", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,732.65", "Imposto de Renda": "143.51", "Previd\u00eancia": "410.59", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "124.42", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "678.52", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,054.13"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,066.47", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,732.65", "Imposto de Renda": "143.51", "Previd\u00eancia": "410.59", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "554.10", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,178.55"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,127.37", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,793.55", "Imposto de Renda": "323.78", "Previd\u00eancia": "527.29", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "851.07", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,942.48"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,127.37", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,793.55", "Imposto de Renda": "323.78", "Previd\u00eancia": "527.29", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "851.07", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,942.48"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,066.47", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,732.65", "Imposto de Renda": "143.51", "Previd\u00eancia": "410.59", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "554.10", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,178.55"}}},
{"Nome": "Luciane de F\u00e1tima Pereira", "Cargo": "Analista legislativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Data Admiss\u00e3o": "01/03/1985", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "579", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "14,596.78", "Vantagens Legais": "11,677.42", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "26,274.20", "Imposto de Renda": "5,561.25", "Previd\u00eancia": "2,890.16", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "875.81", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,327.22", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "16,946.98"}, "04/2017": {"Vencimento": "14,596.78", "Vantagens Legais": "11,677.42", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "26,274.20", "Imposto de Renda": "5,561.25", "Previd\u00eancia": "2,890.16", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,451.41", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,822.79"}, "02/2017": {"Vencimento": "14,596.78", "Vantagens Legais": "11,677.42", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "26,274.20", "Imposto de Renda": "5,561.25", "Previd\u00eancia": "2,890.16", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,451.41", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,822.79"}, "01/2017": {"Vencimento": "14,596.78", "Vantagens Legais": "11,677.42", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "8,758.07", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "35,032.27", "Imposto de Renda": "7,100.36", "Previd\u00eancia": "2,890.16", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,990.52", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "25,041.75"}, "05/2017": {"Vencimento": "14,596.78", "Vantagens Legais": "11,677.42", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "26,274.20", "Imposto de Renda": "5,561.25", "Previd\u00eancia": "2,890.16", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,451.41", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,822.79"}}},
{"Nome": "Loris Fernando Escorsim", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria do Patrim\u00f4nio e Servi\u00e7os Auxiliares", "Data Admiss\u00e3o": "23/11/1987", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "580", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "10,889.31", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "22,988.55", "Imposto de Renda": "4,757.09", "Previd\u00eancia": "2,528.74", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,285.83", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "15,702.72"}, "03/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "10,889.31", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "22,988.55", "Imposto de Renda": "4,757.09", "Previd\u00eancia": "2,528.74", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "766.29", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,052.12", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,936.43"}, "02/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "10,889.31", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "22,988.55", "Imposto de Renda": "4,757.09", "Previd\u00eancia": "2,528.74", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,285.83", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "15,702.72"}, "01/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "10,889.31", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "22,988.55", "Imposto de Renda": "4,757.09", "Previd\u00eancia": "2,528.74", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,285.83", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "15,702.72"}, "05/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "10,889.31", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "22,988.55", "Imposto de Renda": "4,757.09", "Previd\u00eancia": "2,528.74", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,285.83", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "15,702.72"}}},
{"Nome": "Lincoln C\u00e9sar Medina de Oliveira", "Cargo": "Analista de sistemas", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Desenvolvimento de Sistemas", "Data Admiss\u00e3o": "30/12/1996", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "100", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "15,860.63", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "13,538.47", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,615.74"}, "03/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "15,860.63", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "13,538.47", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "890.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,397.16", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,724.97"}, "02/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "16,169.25", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "798.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "13,847.09", "Total Bruto": "27,521.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "19,014.74"}, "01/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "25,119.32", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,220.04", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "24,017.20", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,216.74"}, "05/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "15,860.63", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "13,538.47", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,615.74"}}},
{"Nome": "Liege da Fonseca Rocha", "Cargo": "Enfermeiro", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Divis\u00e3o-FG-5", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Programas de Sa\u00fade", "Data Admiss\u00e3o": "02/04/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4818", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "6,119.49", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,573.59", "Imposto de Renda": "1,683.97", "Previd\u00eancia": "1,171.00", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,854.97", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,718.62"}, "03/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "5,893.19", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,347.29", "Imposto de Renda": "1,628.58", "Previd\u00eancia": "1,146.10", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "347.30", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,121.98", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,225.31"}, "02/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "5,893.19", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,347.29", "Imposto de Renda": "1,628.58", "Previd\u00eancia": "1,146.10", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,774.68", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,572.61"}, "01/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "5,893.19", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,347.29", "Imposto de Renda": "1,628.58", "Previd\u00eancia": "1,146.10", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,774.68", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,572.61"}, "05/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "6,119.49", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,573.59", "Imposto de Renda": "1,683.97", "Previd\u00eancia": "1,171.00", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,854.97", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,718.62"}}},
{"Nome": "Leny do Rocio Sigwalt", "Cargo": "Assistente administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Se\u00e7\u00e3o-FG-4", "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Apoio ao Plen\u00e1rio", "Data Admiss\u00e3o": "01/03/1995", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "570", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "8,314.92", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "1,801.24", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,176.18", "Imposto de Renda": "3,633.75", "Previd\u00eancia": "1,801.24", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "545.83", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,980.82", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,195.36"}, "02/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "8,314.92", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "1,801.24", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,176.18", "Imposto de Renda": "3,633.75", "Previd\u00eancia": "1,801.24", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,434.99", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,741.19"}, "04/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "8,314.92", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "1,801.24", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,176.18", "Imposto de Renda": "3,633.75", "Previd\u00eancia": "1,801.24", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,434.99", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,741.19"}, "01/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "8,314.92", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "1,801.24", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,176.18", "Imposto de Renda": "3,633.75", "Previd\u00eancia": "1,801.24", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,434.99", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,741.19"}, "05/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "8,314.92", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "1,801.24", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,176.18", "Imposto de Renda": "3,633.75", "Previd\u00eancia": "1,801.24", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,434.99", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,741.19"}}},
{"Nome": "Leonardo Coelho de Albuquerque", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Setor de Patrim\u00f4nio", "Data Admiss\u00e3o": "23/11/2010", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4519", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "979.83", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,840.24", "Imposto de Renda": "274.07", "Previd\u00eancia": "415.73", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "161.34", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "851.14", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,989.10"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "979.83", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,840.24", "Imposto de Renda": "274.07", "Previd\u00eancia": "415.73", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "689.80", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,150.44"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "1,819.68", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "529.17", "Vantagens Eventuais": "1,144.89", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,293.25", "Imposto de Renda": "469.22", "Previd\u00eancia": "517.35", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "986.57", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,306.68"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "979.83", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,840.24", "Imposto de Renda": "274.07", "Previd\u00eancia": "415.73", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "689.80", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,150.44"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "1,819.68", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,680.09", "Imposto de Renda": "448.66", "Previd\u00eancia": "508.11", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "956.77", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,723.32"}}},
{"Nome": "Leonardo Augusto Kuriqui", "Cargo": "M\u00e9dico", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Programas de Sa\u00fade", "Data Admiss\u00e3o": "16/07/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 7:00 \u00e0s 19:00, 20 horas semanais", "id": "4898", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "1,810.37", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,336.30", "Imposto de Renda": "681.45", "Previd\u00eancia": "696.99", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "211.21", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,589.65", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,746.65"}, "02/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "1,810.37", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "2,112.10", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,448.40", "Imposto de Renda": "697.06", "Previd\u00eancia": "696.99", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,394.05", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,054.35"}, "04/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "1,810.37", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,336.30", "Imposto de Renda": "681.45", "Previd\u00eancia": "696.99", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,378.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,957.86"}, "01/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "1,810.37", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,336.30", "Imposto de Renda": "681.45", "Previd\u00eancia": "696.99", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,378.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,957.86"}, "05/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "1,810.37", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,336.30", "Imposto de Renda": "681.45", "Previd\u00eancia": "696.99", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,378.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,957.86"}}},
{"Nome": "K\u00e1tia Cristina de Camargo Kaehler", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Divis\u00e3o-FG-5", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Protocolo Legislativo", "Data Admiss\u00e3o": "02/05/1988", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "569", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "14,825.98", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "202.09", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "890.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,449.30", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,273.83"}, "02/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "14,825.98", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "202.09", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,164.60"}, "04/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "14,825.98", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "202.09", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,164.60"}, "01/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "14,825.98", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "202.09", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,164.60"}, "05/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "14,825.98", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "202.09", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,164.60"}}},
{"Nome": "Jussana Carla Marques", "Cargo": "Contador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Controladoria do Legislativo", "Data Admiss\u00e3o": "12/07/2011", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4661", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "4,752.25", "Vantagens Legais": "2,138.52", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "11,187.59", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,477.36", "Imposto de Renda": "3,555.32", "Previd\u00eancia": "1,988.62", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "229.69", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,773.63", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,703.73"}, "02/2017": {"Vencimento": "4,752.25", "Vantagens Legais": "5,702.71", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "1,485.92", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,940.88", "Imposto de Renda": "1,689.49", "Previd\u00eancia": "1,150.05", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,839.54", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,101.34"}, "04/2017": {"Vencimento": "4,752.25", "Vantagens Legais": "3,920.61", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "1,086.92", "Vantagens Eventuais": "6,139.69", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,899.47", "Imposto de Renda": "2,622.41", "Previd\u00eancia": "1,569.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,191.74", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,707.73"}, "01/2017": {"Vencimento": "4,752.25", "Vantagens Legais": "5,702.71", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,454.96", "Imposto de Renda": "1,689.49", "Previd\u00eancia": "1,150.05", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,839.54", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,615.42"}, "05/2017": {"Vencimento": "4,752.25", "Vantagens Legais": "5,702.71", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "742.96", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,197.92", "Imposto de Renda": "1,689.49", "Previd\u00eancia": "1,150.05", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,839.54", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,358.38"}}},
{"Nome": "J\u00falio S\u00e9rgio de Souza Castro", "Cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Setor de Servi\u00e7os Gerais", "Data Admiss\u00e3o": "01/04/1987", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "556", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "9,229.82", "Vantagens Legais": "2,768.95", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,998.77", "Imposto de Renda": "0.00", "Previd\u00eancia": "1,319.86", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,319.86", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,678.91"}, "02/2017": {"Vencimento": "9,229.82", "Vantagens Legais": "2,768.95", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,998.77", "Imposto de Renda": "1,193.75", "Previd\u00eancia": "1,319.86", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,513.61", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,485.16"}, "04/2017": {"Vencimento": "9,229.82", "Vantagens Legais": "2,768.95", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,998.77", "Imposto de Renda": "0.00", "Previd\u00eancia": "1,319.86", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,319.86", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,678.91"}, "01/2017": {"Vencimento": "9,229.82", "Vantagens Legais": "2,768.95", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,998.77", "Imposto de Renda": "1,193.75", "Previd\u00eancia": "1,319.86", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,513.61", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,485.16"}, "05/2017": {"Vencimento": "9,229.82", "Vantagens Legais": "2,768.95", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,998.77", "Imposto de Renda": "0.00", "Previd\u00eancia": "1,319.86", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,319.86", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,678.91"}}},
{"Nome": "Juliana Fischer de Almeida", "Cargo": "Procurador Jur\u00eddico", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria da Assessoria Jur\u00eddica \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "02/04/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio fixo, das 8h \u00e0s 12h das 14h \u00e0s 18h", "id": "4813", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "5,376.90", "Vantagens Legais": "5,645.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "12,482.55", "Imposto de Renda": "2,120.18", "Previd\u00eancia": "1,212.49", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,332.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,149.88"}, "04/2017": {"Vencimento": "5,376.90", "Vantagens Legais": "5,914.60", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "12,751.40", "Imposto de Renda": "2,185.98", "Previd\u00eancia": "1,242.07", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,428.05", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,323.35"}, "02/2017": {"Vencimento": "5,376.90", "Vantagens Legais": "5,645.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "12,482.55", "Imposto de Renda": "2,120.18", "Previd\u00eancia": "1,212.49", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,332.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,149.88"}, "01/2017": {"Vencimento": "5,376.90", "Vantagens Legais": "5,645.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "12,482.55", "Imposto de Renda": "2,120.18", "Previd\u00eancia": "1,212.49", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,332.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,149.88"}, "05/2017": {"Vencimento": "5,376.90", "Vantagens Legais": "5,914.60", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "12,751.40", "Imposto de Renda": "2,185.98", "Previd\u00eancia": "1,242.07", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,428.05", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,323.35"}}},
{"Nome": "Jucimara Ferreira", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Setor de Patrim\u00f4nio", "Data Admiss\u00e3o": "01/07/1987", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "555", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "13,309.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,807.40", "Imposto de Renda": "5,349.35", "Previd\u00eancia": "2,794.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "846.95", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,991.22", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "16,816.18"}, "04/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "13,309.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "8,469.47", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "34,276.87", "Imposto de Renda": "6,809.09", "Previd\u00eancia": "2,794.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,604.01", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "24,672.86"}, "02/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "13,309.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "798.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "26,206.40", "Imposto de Renda": "5,349.35", "Previd\u00eancia": "2,794.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,144.27", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,062.13"}, "01/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "13,309.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,408.40", "Imposto de Renda": "5,349.35", "Previd\u00eancia": "2,794.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,144.27", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,264.13"}, "05/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "13,309.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,807.40", "Imposto de Renda": "5,349.35", "Previd\u00eancia": "2,794.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,144.27", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,663.13"}}},
{"Nome": "Jucimara Aparecida Lobo", "Cargo": "Analista \u00e0s comiss\u00f5es", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Comiss\u00f5es Tempor\u00e1rias e Conselho de \u00c9tica e Decoro Parlamentar", "Data Admiss\u00e3o": "01/03/1988", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "559", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "16,897.58", "Vantagens Legais": "13,518.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,692.51", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "890.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,397.16", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,724.97"}, "04/2017": {"Vencimento": "16,897.58", "Vantagens Legais": "14,362.94", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "844.88", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "5,382.27", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,615.74"}, "02/2017": {"Vencimento": "16,897.58", "Vantagens Legais": "13,518.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,692.51", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,615.74"}, "01/2017": {"Vencimento": "16,897.58", "Vantagens Legais": "13,518.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,692.51", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,615.74"}, "05/2017": {"Vencimento": "16,897.58", "Vantagens Legais": "14,362.94", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "4,537.39", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,615.74"}}},
{"Nome": "Jucelize Ferreira", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Anais", "Data Admiss\u00e3o": "01/06/1988", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "557", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "13,309.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,807.40", "Imposto de Renda": "5,297.21", "Previd\u00eancia": "2,794.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "846.95", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,939.08", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "16,868.32"}, "04/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "13,309.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,807.40", "Imposto de Renda": "5,297.21", "Previd\u00eancia": "2,794.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,092.13", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,715.27"}, "02/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "13,309.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,807.40", "Imposto de Renda": "5,297.21", "Previd\u00eancia": "2,794.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,092.13", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,715.27"}, "01/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "13,309.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "8,469.47", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "34,276.87", "Imposto de Renda": "6,704.82", "Previd\u00eancia": "2,794.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,499.74", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "24,777.13"}, "05/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "13,309.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,807.40", "Imposto de Renda": "5,297.21", "Previd\u00eancia": "2,794.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,092.13", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,715.27"}}},
{"Nome": "Jozeane Regina Novais", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Contas a Pagar", "Data Admiss\u00e3o": "16/07/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4892", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "1,197.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,723.93", "Imposto de Renda": "181.74", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "150.90", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "713.90", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,010.03"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,526.93", "Imposto de Renda": "181.74", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "563.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,963.93"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,526.93", "Imposto de Renda": "181.74", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "563.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,963.93"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,526.93", "Imposto de Renda": "181.74", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "563.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,963.93"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,526.93", "Imposto de Renda": "181.74", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "563.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,963.93"}}},
{"Nome": "Jos\u00e9 Valter Rodrigues", "Cargo": "Procurador Jur\u00eddico", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria da Assessoria Jur\u00eddica \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "01/08/1983", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio fixo, das 8h \u00e0s 12h das 14h \u00e0s 18h", "id": "775", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "35,381.41", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "33,059.25", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,563.60"}, "04/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "35,381.41", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "33,059.25", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,563.60"}, "02/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "35,381.41", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "33,059.25", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,563.60"}, "01/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "35,381.41", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "33,059.25", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,563.60"}, "05/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "35,381.41", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "33,059.25", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,563.60"}}},
{"Nome": "Jos\u00e9 Pimentel", "Cargo": "Motorista", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Transporte", "Data Admiss\u00e3o": "28/08/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4963", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,135.61", "Vantagens Legais": "640.68", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "228.80", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,005.09", "Imposto de Renda": "42.52", "Previd\u00eancia": "305.39", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "92.54", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "440.45", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "2,564.64"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,135.61", "Vantagens Legais": "640.68", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "187.20", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "2,963.49", "Imposto de Renda": "42.52", "Previd\u00eancia": "305.39", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "347.91", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "2,615.58"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,135.61", "Vantagens Legais": "640.68", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "176.80", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "2,953.09", "Imposto de Renda": "40.81", "Previd\u00eancia": "305.39", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "22.79", "Total de Descontos": "368.99", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "2,584.10"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,135.61", "Vantagens Legais": "640.68", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "104.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "2,880.29", "Imposto de Renda": "42.52", "Previd\u00eancia": "305.39", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "347.91", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "2,532.38"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,135.61", "Vantagens Legais": "640.68", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "228.80", "Vantagens Eventuais": "22.79", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,027.88", "Imposto de Renda": "44.04", "Previd\u00eancia": "307.90", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "351.94", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "2,675.94"}}},
{"Nome": "Jos\u00e9 Osni de Miranda Wosny", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Se\u00e7\u00e3o-FG-4", "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Controle de Correspond\u00eancia Oficial", "Data Admiss\u00e3o": "02/04/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4794", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,860.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,508.98", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,434.91", "Imposto de Renda": "192.67", "Previd\u00eancia": "497.96", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "150.90", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "841.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,593.38"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,860.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "192.67", "Previd\u00eancia": "497.96", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "690.63", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,235.30"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,767.25", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,832.43", "Imposto de Renda": "366.60", "Previd\u00eancia": "597.68", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "964.28", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,868.15"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,860.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "192.67", "Previd\u00eancia": "497.96", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "690.63", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,235.30"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,793.91", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "311.03", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,170.12", "Imposto de Renda": "371.94", "Previd\u00eancia": "600.61", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "972.55", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,197.57"}}},
{"Nome": "Jos\u00e9 Carlos Lauter", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Assistente T\u00e9cnico Legislativo-FGTL-1", "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Gilberto Pires dos Santos (Beto Moraes)", "Data Admiss\u00e3o": "01/06/1988", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "561", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "11,626.56", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,124.80", "Imposto de Renda": "4,885.39", "Previd\u00eancia": "2,609.84", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "790.86", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,286.09", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "15,838.71"}, "02/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "11,626.56", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,124.80", "Imposto de Renda": "4,885.39", "Previd\u00eancia": "2,609.84", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,495.23", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "16,629.57"}, "04/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "11,626.56", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,124.80", "Imposto de Renda": "4,885.39", "Previd\u00eancia": "2,609.84", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,495.23", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "16,629.57"}, "01/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "11,626.56", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "7,908.60", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "32,033.40", "Imposto de Renda": "6,138.76", "Previd\u00eancia": "2,609.84", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,748.60", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "23,284.80"}, "05/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "11,626.56", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,124.80", "Imposto de Renda": "4,885.39", "Previd\u00eancia": "2,609.84", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,495.23", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "16,629.57"}}},
{"Nome": "Jorge Budney", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Compras", "Data Admiss\u00e3o": "16/07/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4879", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "296.65", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "150.90", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "828.81", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,097.12"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "2,569.88", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,434.91", "Imposto de Renda": "296.65", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "677.91", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,757.00"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "296.65", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "677.91", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,248.02"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "296.65", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "677.91", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,248.02"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "296.65", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "677.91", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,248.02"}}},
{"Nome": "Jos\u00e9 L\u00e1zaro Ferreira Barros Junior", "Cargo": "Jornalista", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "27/05/2009", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 25 horas semanais", "id": "4288", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "4,690.13", "Vantagens Legais": "2,814.08", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,565.11", "Imposto de Renda": "1,259.04", "Previd\u00eancia": "825.46", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "285.50", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,370.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,195.11"}, "02/2017": {"Vencimento": "4,690.13", "Vantagens Legais": "2,814.08", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,565.11", "Imposto de Renda": "1,259.04", "Previd\u00eancia": "825.46", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,084.50", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,480.61"}, "04/2017": {"Vencimento": "4,690.13", "Vantagens Legais": "2,814.08", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,565.11", "Imposto de Renda": "1,259.04", "Previd\u00eancia": "825.46", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,084.50", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,480.61"}, "01/2017": {"Vencimento": "4,690.13", "Vantagens Legais": "2,814.08", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,565.11", "Imposto de Renda": "1,259.04", "Previd\u00eancia": "825.46", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,084.50", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,480.61"}, "05/2017": {"Vencimento": "4,690.13", "Vantagens Legais": "2,814.08", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "3,915.65", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,419.86", "Imposto de Renda": "1,332.45", "Previd\u00eancia": "825.46", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,157.91", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,261.95"}}},
{"Nome": "Jocimara de Fran\u00e7a Teixeira", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Controle de Correspond\u00eancia Oficial", "Data Admiss\u00e3o": "01/04/1987", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "566", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "13,309.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,408.40", "Imposto de Renda": "5,297.21", "Previd\u00eancia": "2,794.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "846.95", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,939.08", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "16,469.32"}, "04/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "13,309.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,408.40", "Imposto de Renda": "0.00", "Previd\u00eancia": "2,794.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,794.92", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "22,613.48"}, "02/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "13,309.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,408.40", "Imposto de Renda": "5,297.21", "Previd\u00eancia": "2,794.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,092.13", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,316.27"}, "01/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "12,704.20", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,803.44", "Imposto de Renda": "5,149.14", "Previd\u00eancia": "2,728.38", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,877.52", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "16,925.92"}, "05/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "13,309.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "25,408.40", "Imposto de Renda": "0.00", "Previd\u00eancia": "2,794.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,794.92", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "22,613.48"}}},
{"Nome": "Jo\u00e3o C\u00e2ndido Martins de Oliveira Santos", "Cargo": "Jornalista", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "02/04/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 25 horas semanais", "id": "4815", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "3,674.83", "Vantagens Legais": "1,102.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,592.43", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,369.71", "Imposto de Renda": "320.52", "Previd\u00eancia": "525.50", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "846.02", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,523.69"}, "03/2017": {"Vencimento": "3,674.83", "Vantagens Legais": "1,102.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,777.28", "Imposto de Renda": "320.52", "Previd\u00eancia": "525.50", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "159.24", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,005.26", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,772.02"}, "02/2017": {"Vencimento": "3,674.83", "Vantagens Legais": "1,102.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,777.28", "Imposto de Renda": "301.04", "Previd\u00eancia": "525.50", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "86.59", "Total de Descontos": "913.13", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,864.15"}, "01/2017": {"Vencimento": "3,674.83", "Vantagens Legais": "1,102.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,777.28", "Imposto de Renda": "320.52", "Previd\u00eancia": "525.50", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "846.02", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,931.26"}, "05/2017": {"Vencimento": "3,674.83", "Vantagens Legais": "1,102.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,777.28", "Imposto de Renda": "320.52", "Previd\u00eancia": "525.50", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "846.02", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,931.26"}}},
{"Nome": "Jo\u00e3o Lima de Oliveira", "Cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Instala\u00e7\u00f5es", "Data Admiss\u00e3o": "20/07/1995", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "568", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "6,887.39", "Vantagens Legais": "3,443.70", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,331.09", "Imposto de Renda": "1,374.53", "Previd\u00eancia": "1,136.42", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "344.37", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,855.32", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,475.77"}, "04/2017": {"Vencimento": "6,887.39", "Vantagens Legais": "3,443.70", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,331.09", "Imposto de Renda": "1,374.53", "Previd\u00eancia": "1,136.42", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,510.95", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,820.14"}, "02/2017": {"Vencimento": "6,887.39", "Vantagens Legais": "3,443.70", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,331.09", "Imposto de Renda": "1,374.53", "Previd\u00eancia": "1,136.42", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,510.95", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,820.14"}, "01/2017": {"Vencimento": "6,887.39", "Vantagens Legais": "3,443.70", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,331.09", "Imposto de Renda": "1,374.53", "Previd\u00eancia": "1,136.42", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,510.95", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,820.14"}, "05/2017": {"Vencimento": "6,887.39", "Vantagens Legais": "3,443.70", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,331.09", "Imposto de Renda": "1,374.53", "Previd\u00eancia": "1,136.42", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,510.95", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,820.14"}}},
{"Nome": "Joacir Jos\u00e9 Alves Cordeiro", "Cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Instala\u00e7\u00f5es", "Data Admiss\u00e3o": "03/07/1995", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "551", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "6,559.46", "Vantagens Legais": "1,311.89", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,871.35", "Imposto de Renda": "509.98", "Previd\u00eancia": "865.85", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,375.83", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,495.52"}, "03/2017": {"Vencimento": "6,559.46", "Vantagens Legais": "1,311.89", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,871.35", "Imposto de Renda": "509.98", "Previd\u00eancia": "865.85", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "262.38", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,638.21", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,233.14"}, "02/2017": {"Vencimento": "6,559.46", "Vantagens Legais": "1,311.89", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,871.35", "Imposto de Renda": "0.00", "Previd\u00eancia": "865.85", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "865.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,005.50"}, "01/2017": {"Vencimento": "6,559.46", "Vantagens Legais": "1,311.89", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,871.35", "Imposto de Renda": "0.00", "Previd\u00eancia": "865.85", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "865.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,005.50"}, "05/2017": {"Vencimento": "6,559.46", "Vantagens Legais": "1,311.89", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,871.35", "Imposto de Renda": "509.98", "Previd\u00eancia": "865.85", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,375.83", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,495.52"}}},
{"Nome": "Jean Rodolfo Fermino", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Se\u00e7\u00e3o-FG-4", "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Arquivo e Documenta\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica", "Data Admiss\u00e3o": "02/04/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4799", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,767.25", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,832.43", "Imposto de Renda": "460.47", "Previd\u00eancia": "597.68", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,058.15", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,774.28"}, "03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,994.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,059.24", "Imposto de Renda": "297.08", "Previd\u00eancia": "512.63", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "155.34", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "965.05", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,094.19"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,994.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,059.24", "Imposto de Renda": "297.08", "Previd\u00eancia": "512.63", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "809.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,249.53"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,994.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,059.24", "Imposto de Renda": "297.08", "Previd\u00eancia": "512.63", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "809.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,249.53"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,793.91", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,859.09", "Imposto de Renda": "467.00", "Previd\u00eancia": "600.61", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,067.61", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,791.48"}}},
{"Nome": "Jaqueline Kowalski", "Cargo": "Procurador Jur\u00eddico", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria da Assessoria Jur\u00eddica ao Processo Legislativo", "Data Admiss\u00e3o": "30/01/1985", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio fixo, das 8h \u00e0s 12h das 14h \u00e0s 18h", "id": "553", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "18,208.35", "Vantagens Legais": "27,312.54", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "3,338.54", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "18,797.76", "Total Bruto": "30,061.67", "Imposto de Renda": "6,479.50", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,419.04", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "20,642.63"}, "02/2017": {"Vencimento": "18,208.35", "Vantagens Legais": "27,312.54", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "3,338.54", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "18,797.76", "Total Bruto": "30,061.67", "Imposto de Renda": "6,479.50", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,419.04", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "20,642.63"}, "04/2017": {"Vencimento": "18,208.35", "Vantagens Legais": "27,312.54", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "3,338.54", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "18,797.76", "Total Bruto": "30,061.67", "Imposto de Renda": "6,479.50", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,419.04", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "20,642.63"}, "01/2017": {"Vencimento": "18,208.35", "Vantagens Legais": "27,312.54", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "3,338.54", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "18,797.76", "Total Bruto": "30,061.67", "Imposto de Renda": "6,479.50", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,419.04", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "20,642.63"}, "05/2017": {"Vencimento": "18,208.35", "Vantagens Legais": "27,312.54", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "3,338.54", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "18,797.76", "Total Bruto": "30,061.67", "Imposto de Renda": "6,479.50", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,419.04", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "20,642.63"}}},
{"Nome": "Izabel Rigoni dos Santos", "Cargo": "Taqu\u00edgrafo I", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Taquigrafia", "Data Admiss\u00e3o": "01/07/1994", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "544", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,532.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,012.12", "Imposto de Renda": "3,386.54", "Previd\u00eancia": "1,981.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "600.40", "Descontos Eventuais": "175.62", "Total de Descontos": "6,143.89", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,868.23"}, "02/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,532.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,012.12", "Imposto de Renda": "3,434.83", "Previd\u00eancia": "1,981.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,416.16", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,595.96"}, "04/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,532.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,012.12", "Imposto de Renda": "3,434.83", "Previd\u00eancia": "1,981.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,416.16", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,595.96"}, "01/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,532.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "6,004.04", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,016.16", "Imposto de Renda": "4,112.31", "Previd\u00eancia": "1,981.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,093.64", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,922.52"}, "05/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,532.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,012.12", "Imposto de Renda": "3,434.83", "Previd\u00eancia": "1,981.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,416.16", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,595.96"}}},
{"Nome": "Izabela Marchiorato", "Cargo": "Analista legislativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Divis\u00e3o-FG-5", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Assist\u00eancia ao Plen\u00e1rio", "Data Admiss\u00e3o": "02/04/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4807", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "3,932.15", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,857.08", "Imposto de Renda": "1,200.75", "Previd\u00eancia": "930.39", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "281.94", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,413.08", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,444.00"}, "02/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "3,932.15", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,857.08", "Imposto de Renda": "1,200.75", "Previd\u00eancia": "930.39", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,131.14", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,725.94"}, "04/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "4,158.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,083.38", "Imposto de Renda": "1,256.14", "Previd\u00eancia": "955.28", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,211.42", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,871.96"}, "01/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "3,932.15", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,857.08", "Imposto de Renda": "1,200.75", "Previd\u00eancia": "930.39", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,131.14", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,725.94"}, "05/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "4,158.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,083.38", "Imposto de Renda": "1,256.14", "Previd\u00eancia": "955.28", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,211.42", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,871.96"}}},
{"Nome": "Isabel Cristina Pinto", "Cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Instala\u00e7\u00f5es", "Data Admiss\u00e3o": "03/07/1995", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "546", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,678.17", "Imposto de Renda": "0.00", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "954.60", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,723.57"}, "02/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,678.17", "Imposto de Renda": "0.00", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "954.60", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,723.57"}, "04/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,678.17", "Imposto de Renda": "0.00", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "954.60", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,723.57"}, "01/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,678.17", "Imposto de Renda": "1,150.35", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,104.95", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,573.22"}, "05/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,678.17", "Imposto de Renda": "1,150.35", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "289.27", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,394.22", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,283.95"}}},
{"Nome": "Hussein Mesmar Junior", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Divis\u00e3o-FG-5", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Contas a Pagar", "Data Admiss\u00e3o": "16/07/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4884", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,921.63", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,986.81", "Imposto de Renda": "446.12", "Previd\u00eancia": "614.66", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "186.26", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,247.04", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,739.77"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "253.99", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "635.25", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,290.68"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,921.63", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,986.81", "Imposto de Renda": "446.12", "Previd\u00eancia": "614.66", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,060.78", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,926.03"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "253.99", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "635.25", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,290.68"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,921.63", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,986.81", "Imposto de Renda": "446.12", "Previd\u00eancia": "614.66", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,060.78", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,926.03"}}},
{"Nome": "Hamilton Junior Rodrigues", "Cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Assistente T\u00e9cnico Legislativo-FGTL-1", "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Carlos Mauro Bobato (Mauro Bobato)", "Data Admiss\u00e3o": "03/07/1995", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "539", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,578.65", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,810.46", "Imposto de Renda": "1,182.73", "Previd\u00eancia": "969.15", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "293.68", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,445.56", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,364.90"}, "04/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,578.65", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,810.46", "Imposto de Renda": "1,182.73", "Previd\u00eancia": "969.15", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,151.88", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,658.58"}, "02/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,578.65", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,810.46", "Imposto de Renda": "1,182.73", "Previd\u00eancia": "969.15", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,151.88", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,658.58"}, "01/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,653.20", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,331.37", "Imposto de Renda": "1,554.97", "Previd\u00eancia": "1,136.45", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,691.42", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,639.95"}, "05/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,578.65", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,810.46", "Imposto de Renda": "1,182.73", "Previd\u00eancia": "969.15", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,151.88", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,658.58"}}},
{"Nome": "Heloise Marchesini Altheia", "Cargo": "Analista \u00e0s comiss\u00f5es", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Diretor de Diretoria-FG-7", "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria de Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es", "Data Admiss\u00e3o": "02/04/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4809", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "10,616.47", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,541.40", "Imposto de Renda": "2,836.74", "Previd\u00eancia": "1,665.66", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "504.75", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,007.15", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,534.25"}, "04/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "11,204.84", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "16,129.77", "Imposto de Renda": "2,980.75", "Previd\u00eancia": "1,730.38", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,711.13", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,418.64"}, "02/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "9,999.22", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "141.45", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,065.60", "Imposto de Renda": "2,720.29", "Previd\u00eancia": "1,613.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,333.62", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,731.98"}, "01/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "3,479.56", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,404.49", "Imposto de Renda": "1,089.98", "Previd\u00eancia": "880.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,970.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,433.91"}, "05/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "11,295.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "16,220.29", "Imposto de Renda": "3,002.90", "Previd\u00eancia": "1,740.34", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,743.24", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,477.05"}}},
{"Nome": "Fernando Augusto Marques das Portas", "Cargo": "Assistente administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Divis\u00e3o-FG-5", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Instala\u00e7\u00f5es", "Data Admiss\u00e3o": "01/03/1995", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "1", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "9,375.80", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,834.82", "Imposto de Renda": "1,558.11", "Previd\u00eancia": "1,917.94", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "581.19", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,057.24", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,777.58"}, "02/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "8,244.18", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "16,703.20", "Imposto de Renda": "1,381.54", "Previd\u00eancia": "1,793.46", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,175.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,528.20"}, "04/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "9,375.80", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "5,811.94", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "23,646.76", "Imposto de Renda": "1,629.18", "Previd\u00eancia": "1,917.94", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,547.12", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "20,099.64"}, "01/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "7,386.31", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,845.33", "Imposto de Renda": "1,247.69", "Previd\u00eancia": "1,699.10", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,946.79", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,898.54"}, "05/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "9,375.80", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,834.82", "Imposto de Renda": "1,558.11", "Previd\u00eancia": "1,917.94", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,476.05", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,358.77"}}},
{"Nome": "Gilmar Grossl", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Setor de Contratos e Conv\u00eanios", "Data Admiss\u00e3o": "16/07/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4887", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "181.74", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "150.90", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "713.90", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,212.03"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "181.74", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "563.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,362.93"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "181.74", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "563.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,362.93"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "181.74", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "563.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,362.93"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "181.74", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "563.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,362.93"}}},
{"Nome": "Gilmar Corr\u00eaa", "Cargo": "Analista \u00e0s comiss\u00f5es", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Se\u00e7\u00e3o-FG-4", "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Assessoramento T\u00e9cnico \u00e0s Comiss\u00f5es Tempor\u00e1rias e Conselho de \u00c9tica e Decoro Parlamentar", "Data Admiss\u00e3o": "16/11/2009", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4360", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "3,306.35", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,296.24", "Imposto de Renda": "566.18", "Previd\u00eancia": "912.59", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,478.77", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,817.47"}, "03/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "3,306.35", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,296.24", "Imposto de Renda": "566.18", "Previd\u00eancia": "912.59", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "276.54", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,755.31", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,540.93"}, "02/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "3,306.35", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,296.24", "Imposto de Renda": "566.18", "Previd\u00eancia": "912.59", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,478.77", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,817.47"}, "01/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "3,306.35", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,296.24", "Imposto de Renda": "566.18", "Previd\u00eancia": "912.59", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,478.77", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,817.47"}, "05/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "3,306.35", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,296.24", "Imposto de Renda": "566.18", "Previd\u00eancia": "912.59", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,478.77", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,817.47"}}},
{"Nome": "Gerard Luiz Pinheiro Pereira", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Biblioteca e Refer\u00eancia Legislativa", "Data Admiss\u00e3o": "12/07/2011", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4657", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "1,819.68", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,619.19", "Imposto de Renda": "288.86", "Previd\u00eancia": "508.11", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "796.97", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,822.22"}, "03/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "1,819.68", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,619.19", "Imposto de Renda": "288.86", "Previd\u00eancia": "508.11", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "153.97", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "950.94", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,668.25"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "1,819.68", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,619.19", "Imposto de Renda": "288.86", "Previd\u00eancia": "508.11", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "796.97", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,822.22"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "1,819.68", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,539.73", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,158.92", "Imposto de Renda": "288.86", "Previd\u00eancia": "508.11", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "796.97", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,361.95"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "1,819.68", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,619.19", "Imposto de Renda": "288.86", "Previd\u00eancia": "508.11", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "796.97", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,822.22"}}},
{"Nome": "Fernanda Faversani Macedo", "Cargo": "Analista \u00e0s comiss\u00f5es", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Div.de Com. Perm. de Direitos Humanos, Def. Cidadania e Seg. P\u00fablica, de Ser. P\u00fablico,de Urb., Obras", "Data Admiss\u00e3o": "28/08/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4965", "salaries": {"03/2017": {}, "02/2017": {}, "04/2017": {}, "01/2017": {}, "05/2017": {}}},
{"Nome": "Geraldo Wehmhoff", "Cargo": "Analista de sistemas", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Desenvolvimento de Sistemas", "Data Admiss\u00e3o": "22/04/2010", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4428", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "5,928.12", "Vantagens Legais": "2,074.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,002.97", "Imposto de Renda": "1,089.37", "Previd\u00eancia": "880.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,969.70", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,033.27"}, "03/2017": {"Vencimento": "5,928.12", "Vantagens Legais": "2,074.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,002.97", "Imposto de Renda": "1,089.37", "Previd\u00eancia": "880.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "266.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,236.47", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,766.50"}, "02/2017": {"Vencimento": "5,928.12", "Vantagens Legais": "2,216.30", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "2,714.81", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,859.23", "Imposto de Renda": "1,184.80", "Previd\u00eancia": "895.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,080.69", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,778.54"}, "01/2017": {"Vencimento": "5,928.12", "Vantagens Legais": "4,196.63", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,124.75", "Imposto de Renda": "1,608.67", "Previd\u00eancia": "1,113.72", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,722.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,402.36"}, "05/2017": {"Vencimento": "5,928.12", "Vantagens Legais": "2,074.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,002.97", "Imposto de Renda": "1,089.37", "Previd\u00eancia": "880.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,969.70", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,033.27"}}},
{"Nome": "F\u00e1bio Derosso Teixeira", "Cargo": "Analista de sistemas", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Divis\u00e3o-FG-5", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Desenvolvimento de Sistemas", "Data Admiss\u00e3o": "08/02/2010", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4869", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "5,928.12", "Vantagens Legais": "4,789.44", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "343.96", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,061.52", "Imposto de Renda": "1,753.76", "Previd\u00eancia": "1,178.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "357.25", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,289.94", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,771.58"}, "02/2017": {"Vencimento": "5,928.12", "Vantagens Legais": "4,365.08", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "343.96", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,637.16", "Imposto de Renda": "1,649.90", "Previd\u00eancia": "1,132.25", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,782.15", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,855.01"}, "04/2017": {"Vencimento": "5,928.12", "Vantagens Legais": "4,789.44", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "343.96", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,061.52", "Imposto de Renda": "1,753.76", "Previd\u00eancia": "1,178.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,932.69", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,128.83"}, "01/2017": {"Vencimento": "5,928.12", "Vantagens Legais": "2,667.66", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "343.96", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,939.74", "Imposto de Renda": "1,234.46", "Previd\u00eancia": "945.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,180.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,759.74"}, "05/2017": {"Vencimento": "5,928.12", "Vantagens Legais": "4,789.44", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "343.96", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,061.52", "Imposto de Renda": "1,753.76", "Previd\u00eancia": "1,178.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,932.69", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,128.83"}}},
{"Nome": "Fabiano Cavalheiro Petroski", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Setor-FG-6", "Lota\u00e7\u00e3o": "Setor de Contratos e Conv\u00eanios", "Data Admiss\u00e3o": "16/07/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4888", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "6,200.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,866.93", "Imposto de Renda": "1,248.68", "Previd\u00eancia": "975.36", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "295.56", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,519.60", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,347.33"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "6,200.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,866.93", "Imposto de Renda": "1,248.68", "Previd\u00eancia": "975.36", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,224.04", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,642.89"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "6,200.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,866.93", "Imposto de Renda": "1,248.68", "Previd\u00eancia": "975.36", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,224.04", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,642.89"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "6,200.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,866.93", "Imposto de Renda": "1,248.68", "Previd\u00eancia": "975.36", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,224.04", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,642.89"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "6,200.75", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,866.93", "Imposto de Renda": "1,248.68", "Previd\u00eancia": "975.36", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,224.04", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,642.89"}}},
{"Nome": "Eponino Macuco Neto", "Cargo": "Analista econ\u00f4mico-financeiro", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria Cont\u00e1bil-Financeira", "Data Admiss\u00e3o": "01/06/1982", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "519", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "20,539.10", "Vantagens Legais": "33,889.52", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "27,705.49", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "890.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,501.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,221.69"}, "04/2017": {"Vencimento": "20,539.10", "Vantagens Legais": "33,889.52", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "27,705.49", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}, "02/2017": {"Vencimento": "20,539.10", "Vantagens Legais": "33,889.52", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "27,705.49", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}, "01/2017": {"Vencimento": "20,539.10", "Vantagens Legais": "33,889.52", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "27,705.49", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}, "05/2017": {"Vencimento": "20,539.10", "Vantagens Legais": "33,889.52", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "27,705.49", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}}},
{"Nome": "Fabiane Bittencourt", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Material de Consumo", "Data Admiss\u00e3o": "27/06/1988", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "532", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "8,469.47", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "21,629.61", "Imposto de Renda": "4,404.44", "Previd\u00eancia": "2,262.56", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "720.99", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,387.99", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,241.62"}, "02/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "8,469.47", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "21,629.61", "Imposto de Renda": "4,404.44", "Previd\u00eancia": "2,262.56", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,667.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,962.61"}, "04/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "8,469.47", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "21,629.61", "Imposto de Renda": "4,404.44", "Previd\u00eancia": "2,262.56", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,667.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,962.61"}, "01/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "8,469.47", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "21,629.61", "Imposto de Renda": "4,404.44", "Previd\u00eancia": "2,262.56", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,667.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,962.61"}, "05/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "8,469.47", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "8,270.77", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "28,839.48", "Imposto de Renda": "5,465.66", "Previd\u00eancia": "2,262.56", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,728.22", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "21,111.26"}}},
{"Nome": "Ewerton Ces\u00e1rio Peres", "Cargo": "Analista de sistemas", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Suporte em Inform\u00e1tica", "Data Admiss\u00e3o": "29/09/1997", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "512", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "14,640.59", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "12,318.43", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,514.72", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "890.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,345.03", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,777.10"}, "04/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "14,640.59", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "12,318.43", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,514.72", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,454.26", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,667.87"}, "02/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "14,640.59", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "12,318.43", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,514.72", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,454.26", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,667.87"}, "01/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "14,640.59", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "12,318.43", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,514.72", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,454.26", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,667.87"}, "05/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "14,640.59", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "12,318.43", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,514.72", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,454.26", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,667.87"}}},
{"Nome": "Everton Luiz Beckert", "Cargo": "Taqu\u00edgrafo I", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Diretor de Diretoria-FG-7", "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria do Patrim\u00f4nio e Servi\u00e7os Auxiliares", "Data Admiss\u00e3o": "30/12/1996", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "513", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "17,384.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "26,413.07", "Imposto de Renda": "5,418.93", "Previd\u00eancia": "2,905.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "880.44", "Descontos Eventuais": "261.93", "Total de Descontos": "9,466.74", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "16,946.33"}, "04/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "17,384.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "687.92", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "27,100.99", "Imposto de Renda": "5,372.33", "Previd\u00eancia": "2,905.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "431.41", "Total de Descontos": "8,709.18", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,391.81"}, "02/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "17,384.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "26,413.07", "Imposto de Renda": "5,490.96", "Previd\u00eancia": "2,905.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,396.40", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,016.67"}, "01/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "7,674.33", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "687.92", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,390.87", "Imposto de Renda": "3,114.41", "Previd\u00eancia": "1,837.32", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,951.73", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,439.14"}, "05/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "17,384.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "343.96", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "26,757.03", "Imposto de Renda": "5,490.96", "Previd\u00eancia": "2,905.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,396.40", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,360.63"}}},
{"Nome": "Eugenio Lopes de Carvalho", "Cargo": "Motorista", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Transporte", "Data Admiss\u00e3o": "12/07/2011", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4663", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,135.61", "Vantagens Legais": "1,388.14", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,523.75", "Imposto de Renda": "115.62", "Previd\u00eancia": "387.61", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "117.46", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "620.69", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "2,903.06"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,135.61", "Vantagens Legais": "1,388.14", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,523.75", "Imposto de Renda": "115.62", "Previd\u00eancia": "387.61", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "503.23", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,020.52"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,135.61", "Vantagens Legais": "1,388.14", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,523.75", "Imposto de Renda": "115.62", "Previd\u00eancia": "387.61", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "503.23", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,020.52"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,135.61", "Vantagens Legais": "1,388.14", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,174.58", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,698.33", "Imposto de Renda": "115.62", "Previd\u00eancia": "387.61", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "503.23", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,195.10"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,135.61", "Vantagens Legais": "1,388.14", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,523.75", "Imposto de Renda": "115.62", "Previd\u00eancia": "387.61", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "503.23", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,020.52"}}},
{"Nome": "Erm\u00edrio Greiffo Coutinho", "Cargo": "Analista de administra\u00e7\u00e3o e recursos humanos", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Se\u00e7\u00e3o-FG-4", "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Cadastro Patrimonial", "Data Admiss\u00e3o": "15/08/1982", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "515", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "16,897.58", "Vantagens Legais": "16,268.72", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "6,443.17", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "890.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,397.16", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,325.97"}, "04/2017": {"Vencimento": "16,897.58", "Vantagens Legais": "16,268.72", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "6,443.17", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,216.74"}, "02/2017": {"Vencimento": "16,897.58", "Vantagens Legais": "16,268.72", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "6,443.17", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,216.74"}, "01/2017": {"Vencimento": "16,897.58", "Vantagens Legais": "16,268.72", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "6,443.17", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,216.74"}, "05/2017": {"Vencimento": "16,897.58", "Vantagens Legais": "16,268.72", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "6,443.17", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,216.74"}}},
{"Nome": "Ely Marcos de Oliveira", "Cargo": "Motorista", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Se\u00e7\u00e3o-FG-4", "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Transporte", "Data Admiss\u00e3o": "03/07/1995", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "520", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "4,676.80", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,908.61", "Imposto de Renda": "1,345.78", "Previd\u00eancia": "1,309.95", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "396.95", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,052.68", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,855.93"}, "02/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "4,676.80", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,908.61", "Imposto de Renda": "1,345.78", "Previd\u00eancia": "1,309.95", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,655.73", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,252.88"}, "04/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "4,676.80", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,908.61", "Imposto de Renda": "1,345.78", "Previd\u00eancia": "1,309.95", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,655.73", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,252.88"}, "01/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "4,676.80", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,908.61", "Imposto de Renda": "1,345.78", "Previd\u00eancia": "1,309.95", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,655.73", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,252.88"}, "05/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "4,676.80", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "11,908.61", "Imposto de Renda": "1,345.78", "Previd\u00eancia": "1,309.95", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,655.73", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,252.88"}}},
{"Nome": "Elizete de Fatima Marconcin", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Divis\u00e3o-FG-5", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Controle de Informa\u00e7\u00e3o Funcional", "Data Admiss\u00e3o": "23/11/2010", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4521", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "3,941.46", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,139.97", "Imposto de Renda": "780.49", "Previd\u00eancia": "741.51", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "224.70", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,746.70", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,393.27"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "3,941.46", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,139.97", "Imposto de Renda": "780.49", "Previd\u00eancia": "741.51", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,522.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,617.97"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "3,941.46", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "2,246.99", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,386.96", "Imposto de Renda": "806.21", "Previd\u00eancia": "741.51", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,547.72", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,839.24"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "3,941.46", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,139.97", "Imposto de Renda": "780.49", "Previd\u00eancia": "741.51", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,522.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,617.97"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "3,941.46", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,139.97", "Imposto de Renda": "780.49", "Previd\u00eancia": "741.51", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,522.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,617.97"}}},
{"Nome": "Eleniney Stadler Salvadego Visentin", "Cargo": "Analista \u00e0s comiss\u00f5es", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Divis\u00e3o-FG-5", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Com.Perm. de Leg.,Just. e Red. e de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Turismo", "Data Admiss\u00e3o": "02/04/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4808", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "3,932.15", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,386.25", "Imposto de Renda": "1,148.62", "Previd\u00eancia": "930.39", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "281.94", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,360.95", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,025.30"}, "02/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "3,932.15", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "2,819.36", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "12,205.61", "Imposto de Renda": "1,203.05", "Previd\u00eancia": "930.39", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,133.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,072.17"}, "04/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "4,158.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,612.55", "Imposto de Renda": "1,204.01", "Previd\u00eancia": "955.28", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,159.29", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,453.26"}, "01/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "3,932.15", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,386.25", "Imposto de Renda": "1,148.62", "Previd\u00eancia": "930.39", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,079.01", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,307.24"}, "05/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "4,158.45", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,612.55", "Imposto de Renda": "1,204.01", "Previd\u00eancia": "955.28", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,159.29", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,453.26"}}},
{"Nome": "Ediomar Bariquelo", "Cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Instala\u00e7\u00f5es", "Data Admiss\u00e3o": "20/07/1995", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "526", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,739.07", "Imposto de Renda": "1,079.54", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "324.64", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,358.78", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,380.29"}, "04/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,739.07", "Imposto de Renda": "1,079.54", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,034.14", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,704.93"}, "02/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,739.07", "Imposto de Renda": "1,079.54", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,034.14", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,704.93"}, "01/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,739.07", "Imposto de Renda": "1,079.54", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,034.14", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,704.93"}, "05/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,739.07", "Imposto de Renda": "1,079.54", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,034.14", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,704.93"}}},
{"Nome": "Elcio Jose Pereira", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Diretor de Departamento-FG-8", "Lota\u00e7\u00e3o": "Departamento de Plen\u00e1rio e Processo Legislativo", "Data Admiss\u00e3o": "01/06/1988", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "524", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "11,523.07", "Vantagens Legais": "23,286.81", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "8,086.75", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,514.72", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "890.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,345.03", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,378.10"}, "02/2017": {"Vencimento": "11,523.07", "Vantagens Legais": "23,286.81", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "8,086.75", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,514.72", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,454.26", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,268.87"}, "04/2017": {"Vencimento": "11,523.07", "Vantagens Legais": "23,286.81", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "8,086.75", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,514.72", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,454.26", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,268.87"}, "01/2017": {"Vencimento": "11,523.07", "Vantagens Legais": "23,286.81", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "8,086.75", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,514.72", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,454.26", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,268.87"}, "05/2017": {"Vencimento": "11,523.07", "Vantagens Legais": "23,286.81", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "8,086.75", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,514.72", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,454.26", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,268.87"}}},
{"Nome": "Edson Valim Tuffi", "Cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Setor de Servi\u00e7os Gerais", "Data Admiss\u00e3o": "01/06/1995", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "511", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,739.07", "Imposto de Renda": "1,389.96", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "324.64", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,669.20", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,069.87"}, "04/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,739.07", "Imposto de Renda": "1,389.96", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,344.56", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,394.51"}, "02/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,739.07", "Imposto de Renda": "1,389.96", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,344.56", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,394.51"}, "01/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,739.07", "Imposto de Renda": "1,389.96", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,344.56", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,394.51"}, "05/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "1,446.36", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "4,307.26", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "12,985.43", "Imposto de Renda": "58.02", "Previd\u00eancia": "954.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,012.62", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,972.81"}}},
{"Nome": "Edson Jos\u00e9 Rebello", "Cargo": "Redator", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Divis\u00e3o-FG-5", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Reda\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "10/07/1985", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "523", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "14,191.48", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,561.29", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "890.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,397.16", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,724.97"}, "04/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "14,191.48", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,561.29", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,615.74"}, "02/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "14,191.48", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,561.29", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,615.74"}, "01/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "14,191.48", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "8,907.71", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,561.29", "Total Bruto": "36,029.84", "Imposto de Renda": "7,042.84", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,982.38", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "26,047.46"}, "05/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "14,191.48", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "3,561.29", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,566.85", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,506.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,615.74"}}},
{"Nome": "Elis Bianca Azevedo", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Escritura\u00e7\u00e3o Cont\u00e1bil", "Data Admiss\u00e3o": "15/08/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4937", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "296.65", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "150.90", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "828.81", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,097.12"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,865.03", "Imposto de Renda": "107.92", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "489.18", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,375.85"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "296.65", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "677.91", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,248.02"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,865.03", "Imposto de Renda": "107.92", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "489.18", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,375.85"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "296.65", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "677.91", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,248.02"}}},
{"Nome": "Eliane de Souza Reb\u00eallo", "Cargo": "Taqu\u00edgrafo I", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Taquigrafia", "Data Admiss\u00e3o": "30/12/1996", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "521", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "8,125.76", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,154.38", "Imposto de Renda": "3,224.90", "Previd\u00eancia": "1,886.98", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "571.81", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,683.69", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,470.69"}, "02/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "8,125.76", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,154.38", "Imposto de Renda": "3,224.90", "Previd\u00eancia": "1,886.98", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,111.88", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,042.50"}, "04/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "8,125.76", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,154.38", "Imposto de Renda": "3,224.90", "Previd\u00eancia": "1,886.98", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,111.88", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,042.50"}, "01/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "8,125.76", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,154.38", "Imposto de Renda": "3,224.90", "Previd\u00eancia": "1,886.98", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,111.88", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,042.50"}, "05/2017": {"Vencimento": "9,028.62", "Vantagens Legais": "8,125.76", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,154.38", "Imposto de Renda": "3,224.90", "Previd\u00eancia": "1,886.98", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,111.88", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,042.50"}}},
{"Nome": "Ederson Fabiano Costa", "Cargo": "T\u00e9cnico de suporte em inform\u00e1tica", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Diretor de Diretoria-FG-7", "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria de Inform\u00e1tica", "Data Admiss\u00e3o": "16/11/2009", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4357", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "11,264.87", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "529.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "14,880.48", "Imposto de Renda": "2,643.12", "Previd\u00eancia": "1,578.64", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "478.38", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,700.14", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,180.34"}, "04/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "11,264.87", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "529.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "14,880.48", "Imposto de Renda": "2,643.12", "Previd\u00eancia": "1,578.64", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,221.76", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,658.72"}, "02/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "10,647.62", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "529.17", "Vantagens Eventuais": "70.73", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "14,333.96", "Imposto de Renda": "2,509.36", "Previd\u00eancia": "1,518.53", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,027.89", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,306.07"}, "01/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "3,067.08", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "529.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,682.69", "Imposto de Renda": "636.71", "Previd\u00eancia": "676.89", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,313.60", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,369.09"}, "05/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "11,264.87", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "529.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "14,880.48", "Imposto de Renda": "2,643.12", "Previd\u00eancia": "1,578.64", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,221.76", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,658.72"}}},
{"Nome": "Dulce Mara Torres", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Setor de Recursos Humanos", "Data Admiss\u00e3o": "02/04/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4800", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "296.65", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "150.90", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "828.81", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,097.12"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,706.35", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,832.43", "Imposto de Renda": "492.56", "Previd\u00eancia": "480.98", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "973.54", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,858.89"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "296.65", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "677.91", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,248.02"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "296.65", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "677.91", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,248.02"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,733.01", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,859.09", "Imposto de Renda": "499.09", "Previd\u00eancia": "483.91", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "983.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,876.09"}}},
{"Nome": "Diego Fernando Merege de Mello", "Cargo": "T\u00e9cnico de suporte em inform\u00e1tica", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Divis\u00e3o-FG-5", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Cadastro Funcional", "Data Admiss\u00e3o": "07/07/2009", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4299", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "3,240.81", "Vantagens Legais": "4,228.30", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "529.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,998.28", "Imposto de Renda": "906.57", "Previd\u00eancia": "821.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "248.97", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,977.14", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,021.14"}, "04/2017": {"Vencimento": "3,240.81", "Vantagens Legais": "4,228.30", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "529.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,998.28", "Imposto de Renda": "906.57", "Previd\u00eancia": "821.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,728.17", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,270.11"}, "02/2017": {"Vencimento": "3,240.81", "Vantagens Legais": "4,228.30", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "529.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,998.28", "Imposto de Renda": "906.57", "Previd\u00eancia": "821.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,728.17", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,270.11"}, "01/2017": {"Vencimento": "3,240.81", "Vantagens Legais": "4,228.30", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "1,058.34", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,527.45", "Imposto de Renda": "906.57", "Previd\u00eancia": "821.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,728.17", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,799.28"}, "05/2017": {"Vencimento": "3,240.81", "Vantagens Legais": "4,228.30", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "529.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,998.28", "Imposto de Renda": "906.57", "Previd\u00eancia": "821.60", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,728.17", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,270.11"}}},
{"Nome": "Diego Fagundes Martins", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Cadastro Funcional", "Data Admiss\u00e3o": "16/07/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4885", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,526.93", "Imposto de Renda": "253.99", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "150.90", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "786.15", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,740.78"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,526.93", "Imposto de Renda": "253.99", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "635.25", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,891.68"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "2,569.88", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,035.91", "Imposto de Renda": "253.99", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "635.25", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,400.66"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,526.93", "Imposto de Renda": "253.99", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "635.25", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,891.68"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,526.93", "Imposto de Renda": "253.99", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "635.25", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,891.68"}}},
{"Nome": "D\u00e9bora Reis Leal de Lima", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Departamento de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as", "Data Admiss\u00e3o": "02/04/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4795", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,865.03", "Imposto de Renda": "79.48", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "460.74", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,404.29"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "253.99", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "635.25", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,290.68"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,573.04", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,638.22", "Imposto de Renda": "182.70", "Previd\u00eancia": "466.31", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "649.01", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,989.21"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "296.65", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "677.91", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,248.02"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,733.01", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,798.19", "Imposto de Renda": "204.05", "Previd\u00eancia": "483.91", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "687.96", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,110.23"}}},
{"Nome": "Denise Cristina Cardoso de Souza", "Cargo": "Assistente administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Divis\u00e3o-FG-5", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Material de Consumo", "Data Admiss\u00e3o": "01/03/1995", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "67", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "10,584.81", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,644.83", "Imposto de Renda": "3,693.96", "Previd\u00eancia": "2,050.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "621.49", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,366.38", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,278.45"}, "02/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "10,584.81", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "6,214.94", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,859.77", "Imposto de Renda": "4,533.71", "Previd\u00eancia": "2,050.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,584.64", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,275.13"}, "04/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "10,584.81", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,644.83", "Imposto de Renda": "3,693.96", "Previd\u00eancia": "2,050.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,744.89", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,899.94"}, "01/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "10,584.81", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,644.83", "Imposto de Renda": "3,693.96", "Previd\u00eancia": "2,050.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,744.89", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,899.94"}, "05/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "10,584.81", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "6,214.94", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,859.77", "Imposto de Renda": "4,533.71", "Previd\u00eancia": "2,050.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,584.64", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,275.13"}}},
{"Nome": "Deini Anderson Sartor Porto", "Cargo": "Analista de sistemas", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Desenvolvimento de Sistemas", "Data Admiss\u00e3o": "08/02/2010", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4383", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "5,928.12", "Vantagens Legais": "2,667.66", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,595.78", "Imposto de Renda": "1,182.32", "Previd\u00eancia": "945.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "286.53", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,414.39", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,181.39"}, "02/2017": {"Vencimento": "5,928.12", "Vantagens Legais": "2,667.66", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,595.78", "Imposto de Renda": "1,182.32", "Previd\u00eancia": "945.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,127.86", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,467.92"}, "04/2017": {"Vencimento": "5,928.12", "Vantagens Legais": "2,667.66", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,595.78", "Imposto de Renda": "1,182.32", "Previd\u00eancia": "945.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,127.86", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,467.92"}, "01/2017": {"Vencimento": "5,928.12", "Vantagens Legais": "2,667.66", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,595.78", "Imposto de Renda": "1,182.32", "Previd\u00eancia": "945.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,127.86", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,467.92"}, "05/2017": {"Vencimento": "5,928.12", "Vantagens Legais": "2,667.66", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,595.78", "Imposto de Renda": "1,130.18", "Previd\u00eancia": "945.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,075.72", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,520.06"}}},
{"Nome": "Dayana Fracaro", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Setor de Contratos e Conv\u00eanios", "Data Admiss\u00e3o": "02/04/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4793", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "296.65", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "150.90", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "828.81", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,097.12"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "2,569.88", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,434.91", "Imposto de Renda": "296.65", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "677.91", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,757.00"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,706.35", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,832.43", "Imposto de Renda": "492.56", "Previd\u00eancia": "480.98", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "973.54", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,858.89"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,925.93", "Imposto de Renda": "296.65", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "677.91", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,248.02"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "1,733.01", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,859.09", "Imposto de Renda": "499.09", "Previd\u00eancia": "483.91", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "983.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,876.09"}}},
{"Nome": "Deborah Wasilewski de Mello", "Cargo": "Assistente administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Tramita\u00e7\u00e3o Processual", "Data Admiss\u00e3o": "01/04/1993", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 30 horas semanais", "id": "509", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "7,254.02", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,314.04", "Imposto de Renda": "2,826.62", "Previd\u00eancia": "1,684.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "510.47", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,021.63", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,292.41"}, "02/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "7,254.02", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,314.04", "Imposto de Renda": "2,826.62", "Previd\u00eancia": "1,684.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,511.16", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,802.88"}, "04/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "7,254.02", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,314.04", "Imposto de Renda": "0.00", "Previd\u00eancia": "1,684.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,684.54", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,629.50"}, "01/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "7,254.02", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,314.04", "Imposto de Renda": "2,826.62", "Previd\u00eancia": "1,684.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,511.16", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,802.88"}, "05/2017": {"Vencimento": "8,060.02", "Vantagens Legais": "7,254.02", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,314.04", "Imposto de Renda": "0.00", "Previd\u00eancia": "1,684.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,684.54", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,629.50"}}},
{"Nome": "Danielli Wandembruck Batista", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Assessoramento T\u00e9cnico \u00e0s Comiss\u00f5es Tempor\u00e1rias e Conselho de \u00c9tica e Decoro Parlamentar", "Data Admiss\u00e3o": "16/07/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4890", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "933.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "412.43", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,011.77", "Imposto de Renda": "125.71", "Previd\u00eancia": "395.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "279.95", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "801.59", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,210.18"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "933.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "357.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,956.34", "Imposto de Renda": "125.71", "Previd\u00eancia": "395.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "159.97", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "681.61", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,274.73"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "933.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,199.78", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,799.12", "Imposto de Renda": "125.71", "Previd\u00eancia": "395.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "521.64", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,277.48"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "933.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,599.34", "Imposto de Renda": "125.71", "Previd\u00eancia": "395.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "521.64", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,077.70"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "933.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "340.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,939.34", "Imposto de Renda": "125.71", "Previd\u00eancia": "395.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "159.97", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "681.61", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,257.73"}}},
{"Nome": "Cristina Fonseca de Jesus", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Divis\u00e3o-FG-5", "Lota\u00e7\u00e3o": "Div.de Com. Permanentes de Econ., Finan\u00e7as e Fisc. e de Sa\u00fade e Bem Estar Social", "Data Admiss\u00e3o": "16/11/2009", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4362", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,939.45", "Vantagens Legais": "4,032.43", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,370.88", "Imposto de Renda": "837.01", "Previd\u00eancia": "766.91", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "232.40", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,836.32", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,534.56"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,939.45", "Vantagens Legais": "4,032.43", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,370.88", "Imposto de Renda": "837.01", "Previd\u00eancia": "766.91", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,603.92", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,766.96"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,939.45", "Vantagens Legais": "3,890.98", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,229.43", "Imposto de Renda": "802.39", "Previd\u00eancia": "751.35", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,553.74", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,675.69"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,939.45", "Vantagens Legais": "1,910.65", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,249.10", "Imposto de Renda": "335.10", "Previd\u00eancia": "533.51", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "868.61", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,380.49"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,939.45", "Vantagens Legais": "4,032.43", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,370.88", "Imposto de Renda": "837.01", "Previd\u00eancia": "766.91", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,603.92", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,766.96"}}},
{"Nome": "Cristiani Tavares Canto", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Assistente T\u00e9cnico Legislativo-FGTL-1", "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Bruno Eduardo Fischer Pessuti (Bruno Pessuti)", "Data Admiss\u00e3o": "01/07/1986", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "497", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "10,451.78", "Vantagens Legais": "11,629.24", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "22,081.02", "Imposto de Renda": "4,534.97", "Previd\u00eancia": "2,428.91", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "736.03", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,699.91", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,381.11"}, "04/2017": {"Vencimento": "10,451.78", "Vantagens Legais": "11,629.24", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "22,081.02", "Imposto de Renda": "4,534.97", "Previd\u00eancia": "2,428.91", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,963.88", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "15,117.14"}, "02/2017": {"Vencimento": "10,451.78", "Vantagens Legais": "11,629.24", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "22,081.02", "Imposto de Renda": "4,534.97", "Previd\u00eancia": "2,428.91", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,963.88", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "15,117.14"}, "01/2017": {"Vencimento": "10,451.78", "Vantagens Legais": "11,629.24", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "22,081.02", "Imposto de Renda": "4,534.97", "Previd\u00eancia": "2,428.91", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,963.88", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "15,117.14"}, "05/2017": {"Vencimento": "10,451.78", "Vantagens Legais": "11,629.24", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "22,081.02", "Imposto de Renda": "4,349.77", "Previd\u00eancia": "2,428.91", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "673.47", "Total de Descontos": "7,452.15", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,628.87"}}},
{"Nome": "Criseide Fernanda Pimenta", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Controle de Correspond\u00eancia Oficial", "Data Admiss\u00e3o": "16/07/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4900", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,921.63", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,986.81", "Imposto de Renda": "446.12", "Previd\u00eancia": "614.66", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "186.26", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,247.04", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,739.77"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,865.03", "Imposto de Renda": "79.48", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "460.74", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,404.29"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,921.63", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,986.81", "Imposto de Renda": "446.12", "Previd\u00eancia": "614.66", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,060.78", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,926.03"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "2,921.63", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,986.81", "Imposto de Renda": "446.12", "Previd\u00eancia": "614.66", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,060.78", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,926.03"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,865.03", "Imposto de Renda": "79.48", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "460.74", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,404.29"}}},
{"Nome": "Cleusa Regina da Costa", "Cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Setor de Servi\u00e7os Gerais", "Data Admiss\u00e3o": "20/07/1995", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "501", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "3,615.90", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,847.71", "Imposto de Renda": "1,785.62", "Previd\u00eancia": "1,193.25", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,978.87", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,868.84"}, "03/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "3,615.90", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,847.71", "Imposto de Renda": "1,785.62", "Previd\u00eancia": "1,193.25", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "361.59", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,340.46", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,507.25"}, "02/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "3,615.90", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,847.71", "Imposto de Renda": "1,785.62", "Previd\u00eancia": "1,193.25", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,978.87", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,868.84"}, "01/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "3,615.90", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "3,615.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "14,463.61", "Imposto de Renda": "1,973.21", "Previd\u00eancia": "1,193.25", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,166.46", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,297.15"}, "05/2017": {"Vencimento": "7,231.81", "Vantagens Legais": "3,615.90", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,847.71", "Imposto de Renda": "1,785.62", "Previd\u00eancia": "1,193.25", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,978.87", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,868.84"}}},
{"Nome": "Cleison Diotalevi", "Cargo": "Procurador Jur\u00eddico", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria da Assessoria Jur\u00eddica ao Processo Legislativo", "Data Admiss\u00e3o": "01/10/1984", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio fixo, das 8h \u00e0s 12h das 14h \u00e0s 18h", "id": "504", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "31,721.26", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "29,399.10", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}, "03/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "31,721.26", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "29,399.10", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}, "02/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "31,721.26", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "8,907.71", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "29,399.10", "Total Bruto": "35,630.84", "Imposto de Renda": "7,251.39", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "10,190.93", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "25,439.91"}, "01/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "31,721.26", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "29,399.10", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}, "05/2017": {"Vencimento": "24,400.97", "Vantagens Legais": "31,721.26", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "29,399.10", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,112.46"}}},
{"Nome": "Claudio Sehnem", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Registro", "Data Admiss\u00e3o": "16/07/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4891", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,466.03", "Imposto de Renda": "79.48", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "115.53", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "576.27", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "2,889.76"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,466.03", "Imposto de Renda": "79.48", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "460.74", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,005.29"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,466.03", "Imposto de Renda": "79.48", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "460.74", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,005.29"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,466.03", "Imposto de Renda": "79.48", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "460.74", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,005.29"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "799.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "3,466.03", "Imposto de Renda": "79.48", "Previd\u00eancia": "381.26", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "460.74", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,005.29"}}},
{"Nome": "Cl\u00e1udio Wilson de Moraes", "Cargo": "Assistente administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria do Patrim\u00f4nio e Servi\u00e7os Auxiliares", "Data Admiss\u00e3o": "01/03/1985", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "503", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "6,480.70", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,342.78", "Imposto de Renda": "3,443.58", "Previd\u00eancia": "1,901.01", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "611.43", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,956.02", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,386.76"}, "02/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "6,480.70", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "5,760.63", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "23,042.51", "Imposto de Renda": "3,658.09", "Previd\u00eancia": "1,901.01", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,559.10", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,483.41"}, "04/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "7,020.76", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,882.84", "Imposto de Renda": "3,575.76", "Previd\u00eancia": "1,960.41", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,536.17", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,346.67"}, "01/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "6,480.70", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,281.88", "Imposto de Renda": "3,151.83", "Previd\u00eancia": "1,901.01", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,052.84", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,229.04"}, "05/2017": {"Vencimento": "10,801.18", "Vantagens Legais": "7,020.76", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,882.84", "Imposto de Renda": "3,575.76", "Previd\u00eancia": "1,960.41", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,536.17", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,346.67"}}},
{"Nome": "Claudia Aparecida Fantin de Souza", "Cargo": "Programador de computador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Desenvolvimento de Sistemas", "Data Admiss\u00e3o": "30/12/1996", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 30 horas semanais", "id": "508", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "12,597.72", "Vantagens Legais": "11,337.95", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "7,978.56", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "31,914.23", "Imposto de Renda": "6,313.64", "Previd\u00eancia": "2,632.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "797.86", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,744.42", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "22,169.81"}, "02/2017": {"Vencimento": "12,597.72", "Vantagens Legais": "11,337.95", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "23,935.67", "Imposto de Renda": "4,988.90", "Previd\u00eancia": "2,632.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,621.82", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "16,313.85"}, "04/2017": {"Vencimento": "12,597.72", "Vantagens Legais": "11,337.95", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "23,935.67", "Imposto de Renda": "4,988.90", "Previd\u00eancia": "2,632.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,621.82", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "16,313.85"}, "01/2017": {"Vencimento": "12,597.72", "Vantagens Legais": "11,337.95", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "629.88", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,565.55", "Imposto de Renda": "5,143.06", "Previd\u00eancia": "2,702.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "7,845.27", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "16,720.28"}, "05/2017": {"Vencimento": "12,597.72", "Vantagens Legais": "11,337.95", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "23,935.67", "Imposto de Renda": "4,984.14", "Previd\u00eancia": "2,632.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "17.29", "Total de Descontos": "7,634.35", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "16,301.32"}}},
{"Nome": "Charleson Mendes Poier", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Se\u00e7\u00e3o-FG-4", "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Registro e Reprodu\u00e7\u00e3o Sonora", "Data Admiss\u00e3o": "12/07/2011", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4659", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "2,040.73", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,840.24", "Imposto de Renda": "290.47", "Previd\u00eancia": "532.43", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "161.34", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "984.24", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,856.00"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "2,040.73", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,840.24", "Imposto de Renda": "290.47", "Previd\u00eancia": "532.43", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "822.90", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,017.34"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "2,040.73", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,840.24", "Imposto de Renda": "290.47", "Previd\u00eancia": "532.43", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "822.90", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,017.34"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "2,040.73", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,840.24", "Imposto de Renda": "290.47", "Previd\u00eancia": "532.43", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "822.90", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,017.34"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "2,040.73", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,840.24", "Imposto de Renda": "290.47", "Previd\u00eancia": "532.43", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "822.90", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,017.34"}}},
{"Nome": "Christina Alves Guergolet", "Cargo": "Taqu\u00edgrafo I", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Taquigrafia", "Data Admiss\u00e3o": "01/07/1994", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "774", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,532.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,411.12", "Imposto de Renda": "3,434.83", "Previd\u00eancia": "1,981.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "600.40", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,016.56", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,394.56"}, "04/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,532.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,411.12", "Imposto de Renda": "3,434.83", "Previd\u00eancia": "1,981.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,416.16", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,994.96"}, "02/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,532.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,411.12", "Imposto de Renda": "3,434.83", "Previd\u00eancia": "1,981.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,416.16", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,994.96"}, "01/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,532.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "6,004.04", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "24,415.16", "Imposto de Renda": "4,112.31", "Previd\u00eancia": "1,981.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,093.64", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,321.52"}, "05/2017": {"Vencimento": "9,480.06", "Vantagens Legais": "8,532.06", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,411.12", "Imposto de Renda": "3,434.83", "Previd\u00eancia": "1,981.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,416.16", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,994.96"}}},
{"Nome": "C\u00e9zar Augusto Caldas de Miranda Reis", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Se\u00e7\u00e3o-FG-4", "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Reprografia", "Data Admiss\u00e3o": "01/10/1987", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "506", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "7,715.48", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,814.72", "Imposto de Renda": "3,928.16", "Previd\u00eancia": "2,179.62", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "660.49", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,768.27", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,046.45"}, "04/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "7,715.48", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,814.72", "Imposto de Renda": "3,928.16", "Previd\u00eancia": "2,179.62", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,107.78", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,706.94"}, "02/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "6,654.58", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,753.82", "Imposto de Renda": "3,668.50", "Previd\u00eancia": "2,062.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,731.42", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,022.40"}, "01/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "6,654.58", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,753.82", "Imposto de Renda": "3,668.50", "Previd\u00eancia": "2,062.92", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,731.42", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,022.40"}, "05/2017": {"Vencimento": "12,099.24", "Vantagens Legais": "7,715.48", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,814.72", "Imposto de Renda": "3,928.16", "Previd\u00eancia": "2,179.62", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "6,107.78", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,706.94"}}},
{"Nome": "Celso Pedrozo de Almeida", "Cargo": "T\u00e9cnico de suporte em inform\u00e1tica", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Suporte em Inform\u00e1tica", "Data Admiss\u00e3o": "16/11/2009", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4355", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "2,006.18", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,153.52", "Imposto de Renda": "668.81", "Previd\u00eancia": "560.19", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "205.12", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,434.12", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,719.40"}, "04/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "2,006.18", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,153.52", "Imposto de Renda": "668.81", "Previd\u00eancia": "560.19", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,229.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,924.52"}, "02/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "2,006.18", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,092.62", "Imposto de Renda": "383.67", "Previd\u00eancia": "560.19", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "943.86", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,148.76"}, "01/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "2,006.18", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,092.62", "Imposto de Renda": "383.67", "Previd\u00eancia": "560.19", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "943.86", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,148.76"}, "05/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "2,006.18", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,153.52", "Imposto de Renda": "668.81", "Previd\u00eancia": "560.19", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,229.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,924.52"}}},
{"Nome": "Charles Antoniacomi Taborda Paz", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Departamento de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as", "Data Admiss\u00e3o": "16/07/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4894", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "933.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,588.41", "Imposto de Renda": "280.68", "Previd\u00eancia": "395.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "155.34", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "831.95", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,756.46"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "933.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,588.41", "Imposto de Renda": "280.68", "Previd\u00eancia": "395.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "676.61", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,911.80"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "933.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,527.51", "Imposto de Renda": "97.27", "Previd\u00eancia": "395.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "493.20", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,034.31"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "933.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,527.51", "Imposto de Renda": "97.27", "Previd\u00eancia": "395.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "493.20", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,034.31"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,666.18", "Vantagens Legais": "933.16", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "1,060.90", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,588.41", "Imposto de Renda": "280.68", "Previd\u00eancia": "395.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "676.61", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,911.80"}}},
{"Nome": "Carlos Niemeyer", "Cargo": "Analista econ\u00f4mico-financeiro", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Controlador-FG-8", "Lota\u00e7\u00e3o": "Controladoria do Legislativo", "Data Admiss\u00e3o": "02/01/1993", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "498", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "21,648.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "11,017.81", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "890.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,449.30", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,672.83"}, "04/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "21,648.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "11,017.81", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,563.60"}, "02/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "21,648.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "11,017.81", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,563.60"}, "01/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "21,648.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "11,017.81", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,563.60"}, "05/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "21,648.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "11,017.81", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,563.60"}}},
{"Nome": "Carlos Cardoso Pinheiro", "Cargo": "T\u00e9cnico de suporte em inform\u00e1tica", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Suporte em Inform\u00e1tica", "Data Admiss\u00e3o": "16/11/2009", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4356", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "1,080.25", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,166.69", "Imposto de Renda": "181.22", "Previd\u00eancia": "458.34", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "138.89", "Descontos Eventuais": "134.90", "Total de Descontos": "913.35", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,253.34"}, "04/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "1,080.25", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,166.69", "Imposto de Renda": "126.45", "Previd\u00eancia": "458.34", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "500.00", "Total de Descontos": "1,084.79", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,081.90"}, "02/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "1,080.25", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,166.69", "Imposto de Renda": "135.07", "Previd\u00eancia": "458.34", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "442.54", "Total de Descontos": "1,035.95", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,130.74"}, "01/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "1,080.25", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,166.69", "Imposto de Renda": "186.95", "Previd\u00eancia": "458.34", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "96.70", "Total de Descontos": "741.99", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,424.70"}, "05/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "1,080.25", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "4,166.69", "Imposto de Renda": "186.95", "Previd\u00eancia": "458.34", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "96.70", "Total de Descontos": "741.99", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,424.70"}}},
{"Nome": "Carlos Eduardo Pereira Maida", "Cargo": "Procurador Jur\u00eddico", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria da Assessoria Jur\u00eddica ao Processo Legislativo", "Data Admiss\u00e3o": "30/04/1998", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio fixo, das 8h \u00e0s 12h das 14h \u00e0s 18h", "id": "3494", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "16,515.50", "Vantagens Legais": "18,992.83", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "8,785.20", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,511.46"}, "04/2017": {"Vencimento": "16,515.50", "Vantagens Legais": "18,992.83", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "8,785.20", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,511.46"}, "02/2017": {"Vencimento": "16,515.50", "Vantagens Legais": "18,992.83", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "8,785.20", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,511.46"}, "01/2017": {"Vencimento": "16,515.50", "Vantagens Legais": "18,992.83", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "8,785.20", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,511.46"}, "05/2017": {"Vencimento": "16,515.50", "Vantagens Legais": "19,818.60", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "825.77", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "10,436.74", "Total Bruto": "27,122.13", "Imposto de Renda": "5,671.13", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,610.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,511.46"}}},
{"Nome": "Carlos Barbosa J\u00fanior", "Cargo": "Redator", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Assistente T\u00e9cnico Legislativo-FGTL-1", "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Jorge Gomes de Oliveira Brand (Goura)", "Data Admiss\u00e3o": "22/04/2010", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4425", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "2,377.74", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,766.63", "Imposto de Renda": "933.87", "Previd\u00eancia": "810.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,744.31", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,022.32"}, "03/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "2,377.74", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,766.63", "Imposto de Renda": "933.87", "Previd\u00eancia": "810.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "245.59", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,989.90", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,776.73"}, "02/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "2,377.74", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,766.63", "Imposto de Renda": "933.87", "Previd\u00eancia": "810.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,744.31", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,022.32"}, "01/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "2,377.74", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "3,119.04", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,885.67", "Imposto de Renda": "1,046.93", "Previd\u00eancia": "810.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,857.37", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "9,028.30"}, "05/2017": {"Vencimento": "4,989.89", "Vantagens Legais": "2,377.74", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "7,766.63", "Imposto de Renda": "933.87", "Previd\u00eancia": "810.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,744.31", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,022.32"}}},
{"Nome": "Carla Scheffer Cezar da Cruz", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Se\u00e7\u00e3o-FG-4", "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o ao Cidad\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "16/11/2009", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4363", "salaries": {"04/2017": {"Vencimento": "2,939.45", "Vantagens Legais": "2,971.55", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,310.00", "Imposto de Renda": "577.36", "Previd\u00eancia": "650.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,227.57", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,082.43"}, "03/2017": {"Vencimento": "2,939.45", "Vantagens Legais": "2,971.55", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,310.00", "Imposto de Renda": "577.36", "Previd\u00eancia": "650.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "197.03", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,424.60", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,885.40"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,939.45", "Vantagens Legais": "2,971.55", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,310.00", "Imposto de Renda": "577.36", "Previd\u00eancia": "650.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,227.57", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,082.43"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,939.45", "Vantagens Legais": "2,971.55", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,310.00", "Imposto de Renda": "577.36", "Previd\u00eancia": "650.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,227.57", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,082.43"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,939.45", "Vantagens Legais": "2,971.55", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,310.00", "Imposto de Renda": "577.36", "Previd\u00eancia": "650.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,227.57", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,082.43"}}},
{"Nome": "Camilla Barbieri Bolzani Arana", "Cargo": "M\u00e9dico", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Setor de Medicina e Sa\u00fade Ocupacional", "Data Admiss\u00e3o": "16/07/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 7:00 \u00e0s 19:00, 20 horas semanais", "id": "4897", "salaries": {"03/2017": {}, "04/2017": {}, "02/2017": {}, "01/2017": {}, "05/2017": {}}},
{"Nome": "Bruno Santos Rodrigues", "Cargo": "Analista \u00e0s comiss\u00f5es", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Com.Perm. de Leg.,Just. e Red. e de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Turismo", "Data Admiss\u00e3o": "02/04/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4810", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "1,357.78", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,883.71", "Imposto de Renda": "518.54", "Previd\u00eancia": "647.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "196.12", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,361.87", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,521.84"}, "04/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "1,584.08", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,110.01", "Imposto de Renda": "573.93", "Previd\u00eancia": "672.10", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,246.03", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,863.98"}, "02/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "1,357.78", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,883.71", "Imposto de Renda": "518.54", "Previd\u00eancia": "647.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,165.75", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,717.96"}, "01/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "1,357.78", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,883.71", "Imposto de Renda": "518.54", "Previd\u00eancia": "647.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,165.75", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,717.96"}, "05/2017": {"Vencimento": "4,525.93", "Vantagens Legais": "1,584.08", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,110.01", "Imposto de Renda": "573.93", "Previd\u00eancia": "672.10", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,246.03", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,863.98"}}},
{"Nome": "Bruno Silva de Oliveira", "Cargo": "Analista de sistemas", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Divis\u00e3o-FG-5", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Suporte em Inform\u00e1tica", "Data Admiss\u00e3o": "28/08/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4966", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "5,376.90", "Vantagens Legais": "3,734.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,510.75", "Imposto de Renda": "1,360.74", "Previd\u00eancia": "1,002.29", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "303.73", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,666.76", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,843.99"}, "04/2017": {"Vencimento": "5,376.90", "Vantagens Legais": "3,734.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,510.75", "Imposto de Renda": "1,360.74", "Previd\u00eancia": "1,002.29", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,363.03", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,147.72"}, "02/2017": {"Vencimento": "5,376.90", "Vantagens Legais": "3,734.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,510.75", "Imposto de Renda": "1,360.74", "Previd\u00eancia": "1,002.29", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,363.03", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,147.72"}, "01/2017": {"Vencimento": "5,376.90", "Vantagens Legais": "3,734.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,510.75", "Imposto de Renda": "1,360.74", "Previd\u00eancia": "1,002.29", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,363.03", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,147.72"}, "05/2017": {"Vencimento": "5,376.90", "Vantagens Legais": "3,734.85", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "9,510.75", "Imposto de Renda": "1,360.74", "Previd\u00eancia": "1,002.29", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,363.03", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,147.72"}}},
{"Nome": "Antonio Carlos Peron Junior", "Cargo": "Analista de sistemas", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Desenvolvimento de Sistemas", "Data Admiss\u00e3o": "12/07/2011", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4666", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "5,645.84", "Vantagens Legais": "2,540.62", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,585.46", "Imposto de Renda": "1,134.28", "Previd\u00eancia": "900.51", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "272.88", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,307.67", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,277.79"}, "04/2017": {"Vencimento": "5,645.84", "Vantagens Legais": "2,540.62", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,585.46", "Imposto de Renda": "1,134.28", "Previd\u00eancia": "900.51", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,034.79", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,550.67"}, "02/2017": {"Vencimento": "5,645.84", "Vantagens Legais": "2,540.62", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,585.46", "Imposto de Renda": "1,134.28", "Previd\u00eancia": "900.51", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,034.79", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,550.67"}, "01/2017": {"Vencimento": "5,645.84", "Vantagens Legais": "2,540.62", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,585.46", "Imposto de Renda": "1,134.28", "Previd\u00eancia": "900.51", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,034.79", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,550.67"}, "05/2017": {"Vencimento": "5,645.84", "Vantagens Legais": "2,540.62", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "8,585.46", "Imposto de Renda": "1,134.28", "Previd\u00eancia": "900.51", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,034.79", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "6,550.67"}}},
{"Nome": "Amanda Izabelle Moreno", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Controle de Tramita\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "27/05/2009", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4287", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "2,006.18", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,092.62", "Imposto de Renda": "361.23", "Previd\u00eancia": "560.19", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "169.75", "Descontos Eventuais": "99.73", "Total de Descontos": "1,190.90", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "3,901.72"}, "04/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "2,006.18", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,092.62", "Imposto de Renda": "383.67", "Previd\u00eancia": "560.19", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "943.86", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,148.76"}, "02/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "2,006.18", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,092.62", "Imposto de Renda": "357.07", "Previd\u00eancia": "560.19", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "118.19", "Total de Descontos": "1,035.45", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,057.17"}, "01/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "2,006.18", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "1,741.64", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "6,834.26", "Imposto de Renda": "383.67", "Previd\u00eancia": "560.19", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "943.86", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "5,890.40"}, "05/2017": {"Vencimento": "3,086.44", "Vantagens Legais": "2,006.18", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,092.62", "Imposto de Renda": "383.67", "Previd\u00eancia": "560.19", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "943.86", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,148.76"}}},
{"Nome": "Antonio Carlos Torrens", "Cargo": "Analista \u00e0s comiss\u00f5es", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Apoio T\u00e9cnico Assessoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Controle", "Data Admiss\u00e3o": "15/08/1994", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "486", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "15,288.29", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "4,658.10", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "890.77", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "9,449.30", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,273.83"}, "04/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "15,288.29", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "4,658.10", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,452.72", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "604.61", "Total de Descontos": "8,996.87", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "17,726.26"}, "02/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "15,288.29", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "4,658.10", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,164.60"}, "01/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "15,288.29", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "8,907.71", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "4,658.10", "Total Bruto": "35,630.84", "Imposto de Renda": "7,147.11", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "10,086.65", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "25,544.19"}, "05/2017": {"Vencimento": "16,092.94", "Vantagens Legais": "15,288.29", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "4,658.10", "Total Bruto": "26,723.13", "Imposto de Renda": "5,618.99", "Previd\u00eancia": "2,939.54", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "8,558.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "18,164.60"}}},
{"Nome": "Antonio Nei Correia Brigano", "Cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Chefe de Setor-FG-6", "Lota\u00e7\u00e3o": "Setor de Folha de Pagamento", "Data Admiss\u00e3o": "12/07/2011", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4668", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "7,220.58", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,948.26", "Imposto de Renda": "1,530.92", "Previd\u00eancia": "1,102.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "334.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,967.13", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "7,981.13"}, "04/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "7,220.58", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,948.26", "Imposto de Renda": "1,530.92", "Previd\u00eancia": "1,102.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,633.13", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,315.13"}, "02/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "7,220.58", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "3,340.03", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "14,288.29", "Imposto de Renda": "1,568.11", "Previd\u00eancia": "1,102.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,670.32", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,617.97"}, "01/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "7,220.58", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,948.26", "Imposto de Renda": "1,478.78", "Previd\u00eancia": "1,102.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,580.99", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,367.27"}, "05/2017": {"Vencimento": "2,799.51", "Vantagens Legais": "7,220.58", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "928.17", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "10,948.26", "Imposto de Renda": "1,530.92", "Previd\u00eancia": "1,102.21", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "2,633.13", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "8,315.13"}}},
{"Nome": "Ana Claudia Melo dos Santos", "Cargo": "Assistente social", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": "Diretor de Diretoria-FG-7", "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Recursos Humanos", "Data Admiss\u00e3o": "23/11/2010", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 40 horas semanais", "id": "4518", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "4,466.77", "Vantagens Legais": "13,204.14", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "17,670.91", "Imposto de Renda": "3,403.46", "Previd\u00eancia": "1,943.80", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "589.03", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,936.29", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,734.62"}, "04/2017": {"Vencimento": "4,466.77", "Vantagens Legais": "13,204.14", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "798.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,468.91", "Imposto de Renda": "3,403.46", "Previd\u00eancia": "1,943.80", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,347.26", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "13,121.65"}, "02/2017": {"Vencimento": "4,466.77", "Vantagens Legais": "13,204.14", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,069.91", "Imposto de Renda": "3,403.46", "Previd\u00eancia": "1,943.80", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,347.26", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,722.65"}, "01/2017": {"Vencimento": "4,466.77", "Vantagens Legais": "13,204.14", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,069.91", "Imposto de Renda": "3,403.46", "Previd\u00eancia": "1,943.80", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,347.26", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,722.65"}, "05/2017": {"Vencimento": "4,466.77", "Vantagens Legais": "13,204.14", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "399.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "18,069.91", "Imposto de Renda": "3,403.46", "Previd\u00eancia": "1,943.80", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "5,347.26", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "12,722.65"}}},
{"Nome": "Ana Claudia Kruger", "Cargo": "Jornalista", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "16/07/2012", "Hor\u00e1rio": "Hor\u00e1rio flex\u00edvel, das 07:30 \u00e0s 18:30, 25 horas semanais", "id": "4896", "salaries": {"03/2017": {"Vencimento": "4,051.51", "Vantagens Legais": "1,620.60", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,672.11", "Imposto de Renda": "518.89", "Previd\u00eancia": "623.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "189.07", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,331.89", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,340.22"}, "04/2017": {"Vencimento": "4,051.51", "Vantagens Legais": "1,620.60", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,672.11", "Imposto de Renda": "518.89", "Previd\u00eancia": "623.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,142.82", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,529.29"}, "02/2017": {"Vencimento": "4,051.51", "Vantagens Legais": "1,620.60", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,672.11", "Imposto de Renda": "518.89", "Previd\u00eancia": "623.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,142.82", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,529.29"}, "01/2017": {"Vencimento": "4,051.51", "Vantagens Legais": "1,620.60", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,672.11", "Imposto de Renda": "518.89", "Previd\u00eancia": "623.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,142.82", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,529.29"}, "05/2017": {"Vencimento": "4,051.51", "Vantagens Legais": "1,620.60", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "5,672.11", "Imposto de Renda": "518.89", "Previd\u00eancia": "623.93", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,142.82", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,529.29"}}}
]