[
{"Nome": "LUIZ CARLOS KOZAK NETO", "Cargo": "N\u00edvel Superior", "Lota\u00e7\u00e3o": "Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o", "Data Admiss\u00e3o": "13/12/2016", "T\u00e9rmino Contrato": "12/12/2017", "Hor\u00e1rio": "14 \u00e0s 18hs - Tarde", "id": "1313", "salaries": {"05/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "04/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "03/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "02/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "01/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}}},
{"Nome": "LARISSA EDUARDA BORDIGNON", "Cargo": "N\u00edvel T\u00e9cnico", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Protocolo Legislativo", "Data Admiss\u00e3o": "01/12/2016", "T\u00e9rmino Contrato": "30/11/2017", "Hor\u00e1rio": "14 AS 18 HRS", "id": "1413", "salaries": {"05/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "540.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "540.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "540.00"}, "04/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "540.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "540.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "540.00"}, "03/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "540.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "540.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "540.00"}, "02/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "540.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "540.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "540.00"}, "01/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "540.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "540.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "540.00"}}},
{"Nome": "RUBENS FUNKE JUNIOR", "Cargo": "N\u00edvel Superior", "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria de Inform\u00e1tica", "Data Admiss\u00e3o": "26/02/2017", "T\u00e9rmino Contrato": "07/07/2017", "Hor\u00e1rio": "MANHA", "id": "1349", "salaries": {"04/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "03/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "02/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "01/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "05/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}}},
{"Nome": "RODRIGO G. RODRIGUES DE ALMEIDA", "Cargo": "N\u00edvel Superior", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Desenvolvimento de Sistemas", "Data Admiss\u00e3o": "01/10/2016", "T\u00e9rmino Contrato": "07/07/2017", "Hor\u00e1rio": "MANH\u00c3", "id": "1382", "salaries": {"04/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "03/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "02/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "01/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "05/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}}},
{"Nome": "RICARDO AIRTON BENITES DE LIMA", "Cargo": "N\u00edvel M\u00e9dio", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Cadastro Funcional", "Data Admiss\u00e3o": "10/10/2016", "T\u00e9rmino Contrato": "09/10/2017", "Hor\u00e1rio": "TARDE DAS 14H \u00c0S 18H", "id": "1404", "salaries": {"04/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "03/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "02/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "01/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "05/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}}},
{"Nome": "RAFAEL TOTH DE ALMEIDA", "Cargo": "N\u00edvel M\u00e9dio", "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Reprografia", "Data Admiss\u00e3o": "08/03/2017", "T\u00e9rmino Contrato": "30/11/2017", "Hor\u00e1rio": "MANH\u00c3 08 \u00c0S 12 HRS", "id": "1410", "salaries": {"04/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "03/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "02/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "01/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "05/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}}},
{"Nome": "ANA CAROLINA BENVENUTO", "Cargo": "N\u00edvel Superior", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Com.Perm. de Leg.,Just. e Red. e de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Turismo", "Data Admiss\u00e3o": "07/02/2017", "T\u00e9rmino Contrato": "30/06/2017", "Hor\u00e1rio": "Manh\u00e3 08 \u00e0s 12 hs", "id": "1327", "salaries": {"05/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "01/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "04/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "02/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "03/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}}},
{"Nome": "MAYARA DOS SANTOS AVELAR", "Cargo": "N\u00edvel M\u00e9dio", "Lota\u00e7\u00e3o": "Procuradoria Jur\u00eddica", "Data Admiss\u00e3o": "02/01/2017", "T\u00e9rmino Contrato": "31/12/2017", "Hor\u00e1rio": "TARDE - 14 AS 18 HRS", "id": "1418", "salaries": {"04/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "03/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "02/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "01/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "05/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}}},
{"Nome": "MAYRA KEROLLAY DE SOUZA REIS", "Cargo": "N\u00edvel Superior", "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria Cont\u00e1bil-Financeira", "Data Admiss\u00e3o": "03/08/2016", "T\u00e9rmino Contrato": "01/08/2017", "Hor\u00e1rio": "MANH\u00c3", "id": "1296", "salaries": {"04/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "03/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "02/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "01/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "05/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}}},
{"Nome": "MARIA ROSANGELA LIMA SANTANA", "Cargo": "N\u00edvel Superior", "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria de Licita\u00e7\u00f5es", "Data Admiss\u00e3o": "01/12/2016", "T\u00e9rmino Contrato": "30/06/2017", "Hor\u00e1rio": "MANHA 08 AS 12 HRS", "id": "1416", "salaries": {"04/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "03/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "01/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "02/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "05/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}}},
{"Nome": "LUIZ GABRIEL BONATO", "Cargo": "N\u00edvel M\u00e9dio", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Instala\u00e7\u00f5es", "Data Admiss\u00e3o": "23/01/2017", "T\u00e9rmino Contrato": "29/12/2017", "Hor\u00e1rio": "TARDE 14 AS 18 HRS", "id": "1420", "salaries": {"04/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "03/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "02/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "01/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "05/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}}},
{"Nome": "LOANA DOS SANTOS PEREIRA", "Cargo": "N\u00edvel Superior", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Controle de Informa\u00e7\u00e3o Funcional", "Data Admiss\u00e3o": "08/06/2016", "T\u00e9rmino Contrato": "07/06/2017", "Hor\u00e1rio": "TARDE  14 \u00e0s 18 hrs", "id": "1389", "salaries": {"04/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "03/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "02/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "01/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "05/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}}},
{"Nome": "LEONARDO DE MENDON\u00c7A ARAUJO", "Cargo": "N\u00edvel M\u00e9dio", "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria de Apoio Procedimental", "Data Admiss\u00e3o": "11/01/2017", "T\u00e9rmino Contrato": "31/12/2017", "Hor\u00e1rio": "Tarde 14 \u00e0s 18 hs", "id": "1320", "salaries": {"04/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "03/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "01/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "02/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "05/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}}},
{"Nome": "KARINE MARINS", "Cargo": "N\u00edvel Superior", "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria de Cerimonial", "Data Admiss\u00e3o": "01/08/2016", "T\u00e9rmino Contrato": "31/07/2017", "Hor\u00e1rio": "TARDE - 14 \u00c0S 18 HRS", "id": "1399", "salaries": {"04/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "03/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "02/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "01/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "05/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}}},
{"Nome": "JULIA CAROLINE MARTINS FERREIRA", "Cargo": "N\u00edvel M\u00e9dio", "Lota\u00e7\u00e3o": "Se\u00e7\u00e3o de Arquivo e Documenta\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica", "Data Admiss\u00e3o": "12/01/2017", "T\u00e9rmino Contrato": "31/12/2017", "Hor\u00e1rio": "Tarde 14 \u00e0s 18 hs", "id": "1321", "salaries": {"04/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "03/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "02/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "01/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "05/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}}},
{"Nome": "IZABELE ROGAL", "Cargo": "N\u00edvel Superior", "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Recursos Humanos", "Data Admiss\u00e3o": "30/09/2016", "T\u00e9rmino Contrato": "28/09/2017", "Hor\u00e1rio": "MANH\u00c3", "id": "1309", "salaries": {"04/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "02/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "03/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "01/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "05/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}}},
{"Nome": "GUILHERME FELIPPE SANTOS STADLER", "Cargo": "N\u00edvel Superior", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Com.Perm. de Leg.,Just. e Red. e de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Turismo", "Data Admiss\u00e3o": "25/10/2016", "T\u00e9rmino Contrato": "24/10/2017", "Hor\u00e1rio": "13:50 \u00c0S 17:50", "id": "1409", "salaries": {"04/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "01/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "02/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "03/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "05/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}}},
{"Nome": "GUILHERME DE OLIVEIRA FARIAS", "Cargo": "N\u00edvel M\u00e9dio", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Protocolo Legislativo", "Data Admiss\u00e3o": "01/12/2016", "T\u00e9rmino Contrato": "30/11/2017", "Hor\u00e1rio": "08 AS 12 HRS", "id": "1411", "salaries": {"04/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "01/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "02/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "03/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "05/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}}},
{"Nome": "FELIPE FOROSTECKI AMATTI", "Cargo": "N\u00edvel M\u00e9dio", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Protocolo Legislativo", "Data Admiss\u00e3o": "04/01/2017", "T\u00e9rmino Contrato": "31/12/2017", "Hor\u00e1rio": "14 \u00c0S 18HS - Tarde", "id": "1314", "salaries": {"04/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "01/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "02/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "03/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "05/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}}},
{"Nome": "FELIPE ARAUJO DOS SANTOS", "Cargo": "N\u00edvel M\u00e9dio", "Lota\u00e7\u00e3o": "Departamento de Plen\u00e1rio e Processo Legislativo", "Data Admiss\u00e3o": "07/03/2017", "T\u00e9rmino Contrato": "31/12/2017", "Hor\u00e1rio": "TARDE", "id": "1354", "salaries": {"04/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "01/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "02/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "03/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}, "05/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "455.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "455.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "455.00"}}},
{"Nome": "DERICK DAVIDSON CORDEIRO", "Cargo": "N\u00edvel Superior", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Com.Perm. de Leg.,Just. e Red. e de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Turismo", "Data Admiss\u00e3o": "20/01/2017", "T\u00e9rmino Contrato": "18/01/2018", "Hor\u00e1rio": "Manh\u00e3  08 \u00e0s 12 hs", "id": "1326", "salaries": {"04/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "01/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "02/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "03/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "05/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}}},
{"Nome": "BIANCA CRISTINA MOREIRA FREITAS", "Cargo": "N\u00edvel T\u00e9cnico", "Lota\u00e7\u00e3o": "Divis\u00e3o de Protocolo Legislativo", "Data Admiss\u00e3o": "01/12/2016", "T\u00e9rmino Contrato": "30/11/2017", "Hor\u00e1rio": "14 AS 18 HRS", "id": "1412", "salaries": {"01/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "540.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "540.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "540.00"}, "02/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "540.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "540.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "540.00"}, "04/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "540.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "540.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "540.00"}, "03/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "540.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "540.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "540.00"}, "05/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "540.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "540.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "540.00"}}},
{"Nome": "BEATRIS RIBEIRO", "Cargo": "N\u00edvel Superior", "Lota\u00e7\u00e3o": "Diretoria Cont\u00e1bil-Financeira", "Data Admiss\u00e3o": "01/03/2017", "T\u00e9rmino Contrato": "29/12/2017", "Hor\u00e1rio": "TARDE", "id": "1345", "salaries": {"01/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "02/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "04/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "03/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}, "05/2017": {"Bolsa-aux\u00edlio": "690.00", "Vantagens Legais": null, "Indeniza\u00e7\u00f5es": null, "Vantagens Eventuais": null, "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": null, "Total Bruto": "690.00", "Imposto de Renda": null, "Previd\u00eancia": null, "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": null, "Descontos Eventuais": null, "Total de Descontos": "0.00", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "690.00"}}}
]