[
{"nome": "Aderli Proen\u00e7a de Oliveira", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,099.24"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "12,206.83"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "24,306.07"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,194.74"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,065.22"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "7,259.96"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "17,046.11"}}},
{"nome": "Alzira Singer Vianna", "cargo": "T\u00e9cnico em contabilidade", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,619.02"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "7,272.17"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,891.19"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,684.74"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "699.59"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,384.33"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,506.86"}}},
{"nome": "Amadeu Luiz de Mio Geara", "cargo": "Assessor jur\u00eddico", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,068.98"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "11,529.18"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "20,598.16"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "3,815.77"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,657.35"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "5,473.12"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "15,125.04"}}},
{"nome": "Alvaceli Guimar\u00e3es Forneck", "cargo": "Assessor \u00e0s Comiss\u00f5es", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "7,779.91"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "12,328.83"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "20,108.74"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "3,695.98"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,603.52"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "5,299.50"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "14,809.24"}}},
{"nome": "Ana Maria de Oliveira Conte", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,954.04"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "8,021.97"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "17,976.01"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "3,121.86"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,368.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "4,490.78"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "13,485.23"}}},
{"nome": "Andreza Gomes Zampier", "cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,894.81"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "978.96"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,873.77"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "248.60"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "37.67"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "286.27"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,587.50"}}},
{"nome": "Alfredo Estefano Isfer Filho", "cargo": "Jornalista", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,021.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "3,609.72"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,631.32"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,621.13"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "671.00"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,292.13"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,339.19"}}},
{"nome": "Alamir Saboia Baggio", "cargo": "Assessor \u00e0s Comiss\u00f5es", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,335.71"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "14,430.52"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "23,766.23"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,005.84"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,005.84"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "21,760.39"}}},
{"nome": "Chu Chia Gean", "cargo": "Analista de sistemas", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "24,400.97"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "15,361.82"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "13,039.66"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,314.85"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "7,645.95"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "19,077.18"}}},
{"nome": "Adilson Karam Fran\u00e7a", "cargo": "Contador", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,335.71"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "14,112.09"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "23,447.80"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "3,813.46"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,970.81"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "5,784.27"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "17,663.53"}}},
{"nome": "Carlos de Vince Losso", "cargo": "Assessor jur\u00eddico", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,737.24"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "19,990.52"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "5,004.63"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "4,444.12"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "6,775.22"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "19,947.91"}}},
{"nome": "Benedita Lelia Ara\u00fajo Pereira", "cargo": "Assistente administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,330.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "7,247.46"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "16,577.92"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "606.68"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "606.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "15,971.24"}}},
{"nome": "Ayrton Arthury Borges", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,542.82"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "9,558.02"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "15,100.84"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,470.30"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,052.65"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,522.95"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "11,577.89"}}},
{"nome": "Athayde Ernani Cardon Filho", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,694.65"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "8,036.54"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,731.19"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,890.33"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "791.99"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,682.32"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "10,048.87"}}},
{"nome": "Rog\u00e9rio Gon\u00e7alves", "cargo": "Motorista", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,242.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "7,898.56"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "13,140.84"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,990.59"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "837.05"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,827.64"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "10,313.20"}}},
{"nome": "Wilson Cassins", "cargo": "Motorista", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,228.36"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "2,114.18"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "6,342.54"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "342.47"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "89.24"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "431.71"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,910.83"}}},
{"nome": "Waldir Maestrelli Negr\u00e3o", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,099.24"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "13,991.88"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,091.12"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,579.49"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,261.58"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "7,841.07"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,250.05"}}},
{"nome": "Walda Ferreira Caxambu", "cargo": "T\u00e9cnico legislativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "7,779.91"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "11,199.97"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "18,979.88"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,479.34"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,479.34"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "17,500.54"}}},
{"nome": "Walda Caldas Barbosa", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,979.17"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "9,202.27"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "14,181.44"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "343.07"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "343.07"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "13,838.37"}}},
{"nome": "Alcina de Oliveira Kowalski", "cargo": "T\u00e9cnico legislativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,979.17"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "8,627.23"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "13,606.40"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,104.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "888.26"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,992.79"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "10,613.61"}}},
{"nome": "Veritas da Silva Malcewski", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,954.04"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "6,786.64"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "16,740.68"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "3,395.24"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,233.03"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "4,628.27"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "12,112.41"}}},
{"nome": "Valdirene Gabriel de Gracia", "cargo": "Auxiliar administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,886.18"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "5,438.05"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "14,324.23"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,803.82"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "967.22"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,771.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "10,553.19"}}},
{"nome": "Terezinha Lazara de Almeida Santos", "cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "3,652.61"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "547.89"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,200.50"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "29.44"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "0.00"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "29.44"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,171.06"}}},
{"nome": "Terezinha Pierin Ernsen", "cargo": "Redator", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,534.40"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "12,228.42"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "20,762.82"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "3,856.07"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,675.47"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "5,531.54"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "15,231.28"}}},
{"nome": "Angelina Sim\u00f5es Bellei", "cargo": "T\u00e9cnico em contabilidade", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,918.85"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "7,088.99"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "14,007.84"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,202.79"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "932.42"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,135.21"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "10,872.63"}}},
{"nome": "Tereza de Jesus Vandoski", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,480.06"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "6,162.04"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "15,642.10"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "3,126.37"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,112.19"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "4,238.56"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "11,403.54"}}},
{"nome": "Tania Mara do Prado Chiamulera", "cargo": "Analista econ\u00f4mico-financeiro", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "13,239.69"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "13,127.76"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,367.45"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,751.39"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,291.98"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,043.37"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,324.08"}}},
{"nome": "Tania Mara da Silva", "cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,332.55"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "1,195.26"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "6,527.81"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "895.64"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "109.62"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,005.26"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,522.55"}}},
{"nome": "Suman Gaertner Geenen", "cargo": "Jornalista", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,750.37"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "4,758.15"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "14,508.52"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "987.49"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "987.49"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "13,521.03"}}},
{"nome": "Sueli Saeko Yoshioka", "cargo": "Jornalista", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "16,676.51"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "11,780.78"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "1,734.16"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,786.31"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,117.41"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,605.72"}}},
{"nome": "Soraya dos Santos", "cargo": "Analista legislativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "15,326.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "14,231.89"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "2,835.36"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,838.45"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,169.55"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,553.58"}}},
{"nome": "Soeli Worbleski", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,099.24"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "15,005.58"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "381.69"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,786.31"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,117.41"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,605.72"}}},
{"nome": "Sirlei Maria de Oliveira", "cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "3,478.61"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "1,739.31"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,217.92"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "142.29"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "0.00"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "142.29"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,075.63"}}},
{"nome": "Sirlei da Aparecida de Meira do Nascimento", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,099.24"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "11,178.86"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "23,278.10"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "4,943.14"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,952.15"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "6,895.29"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "16,382.81"}}},
{"nome": "Silmara do Rocio Martins Zanin", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,099.24"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "13,592.55"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "25,691.79"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,533.89"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,217.65"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "7,751.54"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "17,940.25"}}},
{"nome": "Sidney Haruo Ishibaro", "cargo": "Analista \u00e0s comiss\u00f5es", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "15,326.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "9,356.15"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "24,682.75"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,498.21"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,498.21"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "23,184.54"}}},
{"nome": "Sidnei de Souza Anjos", "cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,247.09"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "1,351.79"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,598.88"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "634.19"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "227.43"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "861.62"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,737.26"}}},
{"nome": "Sandra Brum Val Grande", "cargo": "Taqu\u00edgrafo I", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,099.24"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "11,285.64"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "23,384.88"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "4,917.14"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,963.89"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "6,881.03"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "16,503.85"}}},
{"nome": "Sali de Morais Vercesi", "cargo": "Assessor \u00e0s Comiss\u00f5es", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,095.51"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "17,181.53"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,277.04"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,729.27"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,282.03"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,011.30"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,265.74"}}},
{"nome": "Salua Ali Rachid Raad", "cargo": "Analista legislativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "14,596.78"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "15,105.28"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "2,978.93"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,838.45"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,169.55"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,553.58"}}},
{"nome": "Rosi Mion Martins", "cargo": "Auxiliar administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "3,014.15"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "1,205.67"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,219.82"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "30.89"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "0.00"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "30.89"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,188.93"}}},
{"nome": "Rosimeri do Rocio Mansur Baglioli", "cargo": "Analista legislativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "15,326.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "11,929.17"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "532.64"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,838.45"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,169.55"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,553.58"}}},
{"nome": "Rossimar Oliveira Barbosa", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,099.24"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "9,289.93"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "21,389.17"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "4,480.83"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,744.36"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "6,225.19"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "15,163.98"}}},
{"nome": "Rosi do Rocio Ferraz Rudunike", "cargo": "Telefonista", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "7,676.18"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "4,210.10"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,886.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "90.60"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "90.60"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "11,795.68"}}},
{"nome": "Rosemary de Cassia Fernandes", "cargo": "Jornalista", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "18,385.85"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "15,218.37"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "6,881.09"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,734.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,065.27"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,657.86"}}},
{"nome": "Roselis Maria Fonseca Buechner", "cargo": "Telefonista", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,380.10"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "357.02"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "2,737.12"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "0.00"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "0.00"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,737.12"}}},
{"nome": "Soeli da Rocha Cristo Biesczad", "cargo": "Redator", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "13,901.65"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "11,720.04"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "25,621.69"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,516.73"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,209.94"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "7,726.67"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "17,895.02"}}},
{"nome": "Rosa Maria Stephan Mazetto", "cargo": "Redator", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "20,539.10"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "16,577.92"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "10,393.89"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,734.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,065.27"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,657.86"}}},
{"nome": "Roney Holdorf", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,027.53"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "8,166.04"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "13,193.57"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,003.49"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "842.85"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,846.34"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "10,347.23"}}},
{"nome": "Rodil Rubens de Ara\u00fajo", "cargo": "T\u00e9cnico legislativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,819.98"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "4,655.98"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "10,475.96"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,338.36"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "543.91"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,882.27"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,593.69"}}},
{"nome": "Roberto Jinkss", "cargo": "Assessor \u00e0s Comiss\u00f5es", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,335.71"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "13,475.24"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "22,810.95"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "4,357.35"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,900.76"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "6,258.11"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "16,552.84"}}},
{"nome": "Rita Maria do Socorro Lopes Colodel", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,099.24"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "11,182.63"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "23,281.87"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,344.12"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,344.12"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "21,937.75"}}},
{"nome": "Risolete Maria da Silveira Campos", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,099.24"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "10,744.02"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "22,843.26"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "4,888.85"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,904.31"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "6,793.16"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "16,050.10"}}},
{"nome": "Rene Ferri", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,480.06"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "6,651.38"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "16,131.44"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,166.01"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,166.01"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "14,965.43"}}},
{"nome": "Renato Rodrigues", "cargo": "Assessor jur\u00eddico", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,335.71"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "11,514.31"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "20,850.02"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,685.06"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,685.06"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "19,164.96"}}},
{"nome": "Relindo Schlegel", "cargo": "Contador", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "20,539.10"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "25,192.97"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "19,008.94"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,786.31"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,117.41"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,605.72"}}},
{"nome": "Regina Joaquim Rodrigues", "cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,076.04"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "1,220.73"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,296.77"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "0.00"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "0.00"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,296.77"}}},
{"nome": "Raquel de F\u00e1tima da Silveira Tulio", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,099.24"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "9,798.55"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "21,897.79"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "4,657.45"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,800.31"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "6,457.76"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "15,440.03"}}},
{"nome": "Rachel Thauny", "cargo": "T\u00e9cnico em contabilidade", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,237.98"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "7,887.20"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "13,125.18"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,986.75"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "835.33"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,822.08"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "10,303.10"}}},
{"nome": "Primo Fraiz Junior", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,680.42"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "1,072.17"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,752.59"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "54.15"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "0.00"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "54.15"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,698.44"}}},
{"nome": "Pedro Paulo de Salves", "cargo": "Analista de administra\u00e7\u00e3o e recursos humanos", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "7,372.31"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "12,207.61"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "19,579.92"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "3,514.42"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,545.35"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "5,059.77"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "14,520.15"}}},
{"nome": "Pedro Paulo da Silva", "cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "3,004.97"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "150.25"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,155.22"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "0.00"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "0.00"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,155.22"}}},
{"nome": "Paulo Chaves da Silva", "cargo": "Assessor jur\u00eddico", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,849.35"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "18,385.32"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "1,511.54"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,314.85"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "7,645.95"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "19,077.18"}}},
{"nome": "Olga Mazza", "cargo": "T\u00e9cnico legislativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,416.53"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "5,330.05"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,746.58"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "683.68"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "683.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "11,062.90"}}},
{"nome": "Paula Godoy Velloso Almendra", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,099.24"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "10,444.90"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "8,469.47"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "31,013.61"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,810.64"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,803.05"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,613.69"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "22,399.92"}}},
{"nome": "Otilio Ribas de Oliveira", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,560.08"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "5,541.84"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "10,101.92"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "502.77"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "502.77"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,599.15"}}},
{"nome": "Oedeu Busnello Capriglioni", "cargo": "Analista de administra\u00e7\u00e3o e recursos humanos", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,335.71"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "14,952.75"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "24,288.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,063.29"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,063.29"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "22,225.17"}}},
{"nome": "Norma Trinkel Fran\u00e7a", "cargo": "Assessor \u00e0s Comiss\u00f5es", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,307.09"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "4,315.56"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "9,622.65"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,129.51"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "450.05"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,579.56"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,043.09"}}},
{"nome": "Nilson Jorge de Mattos Pellegrini", "cargo": "M\u00e9dico", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,951.23"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "3,218.30"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,169.53"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "773.86"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "290.20"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,064.06"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,105.47"}}},
{"nome": "Nestor Bracht", "cargo": "Assessor jur\u00eddico", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "13,481.99"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "17,566.21"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "4,325.07"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,210.58"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "7,541.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "19,181.45"}}},
{"nome": "Nely Luriko Miyadi Mitsuhasi", "cargo": "Enfermeiro", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "20,539.10"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "17,048.02"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "10,863.99"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,734.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,065.27"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,657.86"}}},
{"nome": "Nelson Carlos da Luz", "cargo": "Redator", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,740.40"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "9,909.01"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "16,649.41"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,849.31"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,222.99"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "4,072.30"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "12,577.11"}}},
{"nome": "Nelson Antunes de Souza", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,099.24"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "11,707.33"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "23,806.57"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,010.28"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,010.28"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "21,796.29"}}},
{"nome": "Moacir Mansur Boscardin", "cargo": "Analista legislativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "13,901.65"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "11,331.83"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "25,233.48"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,421.72"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,167.24"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "7,588.96"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "17,644.52"}}},
{"nome": "Miriam Kratochwil", "cargo": "Analista \u00e0s comiss\u00f5es", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "13,239.69"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "7,947.61"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "21,187.30"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "4,431.42"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,722.16"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "6,153.58"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "15,033.72"}}},
{"nome": "Minervina Chaves do Canto", "cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "3,652.61"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "3,948.09"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,600.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "634.64"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "227.63"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "862.27"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,738.43"}}},
{"nome": "Martha Selmo Pav\u00e3o", "cargo": "Taqu\u00edgrafo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "771.55"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "165.45"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "937.00"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "0.00"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "0.00"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "937.00"}}},
{"nome": "Marlene Cavilha", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,099.24"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "11,365.70"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "23,464.94"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,041.01"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,972.70"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "7,013.71"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "16,451.23"}}},
{"nome": "Mariza Terezinha Klimczak Roiko", "cargo": "Redator", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "20,539.10"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "16,895.03"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "10,711.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,734.17"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,065.27"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,657.86"}}},
{"nome": "Mari Dittert Pinto", "cargo": "T\u00e9cnico em enfermagem", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "7,294.05"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "4,011.73"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,305.78"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,541.46"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "635.19"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,176.65"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,129.13"}}},
{"nome": "M\u00e1rio Nunes do Nascimento", "cargo": "Jornalista", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "7,792.41"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "3,540.96"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,333.37"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,548.21"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "638.23"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,186.44"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,146.93"}}},
{"nome": "M\u00e1rio Jos\u00e9 Pereira", "cargo": "Motorista", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "7,973.06"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "7,546.79"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "15,519.85"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "3,044.31"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,098.74"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "4,143.05"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "11,376.80"}}},
{"nome": "Marilena Buganha", "cargo": "Redator", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,008.76"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "9,982.94"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "21,991.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "4,576.16"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,810.64"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "6,386.80"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "15,604.90"}}},
{"nome": "Maria Rosa Thurman", "cargo": "Auxiliar administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,273.45"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,273.45"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "0.00"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "0.00"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,273.45"}}},
{"nome": "Maria Rita Dias de Lima", "cargo": "Auxiliar administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,886.18"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "6,407.36"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "15,293.54"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,988.92"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,073.85"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "4,062.77"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "11,230.77"}}},
{"nome": "Mariana Ferri", "cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,666.32"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "2,223.21"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,889.53"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "705.33"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "259.40"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "964.73"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,924.80"}}},
{"nome": "Maria Helena Derosso", "cargo": "Bibliotec\u00e1rio", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "20,539.10"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "19,579.11"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "13,395.08"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,838.45"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,169.55"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,553.58"}}},
{"nome": "Maria Helena Micowski", "cargo": "Redator", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "16,897.58"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "13,655.61"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "3,830.06"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,838.45"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,169.55"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,553.58"}}},
{"nome": "Maria do Rocio de Jesus", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "7,799.25"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "4,099.58"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,898.83"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "700.43"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "700.43"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "11,198.40"}}},
{"nome": "Maria Kruger Campos Salles", "cargo": "Assessor \u00e0s Comiss\u00f5es", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,682.05"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "13,482.47"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "23,164.52"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "4,443.88"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,939.65"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "6,383.53"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "16,780.99"}}},
{"nome": "Maria de Lourdes Zocca Cachiollo", "cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,661.68"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "699.25"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,360.93"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "163.74"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "0.00"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "163.74"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,197.19"}}},
{"nome": "Maria de Lourdes Andrade", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,819.98"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "2,618.99"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,438.97"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "839.81"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "319.84"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,159.65"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,279.32"}}},
{"nome": "Maria de F\u00e1tima Giovanini", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,480.06"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "7,632.38"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "17,112.44"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "3,434.10"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,273.92"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "4,708.02"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "12,404.42"}}},
{"nome": "Miriam Terezinha Bogoni Alves", "cargo": "Procurador Jur\u00eddico", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "24,400.97"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "23,036.39"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "20,714.23"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,786.31"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,117.41"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,605.72"}}},
{"nome": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Lunardon Ribeiro", "cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,396.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "1,079.29"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "6,475.75"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "369.14"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "103.89"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "473.03"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,002.72"}}},
{"nome": "Maria Assun\u00e7\u00e3o de Souza", "cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,139.53"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "1,027.91"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "6,167.44"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "807.44"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "69.97"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "877.41"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,290.03"}}},
{"nome": "Maira Terezinha Dalla Vecchia", "cargo": "Analista econ\u00f4mico-financeiro", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "7,223.65"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "4,113.44"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,337.09"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,072.71"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "638.64"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,711.35"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,625.74"}}},
{"nome": "Maria Ang\u00e9lica Bellani Martins", "cargo": "Jornalista", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "17,510.35"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "14,413.84"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "5,201.06"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,838.45"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,169.55"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,553.58"}}},
{"nome": "Magali Terezinha Antunes", "cargo": "Analista econ\u00f4mico-financeiro", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "13,901.65"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "12,978.24"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "156.76"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,314.85"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "7,645.95"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "19,077.18"}}},
{"nome": "Marco T\u00falio Fabrino Martins", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,099.24"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "10,545.77"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "22,645.01"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "4,840.33"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,882.51"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "6,722.84"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "15,922.17"}}},
{"nome": "M\u00e1rcia Hafeli", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,040.06"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "3,020.03"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "9,060.09"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,515.42"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "388.17"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,903.59"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,156.50"}}},
{"nome": "Luzia Antonia de Oliveira", "cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,887.39"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "1,721.85"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,609.24"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "881.48"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "338.57"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,220.05"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,389.19"}}},
{"nome": "Luiz S\u00e9rgio Martins", "cargo": "Motorista", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,790.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "7,032.22"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "15,822.50"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "523.59"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "523.59"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "15,298.91"}}},
{"nome": "Luiza Carmen Zerma", "cargo": "Taqu\u00edgrafo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,027.53"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "2,513.77"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,541.30"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "620.10"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "221.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "841.20"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,700.10"}}},
{"nome": "Luiz Roberto Kormann", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,523.07"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "9,530.18"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "21,053.25"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "4,416.37"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,707.41"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "6,123.78"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "14,929.47"}}},
{"nome": "Luiz Guilherme Moreira", "cargo": "Analista econ\u00f4mico-financeiro", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,952.93"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "9,736.88"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "16,689.81"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "618.99"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "618.99"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "16,070.82"}}},
{"nome": "Lucimar Domingues Jos\u00e9", "cargo": "Assistente administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "10,801.18"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "7,834.60"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "18,635.78"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "3,859.07"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,441.49"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "5,300.56"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "13,335.22"}}},
{"nome": "Luciloise de Albuquerque Karan", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,315.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "6,868.92"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,184.20"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,511.70"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "621.82"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,133.52"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,050.68"}}},
{"nome": "L\u00facia Xavier Sim\u00f5es", "cargo": "Assessor \u00e0s Comiss\u00f5es", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "7,779.76"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "10,588.28"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "18,368.04"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "3,741.40"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,412.04"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "5,153.44"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "13,214.60"}}},
{"nome": "Lilian Zimmermann de Quadros", "cargo": "M\u00e9dico", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "19,561.10"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "15,495.82"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "8,333.79"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,838.45"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,169.55"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,553.58"}}},
{"nome": "Lic\u00eddia Candido Domingues", "cargo": "Telefonista", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,070.77"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "814.15"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,884.92"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "92.34"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "0.00"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "92.34"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,792.58"}}},
{"nome": "Lourival Alves Guimar\u00e3es", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,278.88"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "2,639.44"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,918.32"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "712.38"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "262.57"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "974.95"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,943.37"}}},
{"nome": "Lilian de Lima", "cargo": "T\u00e9cnico legislativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,445.94"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "7,191.93"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,637.87"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,867.49"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "781.72"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,649.21"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,988.66"}}},
{"nome": "L\u00facia Maria Kotcz Julian", "cargo": "Analista legislativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "14,596.78"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "17,718.58"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "5,592.23"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,786.31"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,117.41"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,605.72"}}},
{"nome": "L\u00e9a Carneiro Teixeira", "cargo": "Redator", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,534.40"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "18,015.11"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,549.51"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,272.36"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,312.00"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "7,584.36"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,965.15"}}},
{"nome": "Luiz Fernando Correa Kuster Filho", "cargo": "Procurador Jur\u00eddico", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "24,400.97"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "23,091.97"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "20,769.81"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,838.45"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,169.55"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,553.58"}}},
{"nome": "Luiz Jercinho dos Santos", "cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,894.81"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "734.22"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,629.03"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "202.35"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "10.75"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "213.10"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,415.93"}}},
{"nome": "J\u00falio de Aguiar Barrios", "cargo": "Motorista", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,439.66"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "5,673.51"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "10,113.17"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,249.57"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "504.00"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,753.57"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "8,359.60"}}},
{"nome": "Jos\u00e9 Pereira Filho", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,083.82"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "8,439.52"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "14,523.34"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,703.88"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "989.12"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,693.00"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "11,830.34"}}},
{"nome": "Jos\u00e9 dos Santos Pinto", "cargo": "Motorista", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,534.80"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "887.18"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,421.98"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "0.00"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "0.00"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,421.98"}}},
{"nome": "Jos\u00e9 Antonio Cardoso", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,680.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "3,381.79"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "8,062.07"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,166.88"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "278.38"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,445.26"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,616.81"}}},
{"nome": "Jos\u00e9 Carlos de Freitas Kuster", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,099.24"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "12,564.08"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "24,663.32"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,334.31"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,104.52"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "7,438.83"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "17,224.49"}}},
{"nome": "Joseane Saad", "cargo": "Analista de administra\u00e7\u00e3o e recursos humanos", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "20,539.10"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "16,992.23"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "10,808.20"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,838.45"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,169.55"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,553.58"}}},
{"nome": "Jos\u00e9 Alvari Thimotheo", "cargo": "Motorista", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,790.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "6,502.77"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "15,293.05"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "3,156.12"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "465.35"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,621.47"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "11,671.58"}}},
{"nome": "Joril Geraldo Tesserolli", "cargo": "Assessor jur\u00eddico", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,737.24"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "19,403.66"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "4,417.77"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,331.10"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "24,392.03"}}},
{"nome": "Joc\u00e9lia Domakoski", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,523.07"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "8,181.90"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "19,704.97"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "3,597.16"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,559.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "5,156.26"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "14,548.71"}}},
{"nome": "Jacqueline Machado Durand", "cargo": "Analista legislativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "16,092.94"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "12,014.40"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "1,384.21"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,786.31"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,117.41"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,605.72"}}},
{"nome": "Jo\u00e3o Carlos Milani Santos", "cargo": "Contador", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "19,561.10"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "24,261.35"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "17,099.32"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,838.45"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,169.55"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,553.58"}}},
{"nome": "Ivone Neves", "cargo": "Analista de administra\u00e7\u00e3o e recursos humanos", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "15,326.60"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "8,429.63"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "23,756.23"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "4,588.71"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,004.74"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "6,593.45"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "17,162.78"}}},
{"nome": "Ivone Fagi\u00e3o Rovani", "cargo": "Assistente administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "10,801.18"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "8,690.26"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "19,491.44"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "4,068.49"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,535.61"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "5,604.10"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "13,887.34"}}},
{"nome": "Jo\u00e3o Batista de Oliveira", "cargo": "T\u00e9cnico em contabilidade", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "7,779.91"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "11,610.37"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "19,390.28"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "916.04"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "916.04"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,474.24"}}},
{"nome": "Isabel Kugler Mendes", "cargo": "Assessor jur\u00eddico", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "13,587.31"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "20,128.54"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "6,992.72"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,314.85"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "7,645.95"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "19,077.18"}}},
{"nome": "Irene de Lourdes Silva", "cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,661.68"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "699.25"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,360.93"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "163.74"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "0.00"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "163.74"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,197.19"}}},
{"nome": "Idalina Greiffo", "cargo": "T\u00e9cnico legislativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,027.53"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "9,422.93"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "14,450.46"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,311.12"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "981.11"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,292.23"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "11,158.23"}}},
{"nome": "Helio Alves", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,099.24"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "11,292.47"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "23,391.71"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,023.08"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,964.64"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "6,987.72"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "16,403.99"}}},
{"nome": "Idalba Regina Jardim", "cargo": "Taqu\u00edgrafo I", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,028.62"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "5,126.25"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "14,154.87"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,658.09"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "948.59"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,606.68"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "10,548.19"}}},
{"nome": "Herm\u00ednio M\u00e9rida Filho", "cargo": "T\u00e9cnico legislativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,739.99"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "1,783.65"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,523.64"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "53.67"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "0.00"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "53.67"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,469.97"}}},
{"nome": "Helena Maria de Oliveira", "cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,666.32"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "1,177.92"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "6,844.24"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "920.95"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "144.42"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,065.37"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,778.87"}}},
{"nome": "Joel Sutil de Oliveira", "cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "2,725.61"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "136.28"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "2,861.89"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "74.48"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "0.00"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "74.48"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "2,787.41"}}},
{"nome": "Helena Tadra", "cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,139.53"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "1,027.91"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "6,167.44"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "264.75"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "69.97"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "334.72"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,832.72"}}},
{"nome": "Gleide Rozi Foga\u00e7a", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,647.23"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "6,836.07"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,483.30"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,584.91"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "654.72"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,239.63"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,243.67"}}},
{"nome": "Gildo de Britto", "cargo": "Motorista", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,026.95"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "1,812.13"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,839.08"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "33.85"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "33.85"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,805.23"}}},
{"nome": "Gast\u00e3o Pereira Cordeiro Filho", "cargo": "M\u00e9dico", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,951.04"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "5,402.85"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,353.89"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,797.98"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "750.48"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,548.46"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,805.43"}}},
{"nome": "Gast\u00e3o Jo\u00e3o", "cargo": "Auxiliar de seguran\u00e7a", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,244.26"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "6,413.18"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "14,657.44"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,205.37"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,003.87"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,209.24"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "11,448.20"}}},
{"nome": "Francisco Lantmann Neto", "cargo": "T\u00e9cnico legislativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "881.62"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "308.57"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "1,190.19"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "0.00"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "0.00"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "1,190.19"}}},
{"nome": "Francisco Deli de Oliveira", "cargo": "Auxiliar administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "3,711.09"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "1,670.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "5,381.09"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "166.77"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "0.00"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "166.77"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "5,214.32"}}},
{"nome": "Flavio Horizonte da Costa", "cargo": "Assessor jur\u00eddico", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "10,646.02"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "19,704.41"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "3,627.30"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,314.85"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "7,645.95"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "19,077.18"}}},
{"nome": "F\u00e1tima Maria Elias Fernandes", "cargo": "Assessor \u00e0s Comiss\u00f5es", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "11,608.47"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "17,836.55"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "2,721.89"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,838.45"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,169.55"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,553.58"}}},
{"nome": "Erita Aparecida da Silva Laus", "cargo": "Redator", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "16,092.94"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "15,004.99"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "4,374.80"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,838.45"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,169.55"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,553.58"}}},
{"nome": "Francisco Carlos Moreira", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,099.24"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "12,032.44"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "24,131.68"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,047.78"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,046.04"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "7,093.82"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "17,037.86"}}},
{"nome": "H\u00e9lcio Noel  Porrua", "cargo": "M\u00e9dico", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "20,539.10"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "14,414.99"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "8,230.96"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,314.85"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "7,645.95"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "19,077.18"}}},
{"nome": "Eriel Macuco", "cargo": "T\u00e9cnico legislativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "7,779.91"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "10,515.95"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "18,295.86"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,404.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,404.10"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "16,891.76"}}},
{"nome": "Em\u00edlia Gonzales Fraguas", "cargo": "Taqu\u00edgrafo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,431.98"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "8,998.42"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "14,430.40"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,306.21"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "978.90"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,285.11"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "11,145.29"}}},
{"nome": "Edson Sebasti\u00e3o Cordeiro da Silva", "cargo": "Motorista", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "7,973.06"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "4,722.87"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "12,695.93"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,353.15"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "788.11"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,141.26"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,554.67"}}},
{"nome": "Edi Valim Tuffi", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,668.49"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "9,469.54"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "16,138.03"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "558.30"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "558.30"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "15,579.73"}}},
{"nome": "Euliana Catarina Furlan Aquino", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,483.26"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "8,398.49"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "14,881.75"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,940.27"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,028.55"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "3,968.82"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "10,912.93"}}},
{"nome": "F\u00e1tima Aparecida Derosso Chu", "cargo": "Procurador Jur\u00eddico", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "23,238.99"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "21,674.90"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "18,190.76"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,838.45"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,169.55"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,553.58"}}},
{"nome": "Erm\u00ednia Isabel Claudino", "cargo": "Redator", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "16,897.58"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "14,693.05"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "4,867.50"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,838.45"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,169.55"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,553.58"}}},
{"nome": "Edir Maria dos Santos", "cargo": "T\u00e9cnico em contabilidade", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "7,799.25"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "6,788.95"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "14,588.20"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "387.81"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "387.81"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "14,200.39"}}},
{"nome": "Dorval Vanelli", "cargo": "Motorista", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "3,478.61"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "4,208.94"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,687.55"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "237.19"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "237.19"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "7,450.36"}}},
{"nome": "Diverci Doroti Tedesco", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,979.17"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "8,627.23"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "13,606.40"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "2,104.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "888.26"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,992.79"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "10,613.61"}}},
{"nome": "Ester Candido Tomaz", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "12,099.24"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "12,676.90"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "24,776.14"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,309.79"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,116.93"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "7,426.72"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "17,349.42"}}},
{"nome": "Dirce Domingues", "cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "5,396.46"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "1,079.29"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "6,475.75"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "369.14"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "103.89"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "473.03"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,002.72"}}},
{"nome": "Dirce de F\u00e1tima N\u00f3rcio", "cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,247.09"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "1,711.10"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "7,958.19"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,193.59"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "266.96"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,460.55"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "6,497.64"}}},
{"nome": "Denise do Rocio Schrederhof", "cargo": "Procurador Jur\u00eddico", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "16,515.50"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "11,953.29"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "1,745.66"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,838.45"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "8,169.55"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,553.58"}}},
{"nome": "Consuelo do Ros\u00e1rio Cardoso", "cargo": "T\u00e9cnico em contabilidade", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "10,451.78"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "10,734.92"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "21,186.70"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "4,483.41"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,722.09"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "6,205.50"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "14,981.20"}}},
{"nome": "Deisi Fran\u00e7a Stival", "cargo": "Auxiliar administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,797.00"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "5,472.01"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "15,269.01"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "3,035.05"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,071.15"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "4,106.20"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "11,162.81"}}},
{"nome": "Conrad Fred Roesel", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "10,974.36"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "6,879.06"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "17,853.42"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "3,615.45"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,355.43"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "4,970.88"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "12,882.54"}}},
{"nome": "Cl\u00e1udio Karam de Paula", "cargo": "Analista \u00e0s comiss\u00f5es", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "14,596.78"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "10,320.77"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "24,917.55"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,344.39"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,132.49"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "7,476.88"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "17,440.67"}}},
{"nome": "Claudinete Maria do Nascimento", "cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "3,221.75"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "0.00"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "3,221.75"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "0.00"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "0.00"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "3,221.75"}}},
{"nome": "Cicero Cavalcanti da  Silva", "cargo": "T\u00e9cnico administrativo", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "6,737.28"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "4,315.59"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "11,052.87"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "1,427.42"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "607.37"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "2,034.79"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "9,018.08"}}},
{"nome": "Arthur Miranda Junior", "cargo": "Contador", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "8,534.40"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "16,086.21"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "24,620.61"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "4,800.26"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,099.82"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "6,900.08"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "17,720.53"}}},
{"nome": "Aristides Athayde Netto", "cargo": "M\u00e9dico", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "9,068.98"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "13,023.82"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "22,092.80"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "0.00"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "1,821.76"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "1,821.76"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "20,271.04"}}},
{"nome": "Ariel Ventura de Andrade", "cargo": "Procurador Jur\u00eddico", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "24,400.97"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "19,630.49"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "17,308.33"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,723.13"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,314.85"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,331.10"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "7,645.95"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "19,077.18"}}},
{"nome": "Ari do Carmo Tavares", "cargo": "Auxiliar de servi\u00e7os", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "4,032.86"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "623.05"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "4,655.91"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "174.60"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "0.00"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "174.60"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "4,481.31"}}},
{"nome": "Antonio Adelar Caramori", "cargo": "Analista econ\u00f4mico-financeiro", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "13,239.69"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "13,073.55"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,313.24"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,214.53"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,286.01"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "7,500.54"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,812.70"}}},
{"nome": "Cirilo D' Andrea Arcoverde", "cargo": "Assessor jur\u00eddico", "lotacao": null, "values": {"0": {"name": "Vencimento", "value": "10,563.51"}, "1": {"name": "Vantagens Legais", "value": "15,839.43"}, "2": {"name": "Indeniza\u00e7\u00f5es", "value": "0.00"}, "3": {"name": "Vantagens Eventuais", "value": "0.00"}, "4": {"name": "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional", "value": "0.00"}, "5": {"name": "Total Bruto", "value": "26,402.94"}, "6": {"name": "Imposto de Renda", "value": "5,236.49"}, "7": {"name": "Previd\u00eancia", "value": "2,295.88"}, "8": {"name": "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios", "value": "0.00"}, "9": {"name": "Descontos Eventuais", "value": "0.00"}, "10": {"name": "Total de Descontos", "value": "7,532.37"}, "11": {"name": "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida", "value": "18,870.57"}}}
]