[
{"Nome": "Wolmir Cardoso de Aguiar", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Wolmir Cardoso de Aguiar (Dr. Wolmir)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5658", "salaries": {"05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}}},
{"Nome": "Tito Zeglin", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Tito Zeglin (Tito Zeglin)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "744", "salaries": {"05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,975.00", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,583.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,573.26"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,975.00", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,583.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,573.26"}, "02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,975.00", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,583.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,573.26"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,975.00", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,583.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,573.26"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,975.00", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,583.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,573.26"}}},
{"Nome": "Thiago Kronit Ferro", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Thiago Kronit Ferro (Thiago Ferro)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5726", "salaries": {"05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}}},
{"Nome": "Silberto Cardoso", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Silberto Cardoso (Professor Silberto)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5656", "salaries": {"05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,106.89", "Previd\u00eancia": "697.61", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,804.50", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,352.20"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,106.89", "Previd\u00eancia": "697.61", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,804.50", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,352.20"}, "02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,207.17", "Previd\u00eancia": "332.95", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,540.12", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,616.58"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,006.61", "Previd\u00eancia": "697.61", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "364.66", "Total de Descontos": "4,068.88", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,087.82"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,207.17", "Previd\u00eancia": "332.95", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,540.12", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,616.58"}}},
{"Nome": "Sergio Renato Bueno Balaguer", "Cargo": "Presidente da C\u00e2mara", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. S\u00e9rgio Renato Bueno Balaguer (Serginho do Posto)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "3305", "salaries": {"05/2017": {"Subs\u00eddio": "19,703.71", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,703.71", "Imposto de Renda": "4,381.84", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,990.28", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,713.43"}, "02/2017": {"Subs\u00eddio": "19,703.71", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,703.71", "Imposto de Renda": "4,381.84", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,990.28", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,713.43"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "19,703.71", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,703.71", "Imposto de Renda": "4,381.84", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,990.28", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,713.43"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "19,703.71", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,703.71", "Imposto de Renda": "4,381.84", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,990.28", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,713.43"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "19,703.71", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "19,703.71", "Imposto de Renda": "4,381.84", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,990.28", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "14,713.43"}}},
{"Nome": "Sabino Picolo", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Sabino Picolo (Sabino Picolo)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "743", "salaries": {"05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,888.20", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "505.22", "Total de Descontos": "4,001.86", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,154.84"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}}},
{"Nome": "Jorge Gomes de Oliveira Brand", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Jorge Gomes de Oliveira Brand (Goura)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5761", "salaries": {"05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,975.00", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,583.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,573.26"}, "02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,975.00", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,583.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,573.26"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,975.00", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,583.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,573.26"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,975.00", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,583.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,573.26"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,975.00", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,583.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,573.26"}}},
{"Nome": "Jairo Marcelino da Silva", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Jairo Marcelino da Silva (Jairo Marcelino)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "724", "salaries": {"05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,992.48", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "505.22", "Total de Descontos": "4,106.14", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,050.56"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}}},
{"Nome": "Fabiane Delisie Cabral da Rosa", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Fabiane Delise Cabral da Rosa (Fabiane Rosa)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5733", "salaries": {"05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,788.10", "Previd\u00eancia": "1,667.24", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,455.34", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,701.36"}, "02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,788.10", "Previd\u00eancia": "1,667.24", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,455.34", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,701.36"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,788.10", "Previd\u00eancia": "1,667.24", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,455.34", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,701.36"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,788.10", "Previd\u00eancia": "1,667.24", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,455.34", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,701.36"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,788.10", "Previd\u00eancia": "1,667.24", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,455.34", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,701.36"}}},
{"Nome": "Euler de Freitas Silva J\u00fanior", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Euler de Freitas Silva Junior (Professor Euler)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5698", "salaries": {"05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,079.27", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,687.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,468.99"}, "02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,079.27", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,687.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,468.99"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,079.27", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,687.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,468.99"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,079.27", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,687.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,468.99"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,079.27", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,687.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,468.99"}}},
{"Nome": "Edmar Colpani", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Edmar Colpani (Colpani)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5350", "salaries": {"05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}}},
{"Nome": "Ezequias de Souza Barros", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Ezequias de Souza Barros (Ezequias Barros)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5749", "salaries": {"05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,992.48", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "505.22", "Total de Descontos": "4,106.14", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,050.56"}, "02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}}},
{"Nome": "Cristiano Pereira dos Santos", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Cristiano Pereira dos Santos (Cristiano Santos)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5349", "salaries": {"05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}}},
{"Nome": "Carlos Mauro Bobato", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Carlos Mauro Bobato (Mauro Bobato)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5657", "salaries": {"05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,079.27", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,687.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,468.99"}, "02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,079.27", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,687.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,468.99"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,079.27", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,687.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,468.99"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,079.27", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,687.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,468.99"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,079.27", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,687.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,468.99"}}},
{"Nome": "Bruno Eduardo Fischer Pessuti", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Bruno Eduardo Fischer Pessuti (Bruno Pessuti)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5347", "salaries": {"05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}}},
{"Nome": "Antonio Carlos do Carmo", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Ant\u00f4nio Carlos do Carmo (Toninho da Farm\u00e1cia)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5346", "salaries": {"05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}}},
{"Nome": "Agenor da Silva Pereira", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Agenor da Silva Pereira (Cac\u00e1 Pereira)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5344", "salaries": {"05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}}},
{"Nome": "Adilson Alves Leandro", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Adilson Alves Leandro (Mestre Pop)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5343", "salaries": {"05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}}},
{"Nome": "Rog\u00e9rio Campos", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Rog\u00e9rio Campos (Rog\u00e9rio Campos)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5361", "salaries": {"02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}}},
{"Nome": "Pierpaolo Petruzziello", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Pierpaolo Petruzzielo (Pier)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5360", "salaries": {"02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,992.48", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "505.22", "Total de Descontos": "4,106.14", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,050.56"}}},
{"Nome": "Paulo Roberto Rink", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Paulo Roberto Rink (Paulo Rink)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5359", "salaries": {"02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}}},
{"Nome": "Osias Moraes de Souza", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Osias Moraes de Souza", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5660", "salaries": {"02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,975.00", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,583.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,573.26"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,975.00", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,583.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,573.26"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,975.00", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,583.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,573.26"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,975.00", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,583.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,573.26"}, "05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,975.00", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,583.44", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,573.26"}}},
{"Nome": "Oscalino de Melo", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Oscalino de Melo (Oscalino do Povo)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5659", "salaries": {"02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,079.27", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,687.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,468.99"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,079.27", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,687.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,468.99"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,079.27", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,687.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,468.99"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,079.27", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,687.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,468.99"}, "05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,079.27", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,687.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,468.99"}}},
{"Nome": "Noemia de Souza e Silva Alves Rocha", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Noemia de Souza e Silva Alves Rocha (Noemia Rocha)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "4018", "salaries": {"02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}}},
{"Nome": "Mauro Jos\u00e9 Ignacio", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Mauro Jos\u00e9 Ign\u00e1cio (Mauro Ign\u00e1cio)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5358", "salaries": {"02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,995.93", "Previd\u00eancia": "532.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,528.26", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,628.44"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,100.20", "Previd\u00eancia": "532.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,632.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,524.17"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,048.07", "Previd\u00eancia": "532.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,580.40", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,576.30"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,943.79", "Previd\u00eancia": "532.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,476.12", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,680.58"}, "05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,100.20", "Previd\u00eancia": "532.33", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,632.53", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,524.17"}}},
{"Nome": "Maria Francisquini Manfron", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Maria Francisquini Manfron (Maria Manfron)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5655", "salaries": {"04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}}},
{"Nome": "Maria Let\u00edcia Fagundes", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Maria Let\u00edcia Fagundes", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5700", "salaries": {"04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}}},
{"Nome": "Maria de Lourdes Beserra de Sousa", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Maria de Lourdes Beserra de Souza (Dona Lourdes)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "3316", "salaries": {"02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}}},
{"Nome": "Marcos Antonio Vieira", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Marcos Antonio Vieira", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5699", "salaries": {"02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}, "05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,027.14", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,635.58", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,521.12"}}},
{"Nome": "Leonidas Edson Kuzma", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Le\u00f4nidas Edson Kuzma (Tico Kuzma)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "3239", "salaries": {"02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}}},
{"Nome": "Luiz Felipe Gubert Braga Cortes", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Luiz Felipe Braga Cortes (Felipe Braga Cortes)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "1288", "salaries": {"02/2017": {}, "04/2017": {}, "03/2017": {}, "01/2017": {}, "05/2017": {}}},
{"Nome": "Katia Dittrich", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Katia Dittrich", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5727", "salaries": {"02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,992.48", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "505.22", "Total de Descontos": "4,106.14", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,050.56"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}}},
{"Nome": "Julieta Maria Braga Cortes Fialho dos Reis", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Josete Dubiaski da Silva (Professora Josete)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "731", "salaries": {"02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "8,907.84", "Total Bruto": "6,248.86", "Imposto de Renda": "681.76", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,290.20", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,958.66"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "8,907.84", "Total Bruto": "6,248.86", "Imposto de Renda": "681.76", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,290.20", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,958.66"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "8,907.84", "Total Bruto": "6,248.86", "Imposto de Renda": "542.82", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "505.22", "Total de Descontos": "1,656.48", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,592.38"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "8,907.84", "Total Bruto": "6,248.86", "Imposto de Renda": "681.76", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,290.20", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,958.66"}, "05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "8,907.84", "Total Bruto": "6,248.86", "Imposto de Renda": "681.76", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "1,290.20", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "4,958.66"}}},
{"Nome": "Josete Dubiaski da Silva", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Josete Dubiaski da Silva (Professora Josete)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "3246", "salaries": {"02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,840.24", "Previd\u00eancia": "1,667.24", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,507.48", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,649.22"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,840.24", "Previd\u00eancia": "1,667.24", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,507.48", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,649.22"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,840.24", "Previd\u00eancia": "1,667.24", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,507.48", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,649.22"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,840.24", "Previd\u00eancia": "1,667.24", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,507.48", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,649.22"}, "05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "2,840.24", "Previd\u00eancia": "1,667.24", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "4,507.48", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "10,649.22"}}},
{"Nome": "Jos\u00e9 Ortiz Lins", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Jos\u00e9 Ortiz Lins (Zezinho do Sabara)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "4554", "salaries": {"02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,079.27", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,687.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,468.99"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,079.27", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,687.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,468.99"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,079.27", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,687.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,468.99"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,079.27", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,687.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,468.99"}, "05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,079.27", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,687.71", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,468.99"}}},
{"Nome": "Helio Renato Wirbiski", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Helio Renato Wirbiski (Helio Wirbiski)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5353", "salaries": {"04/2017": {}, "02/2017": {}, "03/2017": {}, "01/2017": {}, "05/2017": {}}},
{"Nome": "Geovane Alves Fernandes", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Geovane Alves Fernandes (Geovane Fernandes)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "5352", "salaries": {"02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}}},
{"Nome": "Gilberto Pires dos Santos", "Cargo": "Vereador", "Fun\u00e7\u00e3o Gratificada": null, "Lota\u00e7\u00e3o": "Gab. Ver. Gilberto Pires dos Santos (Beto Moraes)", "Data Admiss\u00e3o": "01/01/2017", "Hor\u00e1rio": null, "id": "3326", "salaries": {"02/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "04/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "03/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "01/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}, "05/2017": {"Subs\u00eddio": "15,156.70", "Vantagens Legais": "0.00", "Indeniza\u00e7\u00f5es": "0.00", "Vantagens Eventuais": "0.00", "Reten\u00e7\u00e3o por Teto Constitucional": "0.00", "Total Bruto": "15,156.70", "Imposto de Renda": "3,131.41", "Previd\u00eancia": "608.44", "Outros Descontos Obrigat\u00f3rios": "0.00", "Descontos Eventuais": "0.00", "Total de Descontos": "3,739.85", "Remunera\u00e7\u00e3o L\u00edquida": "11,416.85"}}}
]